{
   "channel name": "Radio ZU",
   "number of subscribers": "999K subscribers",
   "number of videos": 3765,
   "videos": [
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 155 (feat. DJ Popoviciu)",
         "length": "34:43",
         "views": "",
         "likes": "328 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DaHp4DCBlf0",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 154 (feat. DJ Razz) + Bonus de la Buzdu",
         "length": "34:04",
         "views": "",
         "likes": "187 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-uiA0o9mZFQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Spike - Naufragiat (Live Session) #PiesaNelansata",
         "length": "2:56",
         "views": "",
         "likes": "3,998 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=n0DzwBDp65U",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Anun\u021b\u0103m #RADIOAVENTURA 2 \u00een 2022 #MorningZU",
         "length": "20:35",
         "views": "",
         "likes": "101 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2qQDdy46984",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 153 (feat. DJ Razz)",
         "length": "31:44",
         "views": "",
         "likes": "752 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OkQihg84BGg",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 152 (feat. DJ Popoviciu)",
         "length": "35:48",
         "views": "",
         "likes": "500 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XF1lhFYCtho",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Zona de Confort cu Vlad Dr\u0103gulin, edi\u021bia a 4-a",
         "length": "27:00",
         "views": "",
         "likes": "55 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qHR4aNieGMY",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Zona de Confort cu Vlad Dr\u0103gulin, edi\u021bia a 4-a",
         "length": "18:16",
         "views": "",
         "likes": "114 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iLHxR0L1RPE",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "C\u00e2nd se lanseaz\u0103 \ud83d\ude80 NAUFRAGIAT de la Spike? #MorningZU #LiveLaZU",
         "length": "17:46",
         "views": "",
         "likes": "360 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pyVF7Y-cgn4",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Andra - Lucru Mare-i Omenia (Live la Radio ZU)",
         "length": "4:03",
         "views": "",
         "likes": "253 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ib5FK4jsX2I",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 151 (feat. DJ Razz)",
         "length": "34:54",
         "views": "",
         "likes": "692 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Xln1uVO7QYU",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Balada zilei de luni #PopescuSiCuza",
         "length": "2:56",
         "views": "",
         "likes": "38 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=aghoi9FnqvM",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 150 (feat. DJ Popoviciu)",
         "length": "37:26",
         "views": "",
         "likes": "721 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DBzRKFBokn4",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Juc\u0103m \u201eFrazele \u00cencurcate\u201d #PopescuSiCuza",
         "length": "3:02",
         "views": "",
         "likes": "20 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cWL-LvtfQ-c",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Pildele lui Buzdu | \u201eCare a fost cel mai fericit moment din via\u021ba ta?\u201d #MorningZU",
         "length": "2:58",
         "views": "",
         "likes": "51 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=O0b8QLNBS8U",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 149 (feat. DJ Razz)",
         "length": "30:01",
         "views": "",
         "likes": "536 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ra9964pw780",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 148 (feat. DJ Razz) Special de 1 Aprilie",
         "length": "31:17",
         "views": "",
         "likes": "467 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=yEERNqbXseA",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "MIRA \u0219i Lora - Refrenele anilor 2000 (Live la Radio ZU)",
         "length": "7:01",
         "views": "",
         "likes": "1,574 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nQ7zU12IHmQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "MIRA feat. Lora - Tu cu Ea (Avanpremier\u0103 - Live la Radio ZU) #PiesaNelansata",
         "length": "3:32",
         "views": "",
         "likes": "3,679 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cuv4Xw3MP1s",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Zona de Confort, cu Vlad Dr\u0103gulin - a doua edi\u021bie (partea a 2-a)",
         "length": "49:06",
         "views": "",
         "likes": "104 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cpynB-YkVdI",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Zona de Confort, cu Vlad Dr\u0103gulin - a doua edi\u021bie",
         "length": "1:06:39",
         "views": "",
         "likes": "170 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wemc7-0olEE",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "LANSARE DE CARTE | \u201e\u00cemp\u0103carea cu tine \u00eensu\u021bi\u201d - P\u0103rintele Necula \u0219i P\u0103rintele Dobo\u0219 #MorningZU",
         "length": "36:22",
         "views": "",
         "likes": "138 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MzflJNAEsq8",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Diana Astrid - Noapte De P\u0103cate (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:17",
         "views": "",
         "likes": "460 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RE4vkrsX9Ts",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "\ud83e\udd2a CEL MAI GREU REFREN (Nicolae Gribincea & Ascult\u0103torii ZU) \ud83c\udfa7 #PopescuSiCuza",
         "length": "8:52",
         "views": "",
         "likes": "89 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8811PP_CGu4",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Nicole Cherry - Na Janau (Medley) | Live La Radio ZU",
         "length": "2:49",
         "views": "",
         "likes": "1,425 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ViJyUjW_h4k",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Nicole Cherry - Florile tale (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:25",
         "views": "",
         "likes": "11,409 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=U0p8jDrfhKM",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Zona de Confort, cu Vlad Dr\u0103gulin - prima edi\u021bie (partea a 2-a)",
         "length": "1:01:33",
         "views": "",
         "likes": "89 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9hRw5r0-YSU",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Zona de Confort, cu Vlad Dr\u0103gulin - prima edi\u021bie",
         "length": "57:21",
         "views": "",
         "likes": "337 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2Yu4gjT2PFg",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 147 (feat. DJ Razz) Episod special de ziua Greciei",
         "length": "33:38",
         "views": "",
         "likes": "1,070 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vDmA2dtWXzg",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#CurajRom\u00e2nia, cu P\u0103rintele Constantin Necula | \u201eS\u0103 nu ai al\u021bi Dumnezei afar\u0103 de Mine\u201d #MorningZU",
         "length": "16:38",
         "views": "",
         "likes": "113 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iTW3v1pLegU",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Vlad Dragulin va avea propria emisiune la Radio ZU #MorningZU",
         "length": "21:18",
         "views": "",
         "likes": "100 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ScMsDn9ghuU",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "ADDA - Paranoia (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:27",
         "views": "",
         "likes": "434 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rczf6QjUGwg",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "ADDA - Du-te la ea (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:07",
         "views": "",
         "likes": "1,239 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xIm11_nGYvo",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#CurajRom\u00e2nia, cu P\u0103rintele Constantin Necula | \u201eNu trebuie s\u0103 ne mut\u0103m nic\u0103ieri!\u201d #MorningZU",
         "length": "18:41",
         "views": "",
         "likes": "539 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kzL2YOnxFjY",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Ziua Interna\u021bional\u0103 a Poeziei #MorningZU",
         "length": "2:25",
         "views": "",
         "likes": "86 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=waqXPq4LGO8",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 146 (feat. DJ Razz)",
         "length": "43:32",
         "views": "",
         "likes": "849 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2U3bV42Ku14",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Imnul plec\u0103rii \u00een armat\u0103 #PopescuSiCuza",
         "length": "3:26",
         "views": "",
         "likes": "279 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CHMpLzoM_pg",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Andreea Marin lanseaz\u0103 \u00een #MorningZU noua sa carte \u201eNu exist\u0103 nu se poate\u201d \u2764\ufe0f\ud83d\udcab",
         "length": "42:30",
         "views": "",
         "likes": "154 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_LMb64L7FRM",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Inspir\u0103, expir\u0103 \u0219i ascult\u0103 MEDITA\u021aIA FM \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f #PopescuSiCuza",
         "length": "9:15",
         "views": "",
         "likes": "56 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4QePjP02OL4",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 145 (feat. DJ Razz)",
         "length": "31:25",
         "views": "",
         "likes": "588 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=n1BiWOCfKM0",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 144 (feat. DJ Popoviciu)",
         "length": "32:21",
         "views": "",
         "likes": "593 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uEV_S3A40sc",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Copiii continu\u0103 propozi\u021bia \u201e Azi e\u0219ti t\u00e2n\u0103r, m\u00e2ine...\u201d #MorningZU #RadioulCopiilor",
         "length": "5:30",
         "views": "",
         "likes": "43 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kyEW2mNf1mg",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Holograf x Ioana Ignat - Cele mai tari refrene Holograf #MorningZU",
         "length": "4:32",
         "views": "",
         "likes": "1,173 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KR0tqdWQhhk",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "\ud83d\ude98 \u201eBalada benzinei / motorinei\u201d Marea alimentare #MorningZU",
         "length": "4:02",
         "views": "",
         "likes": "366 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ltLO8Wws-EQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Holograf x Ioana Ignat - Am ales cu sufletul (Live la Radio ZU) #PiesaNelansata",
         "length": "3:16",
         "views": "",
         "likes": "4,299 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JMS5DVkTD3E",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "De ce a disp\u0103rut Lidia Buble? Prima apari\u021bie la #MorningZU",
         "length": "8:23",
         "views": "",
         "likes": "900 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nHYZ4DYg1oc",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Lidia Buble - Draga Mea (Live la Radio ZU) #PiesaNelansata",
         "length": "3:16",
         "views": "",
         "likes": "7,213 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=a8qWzMO_Kx8",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 143 (feat. DJ Razz)",
         "length": "34:30",
         "views": "",
         "likes": "755 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=naTOxG8nkYk",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Dac\u0103 ai creierul SSD, continu\u0103 VERSUL \ud83c\udfa7 cu #PopescuSiCuza",
         "length": "4:01",
         "views": "",
         "likes": "58 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RNaeoFkcw0U",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Cum le vorbim copiilor despre r\u0103zboi? #MorningZU",
         "length": "18:50",
         "views": "",
         "likes": "68 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6y6xo58-0FA",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Ghice\u0219te HITURILE AMESTECATE cu HELIU c\u00e2ntate \ud83c\udf88 #PopescuSiCuza",
         "length": "4:06",
         "views": "",
         "likes": "56 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jziquPDs2bg",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 142 (feat. DJ Popoviciu) Episod special de m\u0103r\u021bi\u0219or",
         "length": "41:40",
         "views": "",
         "likes": "572 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mhXGmZHb29A",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "\u00cen direct cu Lauren\u021biu R\u0103dulescu, corespondent Observator Antena 1 \u00een Ucraina #MorningZU",
         "length": "19:11",
         "views": "",
         "likes": "139 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=32zN493uTnA",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 141 (feat. DJ Razz)",
         "length": "34:01",
         "views": "",
         "likes": "999 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wU1peeILP14",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Vorbim cu Smiley \ud83d\ude42despre filmul \u201eOdat\u0103 pentru totdeauna\u201d #MorningZU",
         "length": "5:10",
         "views": "",
         "likes": "35 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EKuIPfyxj0c",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "The Motans - \u00cenainte s\u0103 ne fi n\u0103scut (Live la Radio ZU)",
         "length": "4:15",
         "views": "",
         "likes": "395 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Nad8p8R7oIA",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Mario Fresh X Connect-R - Umbre (Live la Radio ZU) #PiesaNelansata",
         "length": "3:59",
         "views": "",
         "likes": "11,831 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=x6Mra0Sau1g",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "The Motans \u2013 Toate drumurile (Live la Radio ZU) #PiesaNelansata",
         "length": "2:54",
         "views": "",
         "likes": "1,572 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=yWrxqqEvHms",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Interviu cu solistul The Motans: \u201eItalia este \u021bara mea preferat\u0103\u201d #MorningZU",
         "length": "8:26",
         "views": "",
         "likes": "105 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cWfmLlr1_cI",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 140 (feat. DJ Razz)",
         "length": "34:20",
         "views": "",
         "likes": "629 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=11Wws_GQ9WY",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#CurajRom\u00e2nia, cu P\u0103rintele Constantin Necula \u201eCe mai poate s\u0103 dea curaj rom\u00e2nilor?\u201d #MorningZU",
         "length": "13:18",
         "views": "",
         "likes": "158 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Uayjq8lwmNc",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "YUKA - Forever more \ud83c\udfa7 (Live la Radio ZU)",
         "length": "2:53",
         "views": "",
         "likes": "196 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=d7IcHBIC_aQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "JO \u0219i Juno - Marea Mea Iubire (Cover Vali Vijelie ft. Asu - Live la Marea Iubire ZU 2022)",
         "length": "3:19",
         "views": "",
         "likes": "23,983 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LW0IHKRB_6Y",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "THEO & ROSE GVNG - Inim\u0103, de dor nu \u0219tii (Cover ILEANA S\u0102R\u0102ROIU - Live la Marea Iubire ZU 2022)",
         "length": "4:37",
         "views": "",
         "likes": "1,594 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nLAQrVpJaWA",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Dan Ciotoi & Generic - Cele mai tari c\u00e2ntece de dragoste \u0219i petrecere (Live la Marea Iubire ZU 2022)",
         "length": "7:29",
         "views": "",
         "likes": "2,147 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BFRqUQngQy4",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Andra - Solamente T\u00fa (Cover Pablo Albor\u00e1n - Live la Marea Iubire ZU 2022)",
         "length": "4:58",
         "views": "",
         "likes": "4,333 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=W5QxvG13Yuk",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Continu\u0103 versul cu YUKA \ud83c\udfa7 #LiveLaZU",
         "length": "6:55",
         "views": "",
         "likes": "85 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=dDx5-LDsUws",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Alina Eremia - Colajul desp\u0103r\u021bi\u021bilor dup\u0103 ziua \u00eendr\u0103gosti\u021bilor (Live la Marea Iubire ZU 2022)",
         "length": "9:22",
         "views": "206,102 views",
         "likes": "2,325 likes",
         "date": "Premiered Feb 14, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4UgraCzC9Io",
         "description": "0:05\n  - Gloria Gaynor - I Will Survive\n 1:50\n  - Papa Junior feat. Moni-K - Ai s\u0103-ntelegi\n 2:58\n  - Vescan feat. Florin Ristei - Las-o\u2026\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Oda iubirii la #MorningZU #MareaIubireZU2022",
         "length": "2:38",
         "views": "4,132 views",
         "likes": "107 likes",
         "date": "Feb 14, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xfq5gJJh7OU",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Andia - Cine iube\u0219te \u0219i las\u0103 (Cover Maria T\u0103nase - Live la Marea Iubire ZU 2022)",
         "length": "4:22",
         "views": "101,573 views",
         "likes": "2,383 likes",
         "date": "Premiered Feb 14, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lQdFjpD1ojo",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Andia - Ce urmeaz\u0103 (Premier\u0103 - Live la Marea Iubire ZU 2022) #PiesaNelansata",
         "length": "3:21",
         "views": "6,101,166 views",
         "likes": "57,602 likes",
         "date": "Premiered Feb 14, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=A9zrzJHWWlg",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Anun\u021b\u0103m Marea Iubire ZU 2022 #MorningZU",
         "length": "2:34",
         "views": "3,944 views",
         "likes": "71 likes",
         "date": "Feb 11, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6djC1_MirhI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cum s\u0103 tr\u0103ie\u0219ti \u00eentr-o garsonier\u0103 de 11 MP? #MorningZU",
         "length": "7:04",
         "views": "5,033 views",
         "likes": "97 likes",
         "date": "Feb 9, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=dbuHf8HUwds",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Poezie de Ziua Interna\u021bional\u0103 a Pizzei \ud83c\udf55 #MorningZU",
         "length": "0:56",
         "views": "1,339 views",
         "likes": "51 likes",
         "date": "Feb 9, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oNOOs1b6MOw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Pilda b\u0103ie\u021belului cu ghete noi - Daniel Buzdugan #MorningZU",
         "length": "2:09",
         "views": "2,630 views",
         "likes": "114 likes",
         "date": "Feb 8, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HX24hnTJyf8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Pilda celor 2 c\u0103lug\u0103ri cu Daniel Buzdugan #MorningZU",
         "length": "2:13",
         "views": "3,822 views",
         "likes": "96 likes",
         "date": "Feb 7, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HZrB1zmcH2Q",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 139 (feat. DJ Razz)",
         "length": "30:15",
         "views": "117,812 views",
         "likes": "1,000 likes",
         "date": "Feb 4, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mORwt2j3TgM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Andra - Pas Cu Pas (Premier\u0103 - Live la Radio ZU)",
         "length": "3:47",
         "views": "284,736 views",
         "likes": "3,151 likes",
         "date": "Feb 4, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KfQNHUmIuto",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Dou\u0103 minciuni \u0219i un adev\u0103r #PopescuSiCuza",
         "length": "4:44",
         "views": "2,533 views",
         "likes": "46 likes",
         "date": "Feb 1, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XsNQc5nuXXo",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 138 (feat. DJ Razz)",
         "length": "29:40",
         "views": "107,823 views",
         "likes": "884 likes",
         "date": "Jan 28, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=90pa_jXdLdY",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Bancurile lui Buzdu: bancul cu g\u0103ina #MorningZU",
         "length": "3:20",
         "views": "4,465 views",
         "likes": "50 likes",
         "date": "Jan 27, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pSX18gnZ39I",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Colaborarea anului: Cabron feat. Smiley \u0219i Spike. C\u00e2nd apare noul hit? #MorningZU",
         "length": "1:14",
         "views": "3,251 views",
         "likes": "31 likes",
         "date": "Jan 27, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3TUA7JGU3YE",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#CurajRom\u00e2nia, cu P\u0103rintele Constantin Necula \u201eExist\u0103 un timp pentru toate\u201d #MorningZU",
         "length": "11:15",
         "views": "5,818 views",
         "likes": "193 likes",
         "date": "Jan 27, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LvDPMKxB658",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 137 (feat. DJ Razz)",
         "length": "32:51",
         "views": "124,795 views",
         "likes": "829 likes",
         "date": "Jan 27, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EEjmZ2vdtik",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 136 (feat. DJ Popoviciu)",
         "length": "33:10",
         "views": "54,628 views",
         "likes": "556 likes",
         "date": "Jan 27, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=S1SF8sTIGVY",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cele mai tari hituri ale lui Cabron feat. Theo Rose (Live la Radio ZU)",
         "length": "6:59",
         "views": "1,078,220 views",
         "likes": "5,205 likes",
         "date": "Jan 26, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DsFSdeXV4TM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cabron feat. Theo Rose - Fructul interzis (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:41",
         "views": "423,195 views",
         "likes": "4,081 likes",
         "date": "Jan 26, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_7GuZm3yu34",
         "description": "@CABRON Official\n   \n @Theo Rose\n  \n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Interviu cu solistul Carla\u2019s Dreams: \u201ePeste 10 ani nu va mai exista Carla\u2019s Dreams\u201d #MorningZU",
         "length": "20:07",
         "views": "171,193 views",
         "likes": "2,871 likes",
         "date": "Jan 24, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nrQuOz4rGuc",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Momentul \u00een care \u00eel demasc\u0103m pe Carla's Dreams! #MorningZU",
         "length": "7:22",
         "views": "24,148 views",
         "likes": "319 likes",
         "date": "Jan 24, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WkzGGtEgqe8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Carla's Dreams - Victima (Live la Radio ZU)",
         "length": "4:21",
         "views": "266,805 views",
         "likes": "3,816 likes",
         "date": "Jan 21, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Pxamc2wfP5Q",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Carla's Dreams - Adida\u0219ii gri\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f (Live la Radio ZU) #PiesaNelansata",
         "length": "3:17",
         "views": "905,339 views",
         "likes": "9,892 likes",
         "date": "Jan 21, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LK1Rxw4nU3s",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Jocuri de memorie cu #PopescuSiCuza",
         "length": "7:24",
         "views": "1,552 views",
         "likes": "43 likes",
         "date": "Jan 20, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FjQaf0pwEuc",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Continu\u0103 versul cu #PopescuSiCuza | O gre\u0219eal\u0103 = O hain\u0103 jos",
         "length": "11:59",
         "views": "2,608 views",
         "likes": "69 likes",
         "date": "Jan 19, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ErD8E12YB9Q",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Juc\u0103m \u201e2 adev\u0103ruri \u0219i o minciun\u0103\u201d #PopescuSiCuza",
         "length": "7:17",
         "views": "1,696 views",
         "likes": "46 likes",
         "date": "Jan 17, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3Ojlplu1EfM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 135 (feat. DJ Popoviciu) Episodul de luni!",
         "length": "30:52",
         "views": "122,436 views",
         "likes": "929 likes",
         "date": "Jan 17, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=b6mjsJe8D80",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cum botez\u0103m jude\u021bele dup\u0103 numerele de \u00eenmatriculare auto? #PopescuSiCuza",
         "length": "4:37",
         "views": "7,023 views",
         "likes": "37 likes",
         "date": "Jan 13, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=j2LahY-x33s",
         "description": "Azi, Popescu \u0219i Cuza s-au amuzat \u00eempreun\u0103 cu prietenii de pe radio \u0219i au botezat numele jude\u021belor dup\u0103 abrevierea lor de pe numerele de \u00eenmatriculare auto.\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ce #ReZUlutii au DJ-ii Radio ZU pentru anul 2022?",
         "length": "12:51",
         "views": "2,941 views",
         "likes": "45 likes",
         "date": "Jan 13, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PryDUqd1OlA",
         "description": "La Radio ZU, anul 2022 a \u00eenceput \u00een for\u021b\u0103, cu planuri mari. Acum este despre \u201eReZUlu\u021bii\u201d.\n\nDe fapt, e mai mult dec\u00e2t a pune o reZUlu\u021bie pe h\u00e2rtie. \u201eCel mai mult e despre \u201ea manifesta\u201d. \u0218i  \u201ea manifesta\u201d \u00eencepe cu g\u00e2ndul \u0103sta: se poate!\", declar\u0103 Mihai Morar.\n\nConfucius spunea c\u0103 at\u00e2t cel care spune c\u0103 se poate, dar \u0219i cel care spune c\u0103 nu se poate, au dreptate, depinde care dintre cei doi vrei s\u0103 fii tu.\n\nIar noi am auzit c\u0103 dac\u0103 \u00ee\u021bi spui reZUlu\u021biile cu voce tare, ai mai multe \u0219anse s\u0103 se \u00eemplineasc\u0103. A\u0219a c\u0103 i-am adunat pe DJ-ii Radio ZU la masa adev\u0103rului \u0219i i-am rugat s\u0103 ne spun\u0103 care sunt \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Poezie de Ziua Interna\u021bional\u0103 a \u00cendeplinirii Visurilor #MorningZU",
         "length": "0:50",
         "views": "2,512 views",
         "likes": "56 likes",
         "date": "Jan 13, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=F0I1pRhz3xY",
         "description": "Data de 13 Ianuarie este considerat\u0103 Ziua Interna\u021bional\u0103 a \u00cendeplinirii Visurilor. Dac\u0103 ai tot a\u0219teptat \"ziua aia cu soare\", poate c\u0103 ast\u0103zi e timpul s\u0103 te apuci s\u0103 lucrezi la visul t\u0103u. Cu siguran\u021b\u0103, ai un vis pe care l-ai abandonat.\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Rug\u0103ciunea unui influencer #PopescuSiCuza",
         "length": "2:12",
         "views": "1,275 views",
         "likes": "34 likes",
         "date": "Jan 13, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RLETivKlsW0",
         "description": "Atunci c\u00e2nd vrei s\u0103 devii influencer \u0219i nu \u0219tii cum.\n\nPopescu \u0219i Cuza, de luni p\u00e2n\u0103 joi, de la \n 16:00\n  la \n 18:00\n  \u0219i vinerea de la \n 16:00\n  la \n 19:00\n .\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Continu\u0103 versurile: C\u00e2nd am o zi grea, c\u00e2nd am o zi dur\u0103 ... #MorningZU",
         "length": "5:13",
         "views": "8,882 views",
         "likes": "97 likes",
         "date": "Jan 12, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vMWSCGxbJmc",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Popescu \u0219i Buzdu, despre Radio ZU \u0219i reZUlu\u021bii, la Observator",
         "length": "9:29",
         "views": "1,330 views",
         "likes": "55 likes",
         "date": "Jan 12, 2022",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HvSUZ3SnnpA",
         "description": "Valul de toamn\u0103 al Studiului de Audien\u0163\u0103 Radio din 2021 arat\u0103 c\u0103 2 milioane de rom\u00e2ni ascult\u0103 zilnic ZU. Cum ast\u0103zi este ziua interna\u021bional\u0103 a cuv\u00e2ntului \u201emul\u021bumesc\u201d, Popescu \u0219i Buzdu au mers la colegii no\u0219tri de la Observator pentru a v\u0103 mul\u021bumi c\u0103 ne asculta\u021bi \u00een fiecare zi, pentru c\u0103 datorit\u0103 vou\u0103 suntem cel mai ascultat radio din Bucure\u0219ti. \n\n\u00cen 2022 ne-am \u00eentors cu reZUlu\u021bii noi!\nAm vorbit \u0219i despre reZUlu\u021bii cu prietenii no\u0219tri de la Observator! Buzdu a spus c\u0103 reZUlu\u021bia lui e ca radio ZU s\u0103 r\u0103m\u00e2n\u0103 \u00een inimile oamenilor. ReZUlu\u021bia lui Popescu pentru 2022 e ca sediul radio ZU s\u0103 se mute \u00een centrul ora\u0219ului. \n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#OrasulFaptelorBune2021, edi\u021bia de iarn\u0103 - O s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103 de neuitat! (Aftermovie)",
         "length": "25:45",
         "views": "10,895 views",
         "likes": "187 likes",
         "date": "Dec 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=j-gszDmR6xY",
         "description": "#OrasulFaptelorBune\n  \n #OFB\n  \n #iarna\n  \n #oradea\n Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Plec\u0103m la ai no\u0219tri! DJ-ii Radio ZU se \u00eentorc la Bucure\u0219ti. #OrasulFaptelorBune2021",
         "length": "3:58",
         "views": "4,369 views",
         "likes": "130 likes",
         "date": "Dec 26, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=37MTKncy0Dk",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 7 \u00een #OrasulFaptelorBune2021, edi\u021bia de iarn\u0103 - Oradea, r\u0103m\u00e2nem ai t\u0103i! (Aftermovie)",
         "length": "5:23",
         "views": "1,943 views",
         "likes": "60 likes",
         "date": "Dec 26, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7NLL7pUw_lg",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#Ora\u0219ulFaptelorBune2021. Cei 9 DJ-i ZU p\u0103r\u0103sesc Casa Radio ZU",
         "length": "25:44",
         "views": "6,241 views",
         "likes": "91 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jhbCb1Wd7hE",
         "description": "Ora\u0219ul Faptelor Bune, edi\u021bia de iarn\u0103 2021, a ajuns la final. Misiunea celor 9 DJ-i ZU a fost \u00eendeplinit\u0103. Chiara cum, Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma, Tea, Vlad Dr\u0103gulin, R\u0103zvan Popescu, Cuza, Adi Mih\u0103il\u0103 \u0219i Raluca Benavides \u00ee\u0219i iau la revedere de la Casa Radio ZU din \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ultimele minute \u00een #OrasulFaptelorBune2021",
         "length": "28:16",
         "views": "2,615 views",
         "likes": "47 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=l4WMgv9KhO4",
         "description": "\u00cen c\u00e2teva minute, cei 9 DJ-i ZU vor p\u0103r\u0103si Casa Radio ZU din \n #OrasulFaptelorBune2021\n . Dar mai au o misiune de \u00eencheiat. Nu renun\u021b\u0103 p\u00e2n\u0103 nu ajung la starea care \u00eei face s\u0103 strige \u201eAm str\u00e2ns toat\u0103 suma pentru Iasmina!\u201d\n\n\n\nAici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Nu renun\u021b\u0103m p\u00e2n\u0103 nu reu\u0219im s\u0103 str\u00e2ngem toat\u0103 suma pentru Iasmina! | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "39:01",
         "views": "2,996 views",
         "likes": "63 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GoMiesSGFUw",
         "description": "A r\u0103mas mai pu\u021bin de o or\u0103 p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd cei 9 DJ-i ZU vor p\u0103r\u0103si Casa Radio ZU din \n #OrasulFaptelorBune2021\n .\n\u00cenainte de asta mai au o misiune de \u00eencheiat. \nPove\u0219tile auzite \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune ne duc de la o stare la alta \u0219i nu renun\u021b\u0103m p\u00e2n\u0103 nu ajungem la starea care ne face s\u0103 strig\u0103m \u201eAm str\u00e2ns toat\u0103 suma \u0219i pentru Iasmina!\u201d.\nIasmina, \u00een v\u00e2rst\u0103 de 11 ani, ne-a oferit o nou\u0103 poveste de via\u021b\u0103. Micu\u021ba se afl\u0103 \u00een Elve\u021bia pentru o opera\u021bie. Tat\u0103l ei ne-a scris \u00een \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 7 \u00een #OrasulFaptelorBune2021: Nu plec\u0103m acas\u0103 p\u00e2n\u0103 nu str\u00e2ngem banii pentru Cristi!",
         "length": "25:31",
         "views": "1,456 views",
         "likes": "26 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DaI_xbz3OW0",
         "description": "Cei 9 DJ-i nebuni care promit s\u0103 \u00eei fac\u0103 pe oameni mai buni nu se opresc p\u00e2n\u0103 nu str\u00e2ng cei 190.000 de euro pentru Cristi. Hai s\u0103 \u00eei construim viitorul lui Cristi!\nPe 19 decembrie, l-am s\u0103rb\u0103torit \u00eempreun\u0103 pe Cristi \u0219i i-am promis c\u0103 \u00eei vom face cel mai frumos cadou din via\u021ba lui, pentru via\u021ba lui! Un tort de 190.000 de euro. La doar 23 de ani, Cristi se lupt\u0103 cu o boal\u0103 crunt\u0103: leucemie mieloida acut\u0103. Din 2020, \u0219i p\u00e2n\u0103 \u00een prezent, Cristi se plimb\u0103 prin spitale cu speran\u021ba c\u0103 \u00eentr-o zi se va putea bucura de via\u021b\u0103, a\u0219a cum trebuie s\u0103 o fac\u0103 tinerii de v\u00e2rsta lui. De aceast\u0103 bucurie \u00eel desparte suma de 190.000 de euro.\n\u00cen ultima zi din \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021: Ultima zi. Ultimele fapte bune (a 2-a parte)",
         "length": "57:05",
         "views": "3,817 views",
         "likes": "52 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7n0a2Zj0JqA",
         "description": "\u0218i c\u00e2nd se las\u0103 seara peste T\u00e2rgul de Cr\u0103ciun Oradea, \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune ajunge o poveste care demonstreaz\u0103  c\u0103 iubirea dintre frate n-are limite. \nCristi are 14 ani \u0219i \u00ee\u0219i dore\u0219te s\u0103-\u0219i ajute sora s\u0103 intre la Academia de Poli\u021bie. Sora lui Andrei are miopie \u0219i are nevoie de o opera\u021bie pentru a putea s\u0103-\u0219i urmeze visul. Interven\u021bia chirurgical\u0103 cost\u0103 aproximativ 4000 de euro. P\u0103rin\u021bii celor 2 fra\u021bi nu \u00ee\u0219i pot permite financiar s\u0103 contribuie la visul Andreei. \nPopescu \u0219i Cuza sunt la butoane, pe zoom cu Andreea \u0219i Cristi.\nDac\u0103 vrei s\u0103 o aju\u021bi pe Andreea, o po\u021bi face \u00een contul:\nTitular: Anghel Andreea Denisa\nIBAN: RO27RNCB0302170001740001\n\nContinu\u0103m maratonul de fapte bune. Urm\u0103toarea poveste care ajunge \u00een \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cum s-a sim\u021bit Vlad Dr\u0103gulin pentru prima dat\u0103 \u00een #OrasulFaptelorBune2021",
         "length": "1:37",
         "views": "1,290 views",
         "likes": "47 likes",
         "date": "Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ty-ZZMKNI8I",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021: Ultima zi. Ultimele fapte bune. Povestea Andreei ajunge \u00een Casa Radio ZU.",
         "length": "37:16",
         "views": "1,687 views",
         "likes": "29 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9t69qGL5C1A",
         "description": "AMR 4 ore p\u00e2n\u0103 ie\u0219im din Casa Radio ZU. P\u00e2n\u0103 atunci, \u00eens\u0103, tur\u0103m motoarele \u0219i ne apuc\u0103m de f\u0103cut fapte bune. Ne dorim s\u0103 \u00eencheiem frumos c\u00e2t mai multe pove\u0219ti. Popescu \u0219i Cuza sunt aici \u0219i \u00eencep maratonul de fapte bune.\nUrm\u0103toarea poveste ne demonstreaz\u0103 c\u0103 iubirea dintre frate n-are limite. \nCristi are 14 ani \u0219i \u00ee\u0219i dore\u0219te s\u0103-\u0219i ajute sora s\u0103 intre la Academia de Poli\u021bie. Sora lui Andrei are miopie \u0219i are nevoie de o opera\u021bie pentru a putea s\u0103-\u0219i urmeze visul. Interven\u021bia chirurgical\u0103 cost\u0103 aproximativ 4000 de euro. P\u0103rin\u021bii celor 2 fra\u021bi nu \u00ee\u0219i pot permite financiar s\u0103 contribuie la visul Andreei. \u00ce\u021bi l\u0103s\u0103m aici \u00eentreaga poveste a Andreei.\n\nDac\u0103 vrei s\u0103 o aju\u021bi pe Andreea, o po\u021bi face \u00een contul:\n\nTitular: Anghel Andreea Denisa\nIBAN: RO27RNCB0302170001740001\n\nAici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 7: Ultimele ore petrecute \u00een #OrasulFaptelorBune 2021",
         "length": "21:56",
         "views": "1,132 views",
         "likes": "39 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GldIWamhWM0",
         "description": "Am \u00eentors clepsidra. La \n 20:00\n , DJ-ii vor p\u0103r\u0103si Casa Radio ZU. Buzdu \u0219i Morar pleac\u0103 s\u0103-\u0219i fac\u0103 bagajele, \u00een timp ce Popescu \u0219i Cuza revin la butoane. Dar nu oricum, ci pu\u0219i pe fapte bune.\nA fost o noapte aproape alb\u0103, cu \n #MuzicaAia\n  \u00een difuzoare, dar b\u0103ie\u021bii mai pun de-o cafelu\u021b\u0103 \u0219i te invit\u0103 \u00een cel mai frumos ora\u0219 de pe P\u0103m\u00e2nt, \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 6 \u00een #OrasulFaptelorBune2021, edi\u021bia de iarn\u0103 - Am creat copil\u0103ria pentru Ana Maria(Aftermovie)",
         "length": "4:59",
         "views": "916 views",
         "likes": "24 likes",
         "date": "Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pgX5UfcV6Wc",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Eroii ajuta\u021bi \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune se \u00eentorc s\u0103 doneze pentru al\u021bi eroi. #OrasulFaptelorBune2021",
         "length": "17:17",
         "views": null,
         "likes": null,
         "date": null,
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=l3q7DkqDqys",
         "description": null
      },
      {
         "title": "Ziua 7. Jocul celor 3 telefoane pentru Iasmina | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "33:42",
         "views": "1,245 views",
         "likes": "23 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uaaqUKUL14g",
         "description": "Buzdu, Morar \u0219i Dr\u0103gulin au revenit la microfoane \u0219i \u00eencep jocul \"Ultimele 3 telefoane\" pentru Iasmina. Sunt ultimele ore \u00een \n #OrasulFaptelorBune2021\n . Hai s\u0103 d\u0103ruim Iasminei un m\u00e2ine senin!\n\nAsear\u0103, Iasmina, \u00een v\u00e2rst\u0103 de 11 ani, ne-a oferit o nou\u0103 poveste de via\u021b\u0103. Micu\u021ba se afl\u0103 \u00een Elve\u021bia pentru o opera\u021bie. Tat\u0103l ei ne-a scris \u00een \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Maria Mihali - Cr\u0103ciunul vine cu pace #OrasulFaptelorBune2021",
         "length": "3:29",
         "views": "7,021 views",
         "likes": "172 likes",
         "date": "Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ao0Osv53n9E",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Maria Mihali - PRICEASN\u0102 \"Mam\u0103, dulce mama mea\" #OrasulFaptelorBune2021",
         "length": "7:17",
         "views": "12,794 views",
         "likes": "333 likes",
         "date": "Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=a_Kp42bhd-k",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ultimele ore \u00een #OrasulFaptelorBune2021 \u2013 130.000 de euro pentru Iasmina",
         "length": "1:24:00",
         "views": "2,900 views",
         "likes": "49 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=u_WuZIc0n1o",
         "description": "Dup\u0103 ce s-au urcat \u00een bradul de Cr\u0103ciun din Oradea, Buzdu \u0219i Morar au revenit la microfoane \u0219i pornesc lupta pentru via\u021ba Iasminei. \nCei2 DJ-i nebuni, care \u00eei fac pe oameni mai buni, s-au urcat p\u00e2n\u0103 \u00een v\u00e2rful bradului de Cr\u0103ciun din Pia\u021ba Unirii, Oradea. \n\u201eCobor\u0103m de aici dac\u0103 se mai doneaz\u0103 \u00eenc\u0103 3000 de euro pentru povestea Iasminei\u201d, a spus Morar.\n\u0218i telefonul minune a venit! Cei doi au cobor\u00e2t din brad \u0219i urmeaz\u0103 s\u0103 \u00eenceap\u0103 licita\u021bia pentru Cristi \u0219i \u00eent\u00e2lnirea pe Zoom cu p\u0103rin\u021bii Iasminei.\nAsear\u0103, Iasmina, \u00een v\u00e2rst\u0103 de 11 ani, ne-a oferit o nou\u0103 poveste de via\u021b\u0103. Micu\u021ba se afl\u0103 \u00een Elve\u021bia pentru o opera\u021bie. Tat\u0103l ei ne-a scris \u00een \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Buzdu \u0219i Morar, \u00een v\u00e2rful bradului de Cr\u0103ciun din Oradea. \u00cencepem lan\u021bul de dona\u021bii pentru Iasmina!",
         "length": "31:35",
         "views": "1,855 views",
         "likes": "31 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=D614gEUMMlw",
         "description": "Asear\u0103, Iasmina, \u00een v\u00e2rst\u0103 de 11 ani, ne-a oferit o nou\u0103 poveste de via\u021b\u0103. Micu\u021ba se afl\u0103 \u00een Elve\u021bia pentru o opera\u021bie. Tat\u0103l ei ne-a scris \u00een \n #OrasulFaptelorBune\n , edi\u021bia de Pa\u0219te. Dar, din p\u0103cate, n-am mai avut timp s\u0103-i ascult\u0103m povestea. Ne-am promis c\u0103 vom reveni la ea. Asta am \u0219i f\u0103cut.\n\u00centre timp, Iasmina a reu\u0219it s\u0103 str\u00e2ng\u0103 banii de opera\u021bie, 46.000 de euro. Feti\u021ba sufer\u0103 de un sindrom ce \u00eei afecteaz\u0103 mersul \u0219i vorbitul. Asear\u0103, \u00een timp ce \"\u00cengerii \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Sunt ultimele ore pe care le petrecem \u00een Casa Radio ZU din #OrasulFaptelorBune2021",
         "length": "47:19",
         "views": "1,831 views",
         "likes": "46 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zJXoiE9b5yw",
         "description": "Ne facem o cafea tare, ne punem ordine \u00een g\u00e2nduri \u0219i ne apuc\u0103m de f\u0103cut fapte bune. \nAsear\u0103 am f\u0103cut cel mai tare Revelion cu \n #MuzicaAia\n , \u00een toate felurile \u0219i cu toat\u0103 echipa ZU! Ne revenim greu dup\u0103 o noapte alb\u0103, dar n-avem timp de pierdut.\nNe lu\u0103m for\u021ba de la voi, a\u0219a c\u0103 ne unim inimile \u0219i \u00eentreaga energie. Avem o zi lung\u0103. Cristi ne a\u0219teapt\u0103 pe un pat de spital cu o veste de care depinde via\u021ba lui. Iasmina s-a trezit din anestezie \u0219i vrem s\u0103 o anun\u021b\u0103m c\u0103 i s-a \u00eemplinit dorin\u021ba \u2013 este \u00een \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Alex \u0219i Mirel, o poveste despre un poten\u021bial imens ce poate fi salvat de noi to\u021bi. | OFB2021",
         "length": "1:36:33",
         "views": "1,573 views",
         "likes": "35 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jMAZjhmzO6Q",
         "description": "La prima or\u0103 a dimine\u021bii, \u00een \n #OrasulFaptelorBune2021\n  ajunge o poveste frumoas\u0103, dar \u00eenc\u0103rcat\u0103 de durere, a doi fra\u021bi, Alexandru \u0219i Mirel, din Tecuci. \nEste o poveste despre un poten\u021bial imens ce poate fi salvat de noi to\u021bi sau, \u00een caz contrar, se poate pierde, odat\u0103 cu transformarea iremediabil\u0103 a destinelor celor doi. \u00cempreun\u0103 putem ajuta aceste dou\u0103 suflete, aceste dou\u0103 destine s\u0103-\u0219i ating\u0103 adev\u0103ratul poten\u021bial. Alex \u0219i Mirel sunt doi elevi excep\u021bionali, cu medii de 10. Sunt orfani si au fost crescuti doar de bunica lor din pensia de handicap a unchiului, si pensia de sprijin handicap a bunicii. \n\nAici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Jocul celor 3 telefoane pentru Iasmina. Toat\u0103 Rom\u00e2nia lupt\u0103 pentru Cristi | #OFB2021",
         "length": "1:08:28",
         "views": "2,662 views",
         "likes": "49 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2JN9GfeUt9Q",
         "description": "Nu plec\u0103m, nu plec\u0103m acas\u0103, p\u00e2n\u0103 nu facem o lume mai frumoas\u0103!\nBuzdu, Morar \u0219i Dr\u0103gulin au revenit la butoane \u0219i continu\u0103 lupta pentru micu\u021ba Iasmina.\n\u00cen v\u00e2rst\u0103 de 11 ani, Iasmina se afl\u0103 \u00een Elve\u021bia pentru o opera\u021bie. Tat\u0103l micu\u021bei ne-a scris \u00een \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ultima sear\u0103 \u00een #OrasulFaptelorBune2021 \u2013 130.000 de euro pentru Iasmina",
         "length": "59:26",
         "views": "2,612 views",
         "likes": "45 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YeMEIA62BTA",
         "description": "E ultima sear\u0103 pe care cei 9 DJ-i Radio ZU o petrec \u00een Casa Radio ZU, din \n #OrasulFaptelorBune2021\n .\nA fost o zi plin\u0103 de pove\u0219ti c\u0103rora le-am scris un final fericit. Datorit\u0103 vou\u0103, oameni ZU! A\u021bi reu\u0219it s\u0103 pune\u021bi z\u00e2mbete acolo unde via\u021ba a pus lacrimi.\nBuzdu, Morar \u0219i Dr\u0103gulin au revenit la microfoane \u0219i sunt gata s\u0103 ne dea ve\u0219ti bune. Dar \u0219i pove\u0219ti care ne fac \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Gabriela are nevoie de o central\u0103. Ziua 6. | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "7:11",
         "views": "545 views",
         "likes": "12 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KfqsPHkg9SA",
         "description": "Popescu \u0219i Cuza nu vor pleca de la butoane p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd nu mai bifeaz\u0103 o nou\u0103 poveste din \n #Ora\u0219ulFaptelorBune\n . \nLe mul\u021bumim prietenilor de la Ariston c\u0103 au intervenit rapid \u0219i de aceast\u0103 dat\u0103. O central\u0103 Clas ONE 24kw va ajunge la Gabriela \u00een cel mai scurt timp.\n\n\nAici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Elena are doar 28 de ani, \u00eens\u0103 se lupt\u0103 cu cea mai crunt\u0103 boal\u0103: cancerul.| #OFB2021",
         "length": "58:55",
         "views": "1,751 views",
         "likes": "47 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=r5AK8QmnFis",
         "description": "Ora\u0219ul Faptelor Bune tr\u0103ie\u0219te prin d\u0103ruie\u0219te \u00een Pia\u021ba Unirii din Oradea, \u00een inima T\u00e2rgului de Cr\u0103ciun.\nDe 6 zile, tr\u0103im magia din \n #OrasulFaptelorBune\n  cu inimile pline de emo\u021bii. La finalul fiec\u0103rei zile, tragem linie \u0219i calcul\u0103m. At\u00e2t v\u0103 spunem: voi sunte\u021bi FORZA ZU!\nHai s\u0103 pornim motoarele \u0219i s\u0103 ne apuc\u0103m de fapte! \u00cen mai putin de 24 de ore, DJ-ii Radio ZU p\u0103r\u0103sesc Casa Radio ZU \u0219i mai au mult bine de f\u0103cut! \nFix \u00een momentul \u00een care se aprind luminile peste \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "O mas\u0103 de Cr\u0103ciun pentru Costina | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "38:29",
         "views": "1,245 views",
         "likes": "47 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=r3_M0Ci0d0A",
         "description": "Rom\u00e2nia, \u00ee\u021bi mul\u021bumim c\u0103 faci bine! De bine e nevoie mereu! V\u0103 mul\u021bumim, oameni ZU \u0219i \u00cengeri ai Ora\u0219ului Faptelor! \n\u00cen cea de-a \u0219asea zi \u00een \n #Ora\u0219ulFaptelorBune\n , ascult\u0103m o nou\u0103 poveste. Costina \u00ee\u0219i dore\u0219te doar o mas\u0103 de Cr\u0103ciun. At\u00e2t! \u00cen timp ce unii dintre noi arunc\u0103m m\u00e2ncarea \u00een fiecare zi, femeia viseaz\u0103 doar la o mas\u0103 de Cr\u0103ciun pentru ea \u0219i familia ei.\n\n\nAici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 6, cu Popescu \u0219i Popescu \u0219i Cuza : Bine ai venit \u00een #OrasulFaptelorBune2021!",
         "length": "19:20",
         "views": "700 views",
         "likes": "15 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lyQNGEv9KcI",
         "description": "Rom\u00e2nia, \u00ee\u021bi mul\u021bumim c\u0103 faci bine! De bine e nevoie mereu! V\u0103 mul\u021bumim, oameni ZU \u0219i \u00cengeri ai Ora\u0219ului Faptelor Bune! Datorit\u0103 vou\u0103 avem \n #PieleaDeGaina\n !\nPopescu \u0219i Cuza sunt pu\u0219i pe fapte bune. Haide\u021bi s\u0103 ne unim inimile \u0219i s\u0103 m\u00e2ng\u00e2iem acolo unde e nevoie de noi! \nPovestea Bianc\u0103i ajunge ast\u0103zi \u00een \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 5 \u00een #OrasulFaptelorBune2021, edi\u021bia de iarn\u0103 - 120.000 de euro pentru Ana Maria (Aftermovie)",
         "length": "3:19",
         "views": "620 views",
         "likes": "35 likes",
         "date": "Dec 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=UbN-geF3R5E",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 6 \u00een #OrasulFaptelorBune2021. 6 zile de c\u00e2nd radioul tace \u0219i oamenii vorbesc",
         "length": "47:16",
         "views": "1,230 views",
         "likes": "44 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Teczzdkv92g",
         "description": "C\u00e2nd 9 DJ-i se \u00eenchid o s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103 \u00eentr-o cas\u0103, poate c\u0103 nu fac Rom\u00e2nia mai frumoas\u0103. Dar c\u00e2nd milioane de oameni \u00ee\u0219i dau m\u00e2n\u0103 de la m\u00e2n\u0103, ei sigur pot face Rom\u00e2nia Bun\u0103! \nSuntem \u00een a 6-a zi de fapte bune, dar nu ne oprim aici. \u00cempreun\u0103 suntem o FORZA \u0219i putem s\u0103 transform\u0103m un vis \u00eentr-o realitatea.\nPopescu \u0219i Cuza au revenit la microfoane \u0219i se apuc\u0103 de treab\u0103! La fapte, oameni ZU! \n\nBianca, \u00cengerii lucreaz\u0103 prin oameni! Trebuie doar s\u0103-i sim\u021bi!\n\nDac\u0103 vrei s\u0103 o aju\u021bi pe Bianca, o po\u021bi face \u00een contul:\n\nLei: RO13BTRLRONCRT0505784001\nTitular: Orosz Gra\u021bian\n\nAici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 6, un carusel emo\u021bional | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:01:37",
         "views": "1,803 views",
         "likes": "35 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fg0jSlf5wjg",
         "description": "Au mai r\u0103mas c\u00e2teva ore p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd DJ-ii ZU vor p\u0103r\u0103si Casa Radio ZU, a\u0219a c\u0103 hai s\u0103 continu\u0103m lan\u021bul de fapte!\nDJ-ii no\u0219tri sunt hot\u0103r\u00e2\u021bi s\u0103 aduc\u0103 speran\u021b\u0103 \u00een via\u021ba oamenilor care au nevoie.\nMultZUmim pentru c\u0103 ne sunte\u021bi al\u0103turi! Uni\u021bi, m\u00e2n\u0103 de la m\u00e2n\u0103, facem Rom\u00e2nia bun\u0103!\nBuzdu, Morar \u0219i Dr\u0103gulin nu pleac\u0103 la somn p\u00e2n\u00e2 c\u00e2nd nu aduc soarele din Pia\u021ba Unirii, Oradea, \u00een via\u021ba micu\u021bului Denis.\nLa doar 2 ani, Denis a primit un diagnostic de cancer la vezic\u0103. Mama lui Denis este foarte t\u00e2n\u0103r\u0103, are doar 25 de ani, \u0219i sufer\u0103 de epilepsie, la fel \u0219i so\u021bul ei. \u00cen prezent, Denis se afl\u0103 la o clinic\u0103 din Turcia, \u00eempreun\u0103 cu p\u0103rin\u021bii \u0219i bunica lui. Singura \u0219ans\u0103 la o via\u021b\u0103 normal\u0103 pentru Denis este o interven\u021bie chirurgical\u0103 \u00een Turcia. Costurile opera\u021biei sunt 70.000 de euro.\nHai s\u0103 \u00eencepem lan\u021bul de fapte bune pentru Denis! Ai aici conturile \u00een care po\u021bi dona:\n \nIBAN (euro) RO54INGB0000999911761771\nNume titular: Ilina Andreea Denisa\n\nIBAN (lei): RO46BRDE200SV04983622000\nNume titular: S\u0103vulescu Nicolae.\n\nAici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Alexu\u021bu. 2 ani \u0219i 8 luni. 7 interven\u021bii chirurgicale. (partea a 3-a) | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "39:01",
         "views": "1,244 views",
         "likes": "24 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1aym57lPH3o",
         "description": "Ne-am adunat din nou la microfoane pentru a face echip\u0103 de fapte bune pentru Alexu\u021bu!\n\u201cNumele meu este Alexandru Matei, am 2 ani \u0219i 8 luni \u0219i m-am n\u0103scut cu o malforma\u021bie congenital\u0103 numit\u0103 craniostenoz\u0103 multipl\u0103. Am nevoie de \u201e\u00cengerii\u201d Ora\u0219ului Faptelor Bune, s\u0103 m\u0103 pot face bine.\u201d, a\u0219a sun\u0103 mesajul care a ajuns ieri \u00een \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Am str\u00e2ns cei 120.000 de euro \u0219i am creat copil\u0103ria pentru Ana Maria | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "18:34",
         "views": "877 views",
         "likes": "14 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=E5cwF_SjkBw",
         "description": "\"\u00cengerii\u201d Ora\u0219ului Faptelor Bune lucreaz\u0103 \u0219i fac minuni!\nAna Maria, feti\u021ba care a v\u0103zut primul brad de Cr\u0103ciun, din via\u021ba ei, pe holurile unui spital din Turcia, se face bine! M\u00e2ine \u00eencepe tratamentul \u0219i acesta este \u00eenceputul pentru o nou\u0103 via\u021b\u0103. Durerile feti\u021bei, cauzate de cancerul de piele, sunt mari, dar inimile noastre sunt \u0219i mai mari! \nAm reu\u0219it s\u0103 str\u00e2ngem peste 120.000 de euro pentru tratamentul Anei Maria, din urn\u0103, dona\u021bii bancare \u00een conturile personale ale p\u0103rin\u021bilor \u0219i dona\u021bii \u00een conturile funda\u021biei \u201eMereu Aproape\u201d. MultZUmim, Oradea! MultZUmim, Rom\u00e2nia! \u00cempreun\u0103 am adus bucuria pentru Ana Maria! \nIntr\u0103m pe Zoom cu Marinela, mama Anei Maria, s\u0103 \u00eei d\u0103m vestea cea mare!\n\nAici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Familia cu 9 copii ajunge \u00een casa cu 9 DJ-i | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:52:15",
         "views": "3,970 views",
         "likes": "69 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qBWkDKmYZXE",
         "description": "Rom\u00e2nia, bine d\u0103ruie\u0219ti, minuni prime\u0219ti! Bun venit \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021! D\u0103m start magiei de aici, din T\u00e2rgul de Cr\u0103ciun Oradea. \nLa butoane sunt Morar, Buzdugan \u0219i Dr\u0103gulin care vin cu o nou\u0103 poveste, \u00een cea de-a \u0219asea zi de fapte bune.\n\nFra\u021bii nu se las\u0103 unul pe cel\u0103lalt s\u0103 r\u0103t\u0103ceasc\u0103 \u00een \u00eentuneric singuri. Asta este lec\u021bia pe care o primim azi de la Rebeca.\n\nAici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "ZIUA 6 \u00een #Ora\u0219ulFaptelorBune2021 - V\u0103 multZUmim c\u0103 sunte\u021bi oameni!",
         "length": "32:05",
         "views": "777 views",
         "likes": "22 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3lXSspHy4GI",
         "description": "Bun\u0103 diminea\u021ba, oameni ZU! D\u0103m start celei de-a \u0219asea zi din Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021. Punem de-o cafelu\u021b\u0103 tare, \u00eemp\u0103rt\u0103\u0219im c\u00e2teva g\u00e2nduri \u0219i ne facem planuri pentru disear\u0103. Facem cel mai tare Revelion cu \n #MuzicaAia\n , \u00een toate felurile \u0219i cu toat\u0103 echipa ZU! \n\nHaide\u021bi la fapte! Ne a\u0219teapt\u0103 o zi plin\u0103. Ana \u0219i Cristi asteapt\u0103 s\u0103 le d\u0103m o ZUper veste. \n\nBun\u0103 diminea\u021ba, Rom\u00e2nia!\n\nAici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "BEST of OFB, cu Adi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides \u0219i Tea Teodorescu \u2013 Ziua 5 (partea a 2 \u2013 a)",
         "length": "24:52",
         "views": "852 views",
         "likes": "19 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cj3vgIe-p94",
         "description": "Am \u00eencheiat cea de-a cincea zi din \n #OrasulFaptelorBune2021\n ! Au r\u0103mas mai pu\u021bin de 48 de ore p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd DJ-ii ZU vor p\u0103r\u0103si Casa Radio ZU. Dar p\u00e2n\u0103 atunci, mai au de f\u0103cut multe fapte bune. \u00cempreun\u0103 facem Rom\u00e2nia bun\u0103!\n\nAdi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides \u0219i Tea sunt la microfoane \u0219i m\u0103rturisesc cum au sim\u021bit ziua 5 \u00een cel mai frumos ora\u0219 de pe P\u0103m\u00e2nt, \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "BEST of OFB, cu Adi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides \u0219i Tea Teodorescu \u2013 Ziua 5 | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "18:13",
         "views": "644 views",
         "likes": "17 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=UE8MAIn4z0g",
         "description": "Am \u00eencheiat cea de-a cincea zi din \n #OrasulFaptelorBune2021\n ! Au r\u0103mas mai pu\u021bin de 48 de ore p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd DJ-ii ZU vor p\u0103r\u0103si Casa Radio ZU. Dar p\u00e2n\u0103 atunci, mai au de f\u0103cut multe fapte bune. \u00cempreun\u0103 facem Rom\u00e2nia bun\u0103!\n\nAdi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides \u0219i Tea sunt la microfoane \u0219i m\u0103rturisesc cum au sim\u021bit ziua 5 \u00een cel mai frumos ora\u0219 de pe P\u0103m\u00e2nt, \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Alexu\u021bu'. 2 ani \u0219i 8 luni. 7 interven\u021bii chirurgicale. (partea a 2-a) | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "25:08",
         "views": "1,277 views",
         "likes": "26 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QKulQoj4-2k",
         "description": "Ne-am adunat g\u00e2ndurile \u0219i for\u021bele \u0219i pornim din nou lupta pentru Alexu\u021bu'.\nAlex s-a n\u0103scut cu o malforma\u021bie congenital\u0103, numit\u0103 craniostenoz\u0103 multipl\u0103. Acest diagnostic crunt i-a lovit pe p\u0103rin\u021bii lui Alex imediat dup\u0103 venirea lui pe lume, atunci c\u00e2nd au trebuit s\u0103 semneze pentru intubarea lui. Micu\u021bul nu putea s\u0103 respire singur. C\u0103ile respiratorii nu erau dezvoltate suficient, ca urmare a suturilor craniene premature. Primele 4 luni din via\u021b\u0103 le-a petrecut \u00eentr-un p\u0103tu\u021b de spital, la terapie intensiv\u0103. Tot la 4 luni, a suferit trei interven\u021bii chirurgicale: una pentru montare traheostom\u0103, deoarece respira cu ajutorul unui ventilator mecanic \u0219i dou\u0103 la cap. Au urmat alte patru opera\u021bii \u2013 trei \u00een Rom\u00e2nia \u0219i una \u00een Germania.\nPentru a putea s\u0103 aib\u0103 o copil\u0103rie normal\u0103, Alex mai are nevoie de ALTE OPERA\u021aII \u00een SUA. Micu\u021bul nu poate s\u0103 vorbeasc\u0103 din cauza aerului care nu \u00eei ajunge la corzile vocale. Nici ochi\u0219orii nu \u00eei sunt foarte bine.\nCostul estimativ al opera\u021biei din SUA este de aproximativ 51.400$. Pentru a putea acoperi costurile opera\u021biei, drumul, cazarea, investiga\u021biile, p\u0103rin\u021bii lui Alex au nevoie de aproximativ 70.000$. \n\nHaide\u021bi s\u0103-i oferim lui Alex un m\u00e2ine senin \u00een conturile:\n\nTITULAR : ASOCIA\u021aIA SPERAN\u021a\u0102 PENTRU ALEX MATEI\nIBAN RON: RO30 BREL 0002 0030 3585 0100 - deschis la Libra Bank\nIBAN EUR: RO19 BREL 0002 0030 3585 0201 - deschis la Libra Bank\n\nAici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Alexu\u021bu'. 2 ani \u0219i 8 luni. 7 interven\u021bii chirurgicale. | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:34:31",
         "views": "3,417 views",
         "likes": "79 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2fk3GmKXDqg",
         "description": "Este at\u00e2t de FRUMOS \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune, din Pia\u021ba Unirii, Oradea! Au mai r\u0103mas doar dou\u0103 zile p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd DJ-ii ZU vor p\u0103r\u0103si Casa Radio ZU. Dar hai s\u0103 nu mai num\u0103r\u0103m orele, ci faptele!\nBuzdu, Morar \u0219i Dr\u0103gulin au revenit la microfoane \u0219i fac o scurt\u0103 recapitulare a zilei de azi.\nAm num\u0103rat banii str\u00e2n\u0219i \u00een urn\u0103 pentru Ana Maria \u0219i am deschis urna pentru Cristi! \n\nPia\u021ba Unirii din Ora\u0219ul Faptelor Bune este plin\u0103 de \"\u00cengerii\" no\u0219tri. Cu mic, cu mare au venit s\u0103 doneze pentru Cristi. La 23 de ani, via\u021ba nu se termin\u0103, ci abia \u00eencepe!\nOradea doneaz\u0103! Pe Cristi \u00eel salveaz\u0103! \nDar nu doar pe Cristi, ci \u0219i pe Alexandru Matei, un copila\u0219 de 2 ani \u0219i 8 luni.\nAlex se nume\u0219te povestea care ajunge la ceas de sear\u0103 \u00een \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u00cempreun\u0103 pentru Luca! | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021 (partea a 2 -a)",
         "length": "1:07:28",
         "views": "1,768 views",
         "likes": "39 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=R_Bwz5dON-I",
         "description": "Rom\u00e2nia, bine d\u0103ruie\u0219ti, minuni prime\u0219ti! \n\n\u201cDrag\u0103 Mo\u0219ule, m\u0103 numesc Andrei, sunt din Oradea, studiez la Liceul de Arte \u0219i am 13 ani. Am o singur\u0103 dorin\u021b\u0103 de la tine, drag\u0103 Mo\u0219ule. Vorbe\u0219te tu cu ajutoarele tale din \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021: Ziua 5. Luca lupt\u0103 pentru o via\u021b\u0103 normal\u0103.",
         "length": "1:11:45",
         "views": "2,593 views",
         "likes": "71 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SAoO7_8DXlc",
         "description": "Bun venit \u00een \n #OrasulFaptelorBune\n , edi\u021bia de iarn\u0103 2021! D\u0103m start magiei de aici, din cadrul T\u00e2rgului de Cr\u0103ciun Oradea. Cine e cu noi? \n\nLuca s-a n\u0103scut la 23 de s\u0103pt\u0103m\u00e2ni prin cezarian\u0103. La na\u0219tere a primit nota 9 \u0219i a c\u00e2nt\u0103rit 2720 g. \u00cen primele minute de via\u021b\u0103, micu\u021bul a r\u0103mas f\u0103r\u0103 oxigen, timp de c\u00e2teva minute. Dup\u0103 3 zile de la na\u0219tere, Luca a fost externat, \u00een timp ce medicii le-au spus p\u0103rin\u021bilor c\u0103 micu\u021bul este perfect s\u0103n\u0103tos.\n\"Luca cre\u0219tea \u0219i mi se p\u0103rea ca se dezvolt\u0103 normal\u2026 dar pe la 3 luni, am observat c\u0103 \u021bine capul mai mult pe partea dreapt\u0103. Atunci am descoperit c\u0103 are torticolis pe partea dreapt\u0103. La 6 luni, Luca nu st\u0103tea \u00een \u0219ezut. De atunci au \u00eenceput problemele de s\u0103n\u0103tate\", ne m\u0103rturise\u0219te mama b\u0103iatului.\n\nMama lui Luca este \u00een direct cu Popescu \u0219i Cuza \u0219i spune povestea de via\u021b\u0103 a micu\u021bului Luca.\n\nDac\u0103 vrei s\u0103-l aju\u021bi pe Luca, o po\u021bi face \u00een conturile:\n\nTitular: Brandusa Georgeta \nRON: RO95RZBR0000060021346346\nEURO: RO62RZBR0000060021593805\n\nDe asemenea, \u00eel po\u021bi ajuta pe Luca \u0219i pe pagina de Facebook \u201eLuca lupt\u0103 pentru o via\u021b\u0103 normal\u0103!\"\n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ultima noapte \u00een #OrasulFaptelorBune2021 este Revelionul ZU. Facem cel mai tare party cu fapte bune.",
         "length": "0:55",
         "views": "2,952 views",
         "likes": "88 likes",
         "date": "Dec 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2Lvle3DOyiI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "5 zile de pove\u0219ti. 5 zile de fapte bune | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "29:18",
         "views": "1,355 views",
         "likes": "48 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XvVmxX2bSPI",
         "description": "Rom\u00e2nia, mai crezi \u00eentr-o minune? Hai s\u0103 facem \u00eempreun\u0103 \n #OrasulFaptelorBune\n !\n\u00cen 2021, Ora\u0219ul Faptelor Bune tr\u0103ie\u0219te prin d\u0103ruie\u0219te \u00een Pia\u021ba Unirii din Oradea, \u00een inima T\u00e2rgului de Cr\u0103ciun.\n\nAici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 4 \u00een #OrasulFaptelorBune2021, edi\u021bia de iarn\u0103 - Tortul de 190.000 de euro (Aftermovie)",
         "length": "2:53",
         "views": "1,244 views",
         "likes": "26 likes",
         "date": "Dec 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2fDE4UP74OA",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Crea\u021bi copil\u0103ria pentru Ana Maria! R\u0103m\u00e2nem uni\u021bi \u0219i lupt\u0103m pentru Denis! | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "58:30",
         "views": "1,786 views",
         "likes": "34 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4UuGvvY6qKk",
         "description": "Continu\u0103m s\u0103 num\u0103r\u0103m banii pentru Ana Maria a noastr\u0103 \u0219i ne adun\u0103m for\u021bele pentru  Denis. Buzdu, Morar \u0219i Dr\u0103gulin au revenit la microfoane \u0219i sunt gata s\u0103 dea start jocului \"Ultimele 3 telefoane\". \nRom\u00e2nia, \u00eempreun\u0103 reu\u0219im s\u0103 red\u0103m copil\u0103ria micu\u021bei Ana Maria \u0219i lui Denis!\n\u00cen timp ce ne ocup\u0103m de urna pentru Ana Maria, continu\u0103m lan\u021bul de fapte bune pentru micu\u021bul Denis.\n\nDac\u0103 vrei s\u0103-l aju\u021bi pe Denis, o po\u021bi face \u00een conturile:\n\nEuro: RO54INGB0000999911761771, beneficiar Ilina Andreea Denisa \nLEI: RO46BRDE200SV04983622000, beneficiar Savulescu Nicolae.\n\nAici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 5 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021: Lupt\u0103m pentru Denis!",
         "length": "1:30:55",
         "views": "3,142 views",
         "likes": "76 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WVjAKw1lc8o",
         "description": "Povestea lui Denis ai auzit-o ieri \u00een \n #OrasulFaptelorBune\n .\nLa doar 2 ani, Denis a primit un diagnostic care \u00eei fur\u0103 copil\u0103ria: cancer la vezic\u0103.\nMama lui Denis are 25 de ani \u0219i sufer\u0103 de epilepsie, la fel \u0219i so\u021bul ei. \nSingura \u0219ans\u0103 la o via\u021b\u0103 normal\u0103 pentru Denis este o interven\u021bie chirurgical\u0103 \u00een Turcia. Costurile opera\u021biei sunt peste 70.000 de euro.\n\u00cenc\u0103 de ieri, \u00een \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#OFB2021: Ziua 5: Obosi\u021bi, dar ferici\u021bi. Diferi\u021bi, dar uni\u021bi.",
         "length": "1:29:10",
         "views": "3,041 views",
         "likes": "63 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iTEqtKCr7Z4",
         "description": "Peste 2 zile, DJ-ii Radio ZU vor p\u0103r\u0103si Ora\u0219ul Faptelor Bune, edi\u021bia de iarn\u0103 2021. P\u00e2n\u0103 atunci, continu\u0103m maratonul de fapte bune!\n\u00cengeri din \n #OrasulFaptelorBune\n , haide\u021bi s\u0103 mai scriem o fil\u0103 din frumoasa poveste ZU!\n\n\u201eSalutare, oameni faini! \u00cen urm\u0103 cu aproape 2 ani, am \u00eent\u00e2lnit o b\u0103tr\u00e2nic\u0103 pe strad\u0103, \u00eembr\u0103cat\u0103 bine, curat\u0103, care arunca cu privirea la un co\u0219 de gunoi pe l\u00e2ng\u0103 care treceam am\u00e2ndou\u0103. Nu mi-a cerut nimic, \u00eens\u0103 mi-am adus aminte c\u0103 aveam ceva m\u00e2ncare la mine. A\u0219a am intrat \u00een vorb\u0103. Am decis la scurt timp c\u0103 a\u0219 vrea s\u0103 o ajut \u0219i pe mai departe, a\u0219a c\u0103 i-am propus s\u0103 ne \u00eent\u00e2lnim \u00een fiecare s\u00e2mb\u0103t\u0103, pe o banc\u0103 s\u0103 bem c\u00e2te o cafea, \u0219i s\u0103-mi povesteasc\u0103 c\u00e2te ceva despre via\u021ba ei. S-a \u021binut de promisiune \u0219i ne-am v\u0103zut mai mereu, s\u00e2mb\u0103ta la 12. Pe l\u00e2ng\u0103 cafea \u0219i un pic de m\u00e2ncare, nu am vrut s\u0103 \u00eei dau bani, ci mai degrab\u0103 s\u0103 o \u00eencurajez de fiecare dat\u0103 s\u0103 g\u0103sim o solu\u021bie pentru fiecare problem\u0103 cu care se confrunta s\u0103pt\u0103m\u00e2nal.\nA\u0219a \u00eencepe prima poveste de ast\u0103zi din \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 5 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021. Continu\u0103m maratonul de fapte bune!",
         "length": "13:47",
         "views": "642 views",
         "likes": "10 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4RnypbG1nK0",
         "description": "Este a cincea zi de c\u00e2nd ne-am mutat \u00een Pia\u021ba Unirii din Oradea ca s\u0103 fim mai aproape de voi. Suntem un radio de nebuni \u0219i vrem s\u0103-i facem pe oameni mai buni!\n\nBuzdu \u0219i Morar te salut\u0103 de la microfoane \u0219i-\u021bi ureaz\u0103 spor la cafelu\u021b\u0103 \u0219i la fapte bune! Hai s\u0103 continu\u0103m maratonul de \u00eemplinit visuri!\n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#OFB2021: Ziua 5. Continu\u0103m maratonul de fapte bune!",
         "length": "30:41",
         "views": "478 views",
         "likes": "9 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EnWTDBGNmYE",
         "description": "Este a cincea zi de c\u00e2nd ne-am mutat \u00een Pia\u021ba Unirii din Oradea ca s\u0103 fim mai aproape de voi. Suntem un radio de nebuni \u0219i vrem s\u0103-i facem pe oameni mai buni!\n\nBuzdu, Morar, Dr\u0103gulin, Emma \u0219i Tea te salut\u0103 de la microfoane \u0219i-\u021bi ureaz\u0103 spor la cafelu\u021b\u0103 \u0219i la fapte bune! Hai s\u0103 continu\u0103m maratonul de \u00eemplinit visuri!\n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "BEST OF OFB, cu Adi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides \u0219i Tea (Ziua a 4 - a) - a doua parte",
         "length": "10:33",
         "views": "710 views",
         "likes": "21 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_xOljlBomjs",
         "description": "Am \u00eencheiat cea de-a patra zi din \n #OrasulFaptelorBune2021\n ! Ne declar\u0103m mul\u021bumi\u021bi \u0219i ferici\u021bi!\nAm dat m\u00e2n\u0103 de la m\u00e2n\u0103 \u0219i am \u00eenc\u0103lzit zeci de inimi. \u00cempreun\u0103 facem Rom\u00e2nia bun\u0103!\n\nAdi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides \u0219i Tea sunt la microfoane \u0219i m\u0103rturisesc cum au sim\u021bit ziua 4 \u00een cel mai frumos ora\u0219 de pe P\u0103m\u00e2nt, \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "BEST OF OFB, cu Adi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides, Tea, Popescu \u0219i Cuza (Ziua a 4 - a)",
         "length": "29:18",
         "views": "1,510 views",
         "likes": "33 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TdadGwubF7Y",
         "description": "Suntem mul\u021bumi\u021bi \u0219i ferici\u021bi! Am dat m\u00e2n\u0103 de la m\u00e2n\u0103 \u0219i am \u00eenc\u0103lzit zeci de inimi. \u00cempreun\u0103 facem Rom\u00e2nia bun\u0103!\n\nAdi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides, Tea, Popescu \u0219i Cuza sunt la microfoane \u0219i m\u0103rturisesc cum au sim\u021bit ziua 4 \u00een cel mai frumos ora\u0219 de pe P\u0103m\u00e2nt, \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Toat\u0103 Rom\u00e2nia la ziua lui Cristi ( a 2-a parte) | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:14:49",
         "views": "3,441 views",
         "likes": "49 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Q7TCpJYlFMs",
         "description": "La mul\u021bi ani, Cristi!!! A\u0219a cum am promis, am chemat toat\u0103 Rom\u00e2nia la ziua ta! Pia\u021ba Unirii din Oradea este plin\u0103 de \u00cengerii Ora\u0219ului Faptelor Bune. Rom\u00e2nia toat\u0103 s-a unit pentru tine, Cristi!\n\n\u00ce\u021bi punem la dispozi\u021bie \u0219i conturile Funda\u021biei Mereu Aproape. Aici po\u021bi transfera banii pentru CRISTI. \u00cen momentul \u00een care faci transferul bancar este foarte IMPORTANT s\u0103 men\u021bionezi \u201dPENTRU ANDREI CRISTIAN\u201d.\n\nRON: RO85BRDE450SV07558544500 \nEURO: RO31BRDE450SV23761534500 \nSWIFT: BRDEROBU\n\nSe pot face dona\u021bii si pe pagina de Facebook \"Impreuna pentru Andrei Cristian\"\n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Toat\u0103 Rom\u00e2nia la ziua lui Cristi | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:06:56",
         "views": "3,952 views",
         "likes": "71 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=eeMjx-GxS0s",
         "description": "La mul\u021bi ani, Cristi!!! A\u0219a cum am promis, am chemat toat\u0103 Rom\u00e2nia la ziua ta! Pia\u021ba Unirii din Oradea este plin\u0103 de \u00cengerii Ora\u0219ului Faptelor Bune. Rom\u00e2nia toat\u0103 s-a unit pentru tine, Cristi!\n\nI-am promis lui Cristi un tort de 190.000 euro. \nLa doar 23 de ani, Cristi se lupt\u0103 cu o boal\u0103 crunt\u0103: leucemie mieloida acut\u0103. \nDe mai bine de un an, trece prin adev\u0103rate chinuri, insomnii, dureri insuportabile. \u00cen fiecare zi se lupt\u0103 cu propria via\u021b\u0103 ca un adev\u0103rat erou.\nC\u00e2\u021bi dintre noi am putea s\u0103 rezist\u0103m astfel? \u00cenchide\u021bi ochii \u0219i imagina\u021bi-v\u0103 o secund\u0103! C\u00e2t timp a\u021bi putea \u00eendura un astfel de chin? O zi? O s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103? O lun\u0103? Cristi rezist\u0103 de mai bine de un an! \nCristi are nevoie de noi! I s-a oferit o \u0219ans\u0103 la o clinic\u0103 din Israel, \u00eens\u0103 costurile sunt cu mult peste puterile familiei lui: 290 000\u20ac. \nHaide\u021bi s\u0103 d\u0103ruim, at\u00e2t c\u00e2t putem, pentru a face din ziua lui, o zi de rena\u0219tere. Noi suntem speran\u021ba lui la via\u021b\u0103!\n\n\u00ce\u021bi punem la dispozi\u021bie conturile Funda\u021biei Mereu Aproape. Aici po\u021bi transfera banii pentru CRISTI. \u00cen momentul \u00een care faci transferul bancar este foarte IMPORTANT s\u0103 men\u021bionezi \u201dPENTRU ANDREI CRISTIAN\u201d.\n\nRON: RO85BRDE450SV07558544500 \nEURO: RO31BRDE450SV23761534500 \nSWIFT: BRDEROBU\n\nSe pot face dona\u021bii si pe pagina de Facebook \"Impreuna pentru Andrei Cristian\"\n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 3 \u00een #OrasulFaptelorBune2021, edi\u021bia de iarn\u0103 - \u201eDomn, domn, s\u0103 don\u0103m!\u201d (Aftermovie)",
         "length": "2:58",
         "views": "707 views",
         "likes": "11 likes",
         "date": "Dec 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uOhsvukDI3E",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Rom\u00e2nia, bine d\u0103ruie\u0219ti, minuni prime\u0219ti! | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "47:08",
         "views": "1,741 views",
         "likes": "37 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jmyKoFWwAFU",
         "description": "Ora\u0219ul Faptelor Bune tr\u0103ie\u0219te prin d\u0103ruie\u0219te \u00een Pia\u021ba Unirii din Oradea, \u00een inima T\u00e2rgului de Cr\u0103ciun. Aici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune\n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Fii Mo\u0219 Cr\u0103ciun pentru 2 feti\u021be: Un scaun de birou \u0219i dulciuri | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "16:16",
         "views": "903 views",
         "likes": "42 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hho92YLP3BY",
         "description": "\u00cen timp ce unii dintre noi vis\u0103m la cele mai noi smartphone-uri \u0219i haine scumpe, al\u021bii \u00eendr\u0103znesc s\u0103-\u0219i doreasc\u0103 lucruri care nu cost\u0103 enorm, dar pentru ei valoreaz\u0103 mult.\nA\u0219a \u00eencepe \u0219i povestea Mariei. Maria este mama a dou\u0103 feti\u021be, una de 16 ani, iar cealalt\u0103 \u00een v\u00e2rst\u0103 de 11 ani. \u00cen urm\u0103 cu 7 ani, tat\u0103l lor a r\u0103mas paralizat pe pe partea st\u00e2ng\u0103, \u00een urma unei lovituri de topor \u00een cap. Singurul venit lunar al familiei este pensia tat\u0103lui \u0219i indemniza\u021bia mamei de \u00eenso\u021bitor.\n\nSe apropie Cr\u0103ciunul, iar goana dup\u0103 cadouri a \u00eenceput. Noi ne \u00eenghesuim \u00een magazine \u0219i arunc\u0103m cu banii pe lucruri, \u00een timp ce cele dou\u0103 feti\u021be nici nu \u00eendr\u0103znesc s\u0103 viseze la un cadou de la Mo\u0219 Cr\u0103ciun. Singura lor dorin\u021b\u0103 este un scaun de birou \u0219i c\u00e2teva dulciuri.\n\nDac\u0103 vrei s\u0103 fii Mo\u0219 Cr\u0103ciun pentru ele, o po\u021bi face don\u00e2nd \u00een contul: \nVoicila\u0219 Dumitru: RO25RNCB0206101254160001\n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u00cempreun\u0103 pentru Luca! | (a 2-a parte) Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "14:20",
         "views": "1,044 views",
         "likes": "37 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6ZjkOyhfumQ",
         "description": "\u201cDrag\u0103 Mo\u0219ule, m\u0103 numesc Andrei, sunt din Oradea, studiez la Liceul de Arte \u0219i am 13 ani. Am o singur\u0103 dorin\u021b\u0103 de la tine, drag\u0103 Mo\u0219ule. Vorbe\u0219te tu cu ajutoarele tale din \n #OrasulFaptelorBune\n  \u0219i spune-le c\u0103 a\u0219 dori s\u0103 le c\u00e2nt pentru Luca, b\u0103iatul profesoarei mele de canto. Luca are 10 ani \u0219i a fost diagnosticat cu autism sever. Are nevoie de autotransplant cu celule stem, tratament care cost\u0103 15.000 de euro \u0219i se face la o clinic\u0103 din Viena. Cea mai important\u0103 lec\u021bie pe care am \u00eenv\u0103\u021bat-o de la mama lui este s\u0103 fiu bun.\u201d, a\u0219a sun\u0103 unul dintre mesajele pe care le-am primit pe platforma online Ora\u0219ul Faptelor Bune.\n\nDorin\u021ba lui Andrei a fost auzit\u0103 de ajutoarele lui Mo\u0219 Cr\u0103ciun din \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u00cempreun\u0103 pentru Luca! | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "52:04",
         "views": "2,274 views",
         "likes": "59 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SRxuR-MBfbM",
         "description": "\u201cDrag\u0103 Mo\u0219ule, m\u0103 numesc Andrei, sunt din Oradea, studiez la Liceul de Arte \u0219i am 13 ani. Am o singur\u0103 dorin\u021b\u0103 de la tine, drag\u0103 Mo\u0219ule. Vorbe\u0219te tu cu ajutoarele tale din \n #OrasulFaptelorBune\n  \u0219i spune-le c\u0103 a\u0219 dori s\u0103 le c\u00e2nt pentru Luca, b\u0103iatul profesoarei mele de canto. Luca are 10 ani \u0219i a fost diagnosticat cu autism sever. Are nevoie de autotransplant cu celule stem, tratament care cost\u0103 15.000 de euro \u0219i se face la o clinic\u0103 din Viena. Cea mai important\u0103 lec\u021bie pe care am \u00eenv\u0103\u021bat-o de la mama lui este s\u0103 fiu bun.\u201d, a\u0219a sun\u0103 unul dintre mesajele pe care le-am primit pe platforma online Ora\u0219ul Faptelor Bune.\n\nDorin\u021ba lui Andrei a fost auzit\u0103 de ajutoarele lui Mo\u0219 Cr\u0103ciun din \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Pornim lupta contracronometru pentru via\u021ba micu\u021bului Denis! (partea a 2-a)",
         "length": "1:09:37",
         "views": "2,611 views",
         "likes": "45 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zrj7ARkTI3g",
         "description": "Buzdu, Morar \u0218i Dr\u0103gulin s-au \u00eentors cu for\u021be proaspete dup\u0103 pauza de cafelu\u021b\u0103 \u0219i dau start jocului \"Ultimele 3 telefoane pentru Denis\"! \u00cen cea de-a patra zi din \n #OrasulFaptelorBune2021\n  lupt\u0103m contracronometru pentru via\u021ba micu\u021bului Denis.\nLa doar 2 ani, Denis are cancer la vezic\u0103. Singura \u0219ans\u0103 la o via\u021b\u0103 normal\u0103 pentru Denis este o interven\u021bie chirurgical\u0103 \u00een Turcia. Costurile opera\u021biei sunt peste 70.000 de euro. P\u0103rin\u021bii micu\u021bului se confrunt\u0103 \u0219i ei cu un diagnostic nu tocmai u\u0219or \u2013 epilepsie.\n\nDac\u0103 vrei s\u0103-l aju\u021bi pe micu\u021bul Denis, o po\u021bi face \u00een conturile:\n\nEuro: RO54INGB0000999911761771, beneficiar Ilina Andreea Denisa \nLEI: RO46BRDE200SV04983622000, beneficiar Savulescu Nicolae.\n\nAici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: radiozu.ro/orasulfaptelorbune\n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 4 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:58:17",
         "views": "5,336 views",
         "likes": "85 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MYVWG9up2i0",
         "description": "Au trecut 4 zile de c\u00e2nd scriem visuri \u00eempreun\u0103. M\u00e2n\u0103 de la m\u00e2n\u0103 facem Rom\u00e2nia mai bun\u0103! \n\nAici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: radiozu.ro/orasulfaptelorbune\n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Bun\u0103 diminea\u021ba! A patra zi \u00een #OrasulFaptelorBune2021",
         "length": "16:01",
         "views": "986 views",
         "likes": "21 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=E7ezIQhtYQ8",
         "description": "Aici po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti transmisia live 24/24, f\u0103r\u0103 oprire: radiozu.ro/orasulfaptelorbune\n #OrasulFaptelorBune2021\n  \n #OFB2021\n  \n #OFB\n  \n #OrasulFaptelorBune\n"
      },
      {
         "title": "Oradea, e\u0219ti minunat\u0103! Rom\u00e2nia, e\u0219ti frumoas\u0103! | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "55:09",
         "views": "5,080 views",
         "likes": "107 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fTxHy-leotg",
         "description": "Ora\u0219ul Faptelor Bune tr\u0103ie\u0219te prin d\u0103ruie\u0219te \u00een Pia\u021ba Unirii din Oradea, \u00een inima T\u00e2rgului de Cr\u0103ciun.\n\nUrm\u0103re\u0219te LIVE 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune pe \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "BEST OF OFB cu Adi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides, Tea Teodorescu \u0219i Cuza | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "32:43",
         "views": "1,522 views",
         "likes": "35 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=yqQG8YvxQbI",
         "description": "Timpul se scurge mult prea repede \u00een Casa Radio ZU, din \n #OrasulFaptelorBune\n . Suntem deja \u00een a treia zi de fapte bune. Suntem obosi\u021bi, dar ferici\u021bi. Diferi\u021bi, dar uni\u021bi.\n\nOradea, e\u0219ti minunat\u0103! Rom\u00e2nia, e\u0219ti frumoas\u0103! Am colindat \u00eempreun\u0103, am donat, am dansat \u0219i ne-am \u00eembr\u0103\u021bi\u0219at prin geamul casei de sticl\u0103 Radio ZU. \u0218i ast\u0103zi ne-a\u021bi ar\u0103tat c\u0103 puterea de a face bine nu are grani\u021b\u0103. Ne-a\u021bi adus emotional acolo unde nici nu credeam c\u0103 exist\u0103m! Maratonul de fapte bune continu\u0103!\n\n\nUrm\u0103re\u0219te LIVE 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune pe \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u201eNu vreau bani, doar c\u00e2teva lemne de foc \u0219i o p\u0103pu\u0219\u0103 pentru feti\u021ba mea\u201d| Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "43:14",
         "views": "2,543 views",
         "likes": "48 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nBVdexH3lIs",
         "description": "\u201eNu vreau bani! Doar c\u00e2teva lemne s\u0103 ne \u00eenc\u0103lzim \u0219i o p\u0103pu\u0219\u0103 pentru feti\u021ba mea\u201d, a\u0219a sun\u0103 mesajul care se aude acum \u00een \n #OrasulFaptelorBune\n . Paulica este mama unei feti\u021be \u00een v\u00e2rst\u0103 de 7 ani. Tat\u0103l micu\u021bei a decedat \u00een urm\u0103 cu 3 ani. Mama \u0219i copila locuiesc la \u021bar\u0103, iar singurul lor venit este din alocatie.\n\n\nUrm\u0103re\u0219te LIVE 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune pe \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Suntem \u00een a 3-a zi de \u00eemplinit visuri | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "41:59",
         "views": "1,949 views",
         "likes": "40 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CLWv10sE_DM",
         "description": "\u201eSunt nev\u0103z\u0103tor \u0219i locuiesc cu so\u021bia \u0219i copilul meu, \u00een v\u00e2rst\u0103 de 7 ani, la demisolul unui bloc de garsoniere. Aici st\u0103m de aproximativ 12 ani, dup\u0103 ce casa unde am locuit a luat foc. Starea mea de s\u0103n\u0103tate s-a agravat foarte tare \u00een ultimii 3 ani, iar \u00een prezent, am 2 stenturi la inim\u0103. Tot venitul familiei se duce pe medicamente. Am nevoie de 15000 de lei pentru a reu\u0219i s\u0103 achit datoria la acea garsonier\u0103\u201d, a\u0219a sun\u0103 povestea care a ajuns la ceas de sear\u0103 \u00een \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Povestea unui bunicu\u021be ajunge \u00een #OrasulFaptelorBune2021",
         "length": "59:48",
         "views": "2,337 views",
         "likes": "56 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9-vin8ITPYk",
         "description": "#Ora\u0219ulFaptelorBune2021\n  tr\u0103ie\u0219te prin d\u0103ruie\u0219te \u00een Pia\u021ba Unirii din Oradea, \u00een inima T\u00e2rgului de Cr\u0103ciun.\n\nOameni ZU, sunte\u021bi pe frecven\u021b\u0103? Popescu \u0219i Cuza sunt la butoane \u0219i striga adunarea la fapte bune. Haide\u021bi s\u0103 ne unim inimile \u0219i s\u0103 \u00eemplinim visuri!\nPovestea unei bunicu\u021be ajunge \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune. Femeia are o nepoat\u0103 de 6 ani pe care o cre\u0219te singur\u0103. Flori este elev\u0103 \u00een clasa preg\u0103titoare, iar dup\u0103 ce termin\u0103 orele, pleac\u0103 cu bunica s\u0103 v\u00e2nd\u0103 nuci la pia\u021b\u0103. Au nevoie urgent\u0103 de un pat \u0219i un aragaz!\n\nUrm\u0103re\u0219te LIVE 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune pe \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Rom\u00e2nia, mai crezi \u00eentr-o minune? Hai s\u0103 facem \u00eempreun\u0103 #OrasulFaptelorBune2021! (ziua 3)",
         "length": "40:33",
         "views": "1,653 views",
         "likes": "63 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QJ1rCIEIRvs",
         "description": "#Ora\u0219ulFaptelorBune2021\n  tr\u0103ie\u0219te prin d\u0103ruie\u0219te \u00een Pia\u021ba Unirii din Oradea, \u00een inima T\u00e2rgului de Cr\u0103ciun.\n\nUrm\u0103re\u0219te LIVE 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune pe \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 2 \u00een #OrasulFaptelorBune2021, edi\u021bia de iarn\u0103 - \u00cempreun\u0103 pentru Ana \u0219i Cristi (Aftermovie)",
         "length": "7:31",
         "views": "1,405 views",
         "likes": "49 likes",
         "date": "Dec 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=F_RpgYIBV-8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Haide\u021bi s\u0103 facem din ziua de na\u0219tere a lui Cristi, o zi de rena\u0219tere! (partea a 3-a)",
         "length": "1:45:31",
         "views": "3,491 views",
         "likes": "97 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QnR4S0Vd6E4",
         "description": "Ora\u0219ul Faptelor Bune tr\u0103ie\u0219te prin d\u0103ruie\u0219te \u00een Pia\u021ba Unirii din Oradea, \u00een inima T\u00e2rgului de Cr\u0103ciun. Rom\u00e2nia, bine d\u0103ruie\u0219ti, minuni prime\u0219ti!\n\nContinu\u0103m lupta pentru Cristi! Nu plec\u0103m acas\u0103 p\u00e2n\u0103 c\u00e2nd nu \u00eei facem via\u021ba mai frumoas\u0103! Hai s\u0103 pornim jocul \"Ultimele 4 telefoane\"!\n\nNe dorim s\u0103 facem din ziua lui de na\u0219tere, o zi de rena\u0219tere. Pentru c\u0103 la 23 de ani, via\u021ba nu se termin\u0103, ci abia \u00eencepe!\n\nCristi, lupt\u0103m cu tine! Pentru tine!\n\nDac\u0103 vrei s\u0103-l aju\u021bi pe Cristi, po\u021bi dona \u00een contul:\nTitular: Andrei Tasel Lilian\nRO58BTRLEURCRTOP72267001\nRO73BTRLRONCRTOP72267001\nRO49RNCB0203005838390006\n\nSe pot face dona\u021bii si pe pagina de Facebook \"Impreuna pentru Andrei Cristian\"\n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Haide\u021bi s\u0103 facem din ziua de na\u0219tere a lui Cristi, o zi de rena\u0219tere! | (partea a 2-a)",
         "length": "1:16:07",
         "views": "3,130 views",
         "likes": "57 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=isy5Wznkxhw",
         "description": "Ne-am \u00eentors la microfoane \u0219i continu\u0103m lupta pentru Cristi! Povestea lui Cristi ai descoperit-o asear\u0103, \u00een \n #OrasulFaptelorBune\n .\nLa doar 23 de ani, Cristi se lupt\u0103 cu o boal\u0103 crunt\u0103: leucemie mieloida acut\u0103. \nDe mai bine de un an, trece prin adev\u0103rate chinuri, insomnii, dureri insuportabile. \u00cen fiecare zi, se lupt\u0103 cu propria via\u021b\u0103 ca un adev\u0103rat erou. I s-a oferit o \u0219ans\u0103 la o clinic\u0103 din Israel, \u00eens\u0103 costurile sunt cu mult peste puterile familiei lui: 290 000\u20ac.\n M\u00e2ine este ziua de na\u0219tere a lui Cristi. I-am promis c\u0103 vom aduce toat\u0103 Rom\u00e2nia la ziua lui!\nCristi ne-a m\u0103rturisit c\u0103 \u00ee\u0219i dore\u0219te un \"tort\" \u00een valoare de 190.000 de euro. E o sum\u0103 mare, dar ne-a\u021bi demonstrat c\u0103 \u00eempreun\u0103 suntem FORZA ZU!\nNe dorim s\u0103 facem din ziua lui de na\u0219tere, o zi de rena\u0219tere. Pentru c\u0103 la 23 de ani, via\u021ba nu se termin\u0103, ci abia \u00eencepe!\nCristi, lupt\u0103m cu \u0219i pentru tine! Martor ne este soarele \u0103st\u0103 str\u0103lucitor care bate peste Ora\u0219ul Faptelor Bune!\n\nDac\u0103 vrei s\u0103-l aju\u021bi pe Cristi, po\u021bi dona \u00een contul:\nTitular: Andrei Tasel Lilian\nRO58BTRLEURCRTOP72267001\nRO73BTRLRONCRTOP72267001\nRO49RNCB0203005838390006\n\nSe pot face dona\u021bii si pe pagina de Facebook \"Impreuna pentru Andrei Cristian\"\n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 3 \u00een #OrasulFaptelorBune2021. Un Cr\u0103ciun lini\u0219tit \u0219i fericit pentru Maria \u0219i feti\u021bele ei.",
         "length": "51:34",
         "views": "1,874 views",
         "likes": "46 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_jwth47QhJ0",
         "description": "Gata! Am b\u0103ut o cafea tare \u0219i ne apuc\u0103m de f\u0103cut fapte bune. S\u00e2mb\u0103t\u0103 diminea\u021ba, povestea Mariei ajunge \u00een \n #OrasulFaptelorBune\n . \nMaria are 35 de ani \u0219i este mam\u0103 singur\u0103. Se m\u00e2ndre\u0219te cu dou\u0103 feti\u021be minunate pe care tat\u0103l a ales s\u0103 le p\u0103r\u0103seasc\u0103.  \nCare este povestea Mariei? Femeia a trecut printr-o interven\u021bie chirurgical\u0103 la s\u00e2n, motiv pentru care so\u021bul a decis s\u0103 divor\u021beze. Singurul sprijin al familiei a fost tat\u0103l Mariei. Din p\u0103cate, bunicul copiilor a decedat de cur\u00e2nd.\nMaria vrea s\u0103 le ofere fetelor ei un un Cr\u0103ciun lini\u0219tit \u0219i fericit.\n\n\nUrm\u0103re\u0219te LIVE 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune pe \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia din #OrasulFaptelorBune 2021, cu DJ Mori ( ziua 2 )",
         "length": "3:14:39",
         "views": "37,978 views",
         "likes": "322 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 17, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qHKZaxpSaEU",
         "description": "Faptele bune se r\u0103spl\u0103tesc cu muzic\u0103 bun\u0103. Asta-i una dintre petrecerile unde share-ul este biletul de intrare.\nL\u0103s\u0103m \n #MuzicaAia\n  s\u0103 vorbeasc\u0103 \u0219i don\u0103m pentru Ana \u0219i Cristi. P\u00e2n\u0103 m\u00e2ine, stiloul vie\u021bii lor e \u00een m\u00e2inile noastre! \n\nUrm\u0103re\u0219te LIVE 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune pe \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "BEST OF OFB cu Adi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides \u0219i Tea Teodorescu | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021 (ziua 2)",
         "length": "39:03",
         "views": "1,963 views",
         "likes": "36 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 17, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7Ut7V6Ucvbc",
         "description": "Din ce \u00een ce mai mul\u021bi genero\u0219i \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune! Cea de-a doua zi din \n #OrasulFaptelorBune\n  a fost una plin\u0103 de fapte bune \u0219i emo\u021bii. \nPovestea micu\u021bei Ana, \u00een v\u00e2rst\u0103 de 9 luni, a ajuns \u00een Casa Radio ZU. \nLa primele ore ale dimine\u021bii, am pornit un lan\u021b uman pentru Ana. \u0218i suntem hot\u0103r\u00e2\u021bi s\u0103 nu plec\u0103m acas\u0103 p\u00e2n\u0103 nu o facem bine pe Ana a noastr\u0103! \nSeara a venit la pachet cu \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Haide\u021bi s\u0103 facem din ziua de na\u0219tere a lui Cristi, o zi de rena\u0219tere! | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:40:21",
         "views": "4,858 views",
         "likes": "102 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 17, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kGIR86ekWZU",
         "description": "La doar 23 de ani, Cristi se lupt\u0103 cu o boal\u0103 crunt\u0103: leucemie mieloida acut\u0103. \nDe mai bine de un an, trece prin adev\u0103rate chinuri, insomnii, dureri insuportabile. \u00cen fiecare zi se lupt\u0103 cu propria via\u021b\u0103 ca un adev\u0103rat erou.\nC\u00e2\u021bi dintre noi am putea s\u0103 rezist\u0103m astfel? \u00cenchide\u021bi ochii \u0219i imagina\u021bi-v\u0103 o secund\u0103! C\u00e2t timp a\u021bi putea \u00eendura un astfel de chin? O zi? O s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103? O lun\u0103? Cristi rezist\u0103 de mai bine de un an! \n\nCristi are nevoie de noi! I s-a oferit o \u0219ans\u0103 la o clinic\u0103 din Israel, \u00eens\u0103 costurile sunt cu mult peste puterile familiei lui: 290 000\u20ac. Luna aceasta, pe 19 decembrie, \u00eempline\u0219te frumoasa v\u00e2rst\u0103 de 23 de ani. Haide\u021bi s\u0103 d\u0103ruim, at\u00e2t c\u00e2t putem, pentru a face din ziua lui, o zi de rena\u0219tere. Noi suntem speran\u021ba lui la via\u021b\u0103!\n\nDac\u0103 vrei s\u0103-l aju\u021bi pe Cristi, po\u021bi dona \u00een contul:\nTitular: Andrei Tasel Lilian\nRO58BTRLEURCRTOP72267001\nRO73BTRLRONCRTOP72267001\nRO49RNCB0203005838390006\n\nSe pot face dona\u021bii si pe pagina de Facebook \u201eImpreuna pentru Andrei Cristian\". \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 2 \u00een #OrasulFaptelorBune2021: Ne unim pentru Ana! ( partea a 2-a)",
         "length": "57:45",
         "views": "2,612 views",
         "likes": "55 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 17, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4bZh4Y-usfc",
         "description": "La ceas de sear\u0103, Buzdu, Morar \u0219i Vlad Dr\u0103gulin revin la microfoane. \u00cen Casa Radio ZU se strig\u0103 marea adunare la fapte!\nRom\u00e2nia, mai crezi \u00eentr-o minune? Hai s\u0103 facem \u00eempreun\u0103 \n #OrasulFaptelorBune2021\n !\n\nContinu\u0103m lupta pentru via\u021ba micu\u021bei Ana. Voi crea\u021bi copil\u0103ria pentru Ana Maria!\n\n Noi de aici nu plec\u0103m, nu plec\u0103m acas\u0103, p\u00e2n\u0103 nu o facem bine pe Ana a noastr\u0103!\n\nDac\u0103 vrei s\u0103 o aju\u021bi pe Ana, o po\u021bi face \u00een contul:\n\nTitular: ION STELEA\nIBAN: RO79RZBR0000060021048650\nValuta: Lei\nNume banca: Raiffeisen Bank\nCod swift: RZBRROBU\n\nTitular: ION STELEA\nIBAN: RO37RZBR0000060023178168\nValuta: EUR\nNume banca: Raiffeisen Bank\nCod swift: RZBRROBU\n\nTitular: ION STELEA\nIBAN: RO27RZBR0000060023150994\nValuta: USD\nNume banca: Raiffeisen Bank\nCod swift: RZBRROBU\n\n\u00ce\u021bi punem la dispozi\u021bie \u0219i conturile Funda\u021biei Mereu Aproape. Aici po\u021bi transfera banii pentru Ana. \u00cen momentul \u00een care faci transferul bancar este foarte IMPORTANT s\u0103 men\u021bionezi \u201dPENTRU ANA MARIA STELEA\u201d.\n\nRON: RO85BRDE450SV07558544500 \nEURO: RO31BRDE450SV23761534500 \nSWIFT: BRDEROBU\n\nUrm\u0103re\u0219te LIVE 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune pe \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Bun\u0103 seara, Rom\u00e2nia! Bun\u0103 seara, Oradea! Hai s\u0103 facem \u00eempreun\u0103 #OrasulFaptelorBune",
         "length": "1:02:41",
         "views": "3,760 views",
         "likes": "81 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 17, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Zfdl7r1c4Wo",
         "description": "La ceas de sear\u0103, Buzdu \u0219i Morar revin la microfoane. \u00cen Casa Radio ZU se strig\u0103 marea adunare la fapte!\n\nUrm\u0103re\u0219te LIVE 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune pe \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Prima zi \u00een #Ora\u0219ulFaptelorBune2021 - Rom\u00e2nia, mai crezi \u00eentr-o minune? (Aftermovie)",
         "length": "3:08",
         "views": "1,105 views",
         "likes": "23 likes",
         "date": "Dec 17, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bGijcrbdrd4",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Hai s\u0103 facem \u00eempreun\u0103 #OrasulFaptelorBune!",
         "length": "24:09",
         "views": "697 views",
         "likes": "22 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 17, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SOr0JGdeZoE",
         "description": "Rom\u00e2nia, de bine e nevoie mereu! Ora\u0219ul Faptelor Bune tr\u0103ie\u0219te prin d\u0103ruie\u0219te \u00een Pia\u021ba Unirii din Oradea, \u00een inima T\u00e2rgului de Cr\u0103ciun.\n\nUrm\u0103re\u0219te LIVE 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune pe \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 2 \u00een #Ora\u0219ulFaptelorBune2021: Ne unim inimile pentru inima Mariei!",
         "length": "40:09",
         "views": "1,414 views",
         "likes": "29 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 17, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1r5CiFPpPPw",
         "description": "M\u00e2n\u0103 de la m\u00e2n\u0103 facem Rom\u00e2nia bun\u0103! Asta ne-a\u021bi demonstrat \u00een fiecare an, \u00een \n #OrasulFaptelorBune\n . V\u0103 multZUmim c\u0103 sunte\u021bi oameni! \ud83d\udc9a\ud83e\udd1d\nContinu\u0103m maratonul de fapte bune cu Popescu \u0219i Cuza. \u2728\n\ud83c\udf1e\ud83c\udfea C\u00e2nd razele soarelui \u00eenc\u0103lzesc Casa Radio ZU, povestea Monic\u0103i ajunge \u00een \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ne unim pentru Ana Maria! | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021 (partea a 3-a)",
         "length": "21:54",
         "views": "1,753 views",
         "likes": "65 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 17, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=czOxwoLFNnw",
         "description": "Noi de aici nu plec\u0103m, nu plec\u0103m acas\u0103, p\u00e2n\u0103 nu o facem bine pe Ana a noastr\u0103! Continu\u0103m lupta pentru via\u021ba micu\u021bei Ana. Am luat o pauz\u0103 s\u0103 ne \u0219tergem lacrimile, dar ne-am \u00eentors la microfoane, hot\u0103r\u00e2\u021bi s\u0103 str\u00e2ngem cei 120.000 de euro, bani care \u00eei promit Anei o copil\u0103rie normal\u0103.\n\nDac\u0103 vrei s\u0103 o aju\u021bi pe Ana, o po\u021bi face \u00een contul:\n\ud83d\udc49 Titular: ION STELEA\nIBAN: RO79RZBR0000060021048650\nValuta: Lei\nNume banca: Raiffeisen Bank\nCod swift: RZBRROBU\n\n\ud83d\udc49 Titular: ION STELEA\nIBAN: RO37RZBR0000060023178168\nValuta: EUR\nNume banca: Raiffeisen Bank\nCod swift: RZBRROBU\n\n\ud83d\udc49 Titular: ION STELEA\nIBAN: RO27RZBR0000060023150994\nValuta: USD\nNume banca: Raiffeisen Bank\nCod swift: RZBRROBU\n\n\u00ce\u021bi punem la dispozi\u021bie \u0219i conturile Funda\u021biei Mereu Aproape. Aici po\u021bi transfera banii pentru Ana. \u00cen momentul \u00een care faci transferul bancar este foarte IMPORTANT s\u0103 men\u021bionezi \u201dPENTRU ANA MARIA STELEA\u201d.\n\nRON: RO85BRDE450SV07558544500 \nEURO: RO31BRDE450SV23761534500 \nSWIFT: BRDEROBU\n\nUrm\u0103re\u0219te LIVE 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune pe \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ne unim pentru Ana! | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021 (partea a 2-a)",
         "length": "47:25",
         "views": "1,336 views",
         "likes": "23 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 17, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kDT0--uR0GI",
         "description": "\u00cen cea de-a doua zi din \n #OrasulFaptelorBune2021\n , micu\u021ba Ana este cea care ne face pe to\u021bi s\u0103 pornim lupta contracronometru pentru via\u021ba ei. La doar 9 luni, Ana duce o lupt\u0103 cu propria via\u021b\u0103. Problemele feti\u021bei au \u00eenceput la 4 luni, dup\u0103 ce a fost operat\u0103 de hernie inghinal\u0103. A urmat o perioad\u0103 scurt\u0103 de lini\u0219te, dar via\u021ba a avut o alt\u0103 surpriz\u0103. Ana a \u00eenceput s\u0103 aib\u0103 st\u0103ri de nelini\u0219te, s\u0103 nu ia \u00een greutate. \nDup\u0103 tot felul de diagnostice, p\u0103rin\u021bii Anei au primit cea mai crunt\u0103 veste. Micu\u021ba sufer\u0103 de o form\u0103 foarte rar\u0103 de cancer. Histiocitoza cu celule Langerhans se nume\u0219te boala care i-a afectat urechea dreapt\u0103, colonul \u0219i coloana vertebral\u0103. \n120.000 de euro. At\u00e2t valoreaz\u0103 copil\u0103ria Anei!\n\u00cen Casa Radio ZU, din Pia\u021ba Unirii, Oradea, se strig\u0103 din toat\u0103 inima: \u201eNe unim pentru Ana!\". \n\nDac\u0103 vrei s\u0103 o aju\u021bi pe Ana, o po\u021bi face \u00een contul:\n\ud83d\udc49 Titular: ION STELEA\nIBAN: RO79RZBR0000060021048650\nValuta: Lei\nNume banca: Raiffeisen Bank\nCod swift: RZBRROBU\n\n\ud83d\udc49 Titular: ION STELEA\nIBAN: RO37RZBR0000060023178168\nValuta: EUR\nNume banca: Raiffeisen Bank\nCod swift: RZBRROBU\n\n\ud83d\udc49 Titular: ION STELEA\nIBAN: RO27RZBR0000060023150994\nValuta: USD\nNume banca: Raiffeisen Bank\nCod swift: RZBRROBU\n\n\u00ce\u021bi punem la dispozi\u021bie \u0219i conturile Funda\u021biei Mereu Aproape. Aici po\u021bi transfera banii pentru Ana. \u00cen momentul \u00een care faci transferul bancar este foarte IMPORTANT s\u0103 men\u021bionezi \u201dPENTRU ANA MARIA STELEA\u201d.\n\nRON: RO85BRDE450SV07558544500 \nEURO: RO31BRDE450SV23761534500 \nSWIFT: BRDEROBU\n\nUrm\u0103re\u0219te LIVE 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune pe \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Haide\u021bi s\u0103 d\u0103ruim copil\u0103rie pentru Ana Maria! | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "36:04",
         "views": "2,030 views",
         "likes": "35 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 17, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=D80wvR3ujRQ",
         "description": "Ziua cu num\u0103rul 2 din \n #OrasulFaptelorBune2021\n  a venit la pachet cu \n #PieleDeGain\u0103\n  \u0219i lacrimi. Povestea micu\u021bei Ana, \u00een v\u00e2rst\u0103 de 9 luni, a ajuns \u00een Casa Radio ZU. \nLa primele ore ale dimine\u021bii, am pornit un lan\u021b uman pentru Ana. \nNe-am adunat g\u00e2ndurile \u0219i lacrimile \u0219i suntem hot\u0103r\u00e2\u021bi s\u0103 \u201ccump\u0103r\u0103m\u201d copil\u0103rie micu\u021bei. La doar 4 luni, Ana a fost operat\u0103 de hernie inghinal\u0103. Dup\u0103 tot felul de diagnostice, p\u0103rin\u021bii micu\u021bei au primit cea mai crunt\u0103 veste. Feti\u021ba sufer\u0103 de o form\u0103 foarte rar\u0103 de cancer. \nAna are nevoie de 120.000 de euro pentru o copil\u0103rie normal\u0103.\nDac\u0103 vrei s\u0103 o aju\u021bi pe Ana, o po\u021bi face \u00een contul:\n\nTitular: ION STELEA\nIBAN: RO79RZBR0000060021048650\nValuta: Lei\nNume banca: Raiffeisen Bank\nCod swift: RZBRROBU\n\nTitular: ION STELEA\nIBAN: RO37RZBR0000060023178168\nValuta: EUR\nNume banca: Raiffeisen Bank\nCod swift: RZBRROBU\n\nTitular: ION STELEA\nIBAN: RO27RZBR0000060023150994\nValuta: USD\nNume banca: Raiffeisen Bank\nCod swift: RZBRROBU\n\nUrm\u0103re\u0219te LIVE 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune pe \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziua 2 \u00een #OrasulFaptelorBune2021: Ne unim pentru Ana!",
         "length": "59:16",
         "views": "2,339 views",
         "likes": "46 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 17, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lHRXAA_xzMo",
         "description": "\u00cen cea de-a doua zi din \n #OrasulFaptelorBune2021\n , micu\u021ba Ana este cea care ne face pe to\u021bi s\u0103 pornim lupta contracronometru pentru via\u021ba ei.\n\u00cen Ora\u0219ul Faptelor Bune, \u00een Pia\u021ba Unirii, Oradea, se strig\u0103 din toat\u0103 inima, \u201eNe unim pentru Ana!\".\n\nUrm\u0103re\u0219te LIVE 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune pe \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia din #OrasulFaptelorBune 2021, cu DJ Mori (ziua 1)",
         "length": "2:04:44",
         "views": "22,068 views",
         "likes": "220 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 17, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Jh2A8p2hEo4",
         "description": "Prima zi \u00een \n #OrasulFaptelorBune2021\n  se \u00eencheie cu o por\u021bie de \n #MuzicaAia\n . Faptele bune se r\u0103spl\u0103tesc cu muzic\u0103 bun\u0103. R\u0103m\u00e2i \u00een \n #StareaDeBine\n ! M\u00e2ine, ne a\u0219teapt\u0103 un nou maraton de fapte bune.\n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "DJ-ii ZU te invit\u0103 al\u0103turi de ei \u00een Zona de Confort Ariston din #OrasulFaptelorBune",
         "length": "1:32:47",
         "views": "2,253 views",
         "likes": "45 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 16, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vB3Q-qi4zCM",
         "description": "Prietenii de la Ariston sunt al\u0103turi de noi \u00een aceast\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103 \u0219i facem fapte bune \u00eempreun\u0103. Zona ta de confort care este?\n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "BEST OF OFB cu Adi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides \u0219i Tea Teodorescu \u2013 Ziua 1 | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "47:24",
         "views": "2,266 views",
         "likes": "52 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 16, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=setms9mF5cU",
         "description": "A \u00eenceput cea mai frumoas\u0103 s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103 de radio din 2021. Ora\u0219ul Faptelor Bune a revenit \u00een Oradea, a doua cas\u0103 ZU.\nAst\u0103zi, la ora \n 14:00\n , am dat start magiei din \n #OrasulFaptelorBune\n , cu inimile pline de emo\u021bii. La final de zi, tragem linie \u0219i calcul\u0103m. Ne-am unit pentru Corina \u0219i am luptat pentru Costel, eroul din Ora\u0219ul Faptelor Bune. Voi sunte\u021bi Forza ZU! V\u0103 multZUmim! \n\nAcum, Adi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides \u0219i Tea Teodorescu sunt la microfoane \u0219i aduc vorbe bune, hituri nebune \u0219i fapte pe m\u0103sur\u0103. \n\nUrm\u0103re\u0219te LIVE 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune pe \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u0218i EROII au nevoie de ajutor! Povestea lui Costel ajunge \u00een #OrasulFaptelorBune2021",
         "length": "2:33:11",
         "views": "4,153 views",
         "likes": "76 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 16, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nOVOGpC9bmI",
         "description": "Morar, Buzdu, Popescu, Cuza \u0219i Dr\u0103gulin sunt la microfoane, preg\u0103ti\u021bi de fapte bune! \nLa ceas de sear\u0103, un erou ajunge \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune. De data asta, e timpul ca noi s\u0103 fim eroi pentru el!  Costel este pompier militar, iar \u00een prim\u0103vara acestui an a fost diagnosticat cu cancer. Via\u021ba eroului din \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ne apuc\u0103m de primele fapte bune | Ora\u0219ul Faptelor Bune, edi\u021bia de iarn\u0103 2021",
         "length": "1:50:54",
         "views": "6,281 views",
         "likes": "109 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 16, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mhIJGg6riFs",
         "description": "Prima poveste din \n #OrasulFaptelorBune\n . Corina a r\u0103mas mam\u0103 singur\u0103, cu 3 copii, dup\u0103 ce so\u021bul s-a \u00eenecat vara asta \u00een concediul de la mare. Are nevoie de ajutor! \n\nTransmitem live, 24/24, din Casa Radio ZU, din Pia\u021ba Unirii, Oradea. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "A\u0219a arat\u0103 plecarea noastr\u0103 c\u0103tre #OrasulFaptelorBune2021! Oradea, venim!",
         "length": "10:43",
         "views": "5,639 views",
         "likes": "109 likes",
         "date": "Dec 16, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=A1Wg0pgYOgg",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Rom\u00e2nia, mai crezi \u00eentr-o minune? Hai s\u0103 facem \u00eempreun\u0103 #OrasulFaptelorBune, edi\u021bia de iarn\u0103 2021!",
         "length": "17:10",
         "views": "4,243 views",
         "likes": "133 likes",
         "date": "Streamed live on Dec 16, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=O0tGJYNW05E",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Irina Rimes \u0219i \u201eCor Cu Dor\u201d - O ce veste minunat\u0103 (Live la Radio ZU)",
         "length": "2:55",
         "views": "9,668 views",
         "likes": "289 likes",
         "date": "Dec 16, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pxi7Dubf3wI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Irina Rimes \u0219i \u201eCor Cu Dor\u201d - Jingle Bells \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 (Live la Radio ZU)",
         "length": "2:29",
         "views": "4,236 views",
         "likes": "110 likes",
         "date": "Dec 16, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=edB2FeolK1s",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Vrei s\u0103 fii un cocalar? #PopescuSiCuza",
         "length": "11:28",
         "views": "3,509 views",
         "likes": "76 likes",
         "date": "Dec 13, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=UJXPshYl6Gg",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "MIRA - Drag\u0103 Mo\u0219ule (Invitat special: Mama - Live la Radio ZU)",
         "length": "2:54",
         "views": "11,402 views",
         "likes": "282 likes",
         "date": "Dec 13, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ScSNkrz1ABw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 133 (feat. DJ Razz)",
         "length": "28:53",
         "views": "97,287 views",
         "likes": "587 likes",
         "date": "Dec 10, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qa2-MmyJO5Q",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Recunoa\u0219tem sunete din jocurile copil\u0103riei noastre #PopescuSiCuza",
         "length": "17:33",
         "views": "2,286 views",
         "likes": "46 likes",
         "date": "Dec 9, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SkP9m-CyWvk",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Un bilet c\u0103tre Ora\u0219ul Faptelor Bune | Reac\u021bia DJ-ilor #OFB2021",
         "length": "10:00",
         "views": "11,233 views",
         "likes": "192 likes",
         "date": "Dec 8, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Yjb8bl2ffqY",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#CurajRom\u00e2nia, cu P\u0103rintele Constantin Necula \u201eMai \u0219tim noi s\u0103 ne bucur\u0103m?\u201d - #MorningZU",
         "length": "10:50",
         "views": "4,108 views",
         "likes": "152 likes",
         "date": "Dec 8, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7rC2TgvAsiQ",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Andreea Raicu lanseaz\u0103 cartea \u201eSecrete aflate pe pielea mea\u201d \u00een #MorningZU",
         "length": "40:24",
         "views": "2,580 views",
         "likes": "65 likes",
         "date": "Dec 8, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0GsjULZy1nA",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Carmen Chindri\u0219 - Colaj cantece patriotice #MareaUnireZU2021",
         "length": "14:41",
         "views": "18,779 views",
         "likes": "169 likes",
         "date": "Dec 3, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pwnR---MVAA",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Carmen Chindri\u0219 - Colaj muzic\u0103 de petrecere #MareaUnireZU2021",
         "length": "11:53",
         "views": "59,240 views",
         "likes": "511 likes",
         "date": "Dec 3, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uHqhsWcMiWw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Carmen Chindri\u0219 \u0219i Taraful Rutenilor - Cele mai tari melodii #MareaUnireZU2021",
         "length": "16:43",
         "views": "703,799 views",
         "likes": "2,760 likes",
         "date": "Dec 3, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=UeD-DazPNO8",
         "description": "0:05\n  - Suc\n 3:25\n  - Doua Perechi (Winter Edition)\n 7:21\n  - Macho Man\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Carmen Chindri\u0219 \u0219i Taraful Rutenilor - Dou\u0103 perechi \ud83d\udd76\ufe0f (Winter Edition\u2744\ufe0f) #MareaUnireZU2021",
         "length": "2:13",
         "views": "253,881 views",
         "likes": "2,840 likes",
         "date": "Dec 2, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LO_hSmqSQKM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Andra - C\u0103t\u0103nie / La omul care mi-i drag / E s\u0103rb\u0103toare \u0219i r\u0103sun\u0103 muzica | #MareaUnireZU2021",
         "length": "5:53",
         "views": "1,732,209 views",
         "likes": "11,645 likes",
         "date": "Premiered Dec 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Qnt6AY6Zg2s",
         "description": "0:07\n  - C\u0103t\u0103nie\n 2:17\n  - La omul care mi-i drag\n 3:30\n  - E s\u0103rb\u0103toare \u0219i r\u0103sun\u0103 muzica\n\n\u201cLa omul care mi-i drag\u201d face parte din repertoriul ansamblului etnofolcloric Pl\u0103ie\u0219ii, muzic\u0103 \u0219i text Nicolae Gribincea.\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Andra - Love Nwantiti (Ah Ah Ah) - (Cover rom\u00e2n\u0103) | #MareaUnireZU2021",
         "length": "3:32",
         "views": "232,248 views",
         "likes": "2,587 likes",
         "date": "Premiered Dec 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MX3bTPQKGtw",
         "description": "#MareaUnireZU\n  \n #Andra\n  \n #1Decembrie\n  \n #RadioZU\n Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Loredana - Dep\u0103rtare | #MareaUnireZU2021",
         "length": "4:09",
         "views": "33,980 views",
         "likes": "284 likes",
         "date": "Premiered Dec 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=K34SA4H3eZo",
         "description": "#MareaUnireZU\n  \n #Loredana\n  \n #1Decembrie\n  \n #RadioZU\n Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Loredana - Noua Garofi\u021b\u0103 (Cover Gic\u0103 Petrescu) | #MareaUnireZU2021",
         "length": "3:13",
         "views": "24,207 views",
         "likes": "221 likes",
         "date": "Premiered Dec 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hoHje9YKY1c",
         "description": "#MareaUnireZU\n  \n #Loredana\n  \n #1Decembrie\n  \n #RadioZU\n Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Delia \u0219i mama ei, Gina Matache - Colaj muzic\u0103 de petrecere | #MareaUnireZU2021",
         "length": "9:36",
         "views": "615,902 views",
         "likes": "7,888 likes",
         "date": "Premiered Dec 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=riR2O4CmmRo",
         "description": "0:07\n  - Doin\u0103 la flaut\n 1:58\n  - Spune, spune mo\u0219 b\u0103tr\u00e2n\n 5:02\n - Cu-o damigean\u0103 \u0219i-un pahar\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "The Motans - Vine o zi (Cover Holograf) | #MareaUnireZU2021",
         "length": "5:01",
         "views": "68,261 views",
         "likes": "948 likes",
         "date": "Premiered Dec 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=sn0pP2qJOrk",
         "description": "#MareaUnireZU\n  \n #TheMotans\n  \n #1Decembrie\n  \n #RadioZU\n Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Damian Dr\u0103ghici x Theo Rose - Tribut Cornelia Catanga, Gabi Lunc\u0103, Nelu Ploie\u0219teanu | #MareaUnireZU",
         "length": "6:47",
         "views": "485,075 views",
         "likes": "5,070 likes",
         "date": "Premiered Dec 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CXECdXKSs1Q",
         "description": "0:16\n  - D\u0103 mam\u0103 cu biciu-n mine\n 2:08\n  - La Ciolpani\n 3:40\n  - Spune, spune pui de corb\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "DJ Project & Adela Popescu - NU / Privirea ta / Bun r\u0103mas / Mi-e dor de noi | #MareaUnireZU2021",
         "length": "6:36",
         "views": "479,186 views",
         "likes": "6,153 likes",
         "date": "Premiered Dec 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hXxmj62n-dA",
         "description": "0:08\n  - NU \n 1:30\n  - Privirea ta\n 3:33\n  - Bun r\u0103mas \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Carla's Dreams - DJ Vasile (Cover Zdob \u0219i Zdub) | #MareaUnireZU2021",
         "length": "3:44",
         "views": "297,225 views",
         "likes": "4,424 likes",
         "date": "Premiered Dec 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2UeGRa8FfgM",
         "description": "#MareaUnireZU\n  \n #CarlasDreams\n  \n #1Decembrie\n  \n #RadioZU\n Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Olivia Addams - Mai frumoas\u0103 (Cover Laura Stoica) | #MareaUnireZU2021",
         "length": "4:29",
         "views": "31,096 views",
         "likes": "596 likes",
         "date": "Premiered Dec 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DdUYeOYUT_s",
         "description": "#MareaUnireZU\n  \n #OliviaAddams\n  \n #LauraStoica\n  \n #1Decembrie\n  \n #RadioZU\n Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "EMAA si Olivia Addams - Muzic\u0103 Rom\u00e2neasc\u0103 Dance anii \u201890 \u0219i 2000 | #MareaUnireZU2021",
         "length": "5:25",
         "views": "113,919 views",
         "likes": "1,528 likes",
         "date": "Premiered Dec 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Y-BL5GilGR0",
         "description": "#MareaUnireZU\n  \n #EMAA\n  \n #OliviaAddams\n  \n #1Decembrie\n  \n #RadioZU\n \n 0:05\n  - Asia - D\u0103-mi nop\u021bile \u00eenapoi \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ioana Ignat - R\u0103m\u00e2i cu mine (Cover Andra) | #MareaUnireZU2021",
         "length": "4:00",
         "views": "89,865 views",
         "likes": "1,138 likes",
         "date": "Premiered Dec 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GWpv6NZN3hQ",
         "description": "#MareaUnireZU\n  \n #IoanaIgnat\n  \n #1Decembrie\n  \n #RadioZU\n Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 131 (feat. DJ Razz)",
         "length": "30:13",
         "views": "77,567 views",
         "likes": "747 likes",
         "date": "Nov 30, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=okGGS4-Khso",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 129 (feat. DJ Popoviciu)",
         "length": "40:38",
         "views": "77,631 views",
         "likes": "518 likes",
         "date": "Nov 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qRIG9V9XIeE",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cuza, despre secretele Asia Express! #PopescuSiCuza",
         "length": "10:58",
         "views": "5,198 views",
         "likes": "133 likes",
         "date": "Nov 26, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wQWv0sMclos",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#CurajRom\u00e2nia, cu P\u0103rintele Constantin Necula - \u201eNu mai purta\u021bi ochelari de musc\u0103!\u201d #MorningZU",
         "length": "17:43",
         "views": "7,443 views",
         "likes": "259 likes",
         "date": "Nov 24, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HtuqloKstSo",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "La mul\u021bi ani de ziua b\u0103rbatului! #PopescuSiCuza",
         "length": "1:54",
         "views": "2,634 views",
         "likes": "98 likes",
         "date": "Nov 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4L6a-vObJY4",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 128 (feat. DJ Razz)",
         "length": "31:11",
         "views": "98,303 views",
         "likes": "858 likes",
         "date": "Nov 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tWc0-0Tgl0w",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Delia - \u00centre Noi (Live la Radio ZU - RAW Audio)",
         "length": "3:23",
         "views": "141,643 views",
         "likes": "1,829 likes",
         "date": "Nov 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jLN9g4muTC0",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Juc\u0103m \u201e3 adev\u0103ruri \u0219i o minciun\u0103\u201d #PopescuSiCuza",
         "length": "3:47",
         "views": "1,788 views",
         "likes": "31 likes",
         "date": "Nov 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1rrcjPY5sIc",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Imnul studentului din pandemie #PopescuSiCuza",
         "length": "2:25",
         "views": "2,837 views",
         "likes": "106 likes",
         "date": "Nov 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=aQNgD9EBlGc",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cum ar suna numele t\u0103u dac\u0103 ai combina numele parin\u021bilor! #PopescuSiCuza",
         "length": "4:49",
         "views": "4,023 views",
         "likes": "52 likes",
         "date": "Nov 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=I4wOSHiiOM4",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u0218eptaru' \u0219i Johny Romano c\u00e2nt\u0103 \u00eempreun\u0103, \u201eNa Janau\u201d #MorningZU",
         "length": "5:28",
         "views": "142,163 views",
         "likes": "2,033 likes",
         "date": "Nov 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rm_4SkMmmOo",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#CurajRom\u00e2nia, cu P\u0103rintele Constantin Necula - De la ce s\u0103 ne ab\u021binem \u00een post? #MorningZU",
         "length": "17:56",
         "views": "35,844 views",
         "likes": "1,037 likes",
         "date": "Nov 17, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=UUUELG0c8IM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Botezul lui Cuza (Partea a doua) - Uite la ce provoc\u0103ri l-a supus Popescu pe Cuza #PopescusiCuza",
         "length": "5:50",
         "views": "3,724 views",
         "likes": "72 likes",
         "date": "Nov 15, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_jIBOeG0n24",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Doddy \u0219i Theo Rose - C\u00e2ntec La Nai (Invitat special Damian Draghici - Live la Radio ZU)",
         "length": "3:08",
         "views": "121,954 views",
         "likes": "1,822 likes",
         "date": "Nov 12, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CfvaQaQqWbQ",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 127 (feat. DJ Razz)",
         "length": "34:15",
         "views": "70,818 views",
         "likes": "512 likes",
         "date": "Nov 12, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=J0QfuelLFR8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#CurajRom\u00e2nia, cu P\u0103rintele Constantin Necula - Despre hate-ul din mediul online #MorningZU",
         "length": "12:06",
         "views": "5,915 views",
         "likes": "203 likes",
         "date": "Nov 10, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_YPwGwmd4Ak",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Iuliana Beregoi - Bad Habits (Cover Ed Sheeran - Live la Radio ZU)",
         "length": "3:06",
         "views": "59,047 views",
         "likes": "2,075 likes",
         "date": "Nov 5, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zN2QWPrm9QI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Juc\u0103m \u201eCe \u00eencape \u00eentr-un sendvi\u0219\u201d cu ascult\u0103torii #PopescusiCuza",
         "length": "4:47",
         "views": "2,145 views",
         "likes": "54 likes",
         "date": "Nov 5, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=r1MYAOOCluM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Iuliana Beregoi - Gucci \u0219i Prada (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:07",
         "views": "91,798 views",
         "likes": "2,297 likes",
         "date": "Nov 5, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cRgNTZ6BvRU",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 126 (feat. DJ Popoviciu \u0219i DJ Biscuit)",
         "length": "35:58",
         "views": "89,435 views",
         "likes": "583 likes",
         "date": "Nov 5, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CdplPtK94fw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Shaorma lui Popescu - Voi a\u021bi dat ingredientele, iar Cuza o prepar\u0103! #PopescusiCuza",
         "length": "4:06",
         "views": "4,945 views",
         "likes": "107 likes",
         "date": "Nov 4, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jE1vAADQl2M",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#CurajRom\u00e2nia, cu P\u0103rintele Constantin Necula - \u00centreb\u0103ri de la ascult\u0103tori #MorningZU",
         "length": "20:33",
         "views": "13,118 views",
         "likes": "419 likes",
         "date": "Nov 3, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0mpySVQTKcs",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#Zquid Game - Jocul L\u0103utarului #MorningZU",
         "length": "21:30",
         "views": "9,090 views",
         "likes": "133 likes",
         "date": "Nov 2, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ICB0FIjIViE",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 125 (feat. DJ Razz)",
         "length": "34:13",
         "views": "90,816 views",
         "likes": "810 likes",
         "date": "Oct 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-rLHNW8EW2I",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Lucruri pe care nu le \u0219tii despre Popescu \u0219i Cuza #RadioZU",
         "length": "8:26",
         "views": "5,703 views",
         "likes": "104 likes",
         "date": "Oct 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Gl5c7prWEqA",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Adi Mih\u0103il\u0103 \u201eThe Hitman\u201d d\u0103 1100 de euro la concursul \u201eAscult Radio ZU\u201e",
         "length": "4:42",
         "views": "2,406 views",
         "likes": "53 likes",
         "date": "Oct 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=B2ifwfayWDM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#Zquid Game - Jocul Buzoianului #MorningZU",
         "length": "16:05",
         "views": "5,397 views",
         "likes": "92 likes",
         "date": "Oct 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=v-P0qGl7ZPU",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ce cuvinte au mai inventat rom\u00e2nii! #MorningZU",
         "length": "3:44",
         "views": "1,636 views",
         "likes": "57 likes",
         "date": "Oct 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=09DDB9KEQAU",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#CurajRom\u00e2nia, cu P\u0103rintele Constantin Necula - Cum ne men\u021binem s\u0103n\u0103to\u0219i pe social media. #MorningZU",
         "length": "15:21",
         "views": "6,524 views",
         "likes": "190 likes",
         "date": "Oct 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JPN14Ab03fU",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Botezul lui Cuza - C\u00e2ntatul la castron #RadioZU",
         "length": "7:01",
         "views": "4,661 views",
         "likes": "75 likes",
         "date": "Oct 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6_pMfdCLYUY",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Alina Eremia - I See Red (Cover Everybody Loves An Outlaw - Live la Radio ZU)",
         "length": "3:16",
         "views": "19,913 views",
         "likes": "502 likes",
         "date": "Oct 25, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ppbJAr3AKL0",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Alina Eremia - Cerul Ro\u0219u (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:27",
         "views": "25,142 views",
         "likes": "436 likes",
         "date": "Oct 25, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tvXJDcfJa0g",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 124 (feat. DJ Razz)",
         "length": "34:15",
         "views": "89,653 views",
         "likes": "678 likes",
         "date": "Oct 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bf5zm3CM72c",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Balada bucure\u0219teanului, cu R\u0103zvan Popescu \u0219i Cuza #Radio ZU",
         "length": "1:15",
         "views": "7,842 views",
         "likes": "140 likes",
         "date": "Oct 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=p3Diq2-JZjE",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 122 (feat. DJ Popoviciu)",
         "length": "30:25",
         "views": "97,117 views",
         "likes": "738 likes",
         "date": "Oct 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=dV5HrekNPFo",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cum sun\u0103 piesele \u201eAlo Alo\u201d, \u201eIar Am Pus-o\u201d \u0219i \u201eToate Pozele\u201d c\u00e2ntate \u00een englez\u0103 #DaelDamsa #RadioZU",
         "length": "5:03",
         "views": "15,602 views",
         "likes": "490 likes",
         "date": "Oct 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BAN7VAxt728",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Primul interviu cu R\u0103zvan Popescu \u0219i Cuza, noul coleg de la Radio ZU.",
         "length": "10:00",
         "views": "9,056 views",
         "likes": "164 likes",
         "date": "Oct 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0FmD-7xbBgE",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 123 (feat. DJ Razz)",
         "length": "31:37",
         "views": "67,551 views",
         "likes": "701 likes",
         "date": "Oct 15, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5BJ6udVB2Mw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cum te-a afectat c\u0103derea re\u021belelor de socializare? #MorningZU",
         "length": "7:19",
         "views": "5,651 views",
         "likes": "111 likes",
         "date": "Oct 5, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4axQmplUnXM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Atunci c\u00e2nd r\u0103m\u00e2i singur acas\u0103! Emma, prima dat\u0103 la butoane! #MorningZU",
         "length": "2:18",
         "views": "13,317 views",
         "likes": "209 likes",
         "date": "Oct 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=036DFOxRQP4",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 121 (feat. DJ Mori) Edi\u021bie aniversar\u0103 #ZU13",
         "length": "39:11",
         "views": "102,079 views",
         "likes": "718 likes",
         "date": "Sep 30, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=IKSvvF3KAMY",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 120 (feat. DJ Razz)",
         "length": "29:27",
         "views": "65,889 views",
         "likes": "536 likes",
         "date": "Sep 24, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bzx0Hr44qgM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 119 (feat. DJ Razz)",
         "length": "29:27",
         "views": "95,932 views",
         "likes": "847 likes",
         "date": "Sep 17, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=UyfN5_lO_8Q",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Feli - Flashbacks (Cover INNA - Live la Radio ZU)",
         "length": "2:51",
         "views": "12,229 views",
         "likes": "246 likes",
         "date": "Sep 16, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=h10UoUOl-M8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Feli - Adu-\u021bi aminte (Premier\u0103 - Live la Radio ZU)",
         "length": "3:44",
         "views": "58,200 views",
         "likes": "751 likes",
         "date": "Sep 16, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4o7RVsJJJuk",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ce \u0219i cum se ureaz\u0103 de Sf. Maria? Popescu \u0219i Flick discut\u0103 cu P\u0103rintele Vasile Ioana",
         "length": "19:39",
         "views": "10,761 views",
         "likes": "207 likes",
         "date": "Aug 13, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iOmikjoQMJM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "RADIOAVENTURA. Turul Rom\u00e2niei cu Autorulota ZU | aftermovie",
         "length": "5:00",
         "views": "14,655 views",
         "likes": "210 likes",
         "date": "Premiered Aug 12, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=f0u_ZIeeSwc",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu au f\u0103cut turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. \u00cempreun\u0103 au str\u0103b\u0103tut peste 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 au transmis matinalul din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Vezi toat\u0103 c\u0103l\u0103toria (playlist): \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ce \u021beap\u0103 \u021bi-ai luat \u00een vacan\u021b\u0103? #PopescuSiFlick",
         "length": "6:02",
         "views": "3,946 views",
         "likes": "82 likes",
         "date": "Aug 10, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=r1MSVXhYndk",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Constan\u021ba + Back To Dance! A 13-a zi \u00een Radioaventura, turul Rom\u00e2niei cu Autorulota ZU | highlights",
         "length": "2:32",
         "views": "7,867 views",
         "likes": "119 likes",
         "date": "Aug 3, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oCnlFwwtgvA",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ultima internve\u021bie LIVE din Radioaventura. Hai, acas\u0103! #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "1:16:40",
         "views": "8,626 views",
         "likes": "250 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 31, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-i_UKQVteRY",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morning ZU, live din Constan\u021ba! Ne-am \u00eentors :) #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "3:14:38",
         "views": "11,394 views",
         "likes": "218 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QfF0ApNS-sk",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Gala\u021bi, e\u0219ti senza\u021bie! A 12-a zi \u00een Radioaventura, turul Rom\u00e2niei cu Autorulota ZU | highlights",
         "length": "1:25",
         "views": "6,118 views",
         "likes": "84 likes",
         "date": "Jul 30, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NHHM0hazLMA",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "De la Bra\u0219ov la Gala\u021bi. A 11-a zi \u00een Radioaventura, turul Rom\u00e2niei cu Autorulota ZU | highlights",
         "length": "1:34",
         "views": "6,320 views",
         "likes": "115 likes",
         "date": "Jul 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=i1v2gil-cwM",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "De la Sibiu la Bra\u0219ov. A 10-a zi \u00een Radioaventura, turul Rom\u00e2niei cu Autorulota ZU | highlights",
         "length": "1:52",
         "views": "4,532 views",
         "likes": "72 likes",
         "date": "Jul 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KiyJ8PORLXQ",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morning ZU, live din Gala\u021bi #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "2:59:57",
         "views": "22,086 views",
         "likes": "370 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PSdI5Lec6V4",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morning ZU, live din Bra\u0219ov #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "2:53:32",
         "views": "21,606 views",
         "likes": "352 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FiH-e95MCKg",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Craiova, Slatina, R\u00e2mnicu V\u00e2lcea, Cisn\u0103die. A 9-a zi \u00een Radioaventura, Autorulota ZU | highlights",
         "length": "2:12",
         "views": "1,977 views",
         "likes": "38 likes",
         "date": "Jul 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=j44YRLfmX44",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "D\u0103m o tur\u0103 prin F\u0103g\u0103ra\u0219 #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "1:08:09",
         "views": "10,396 views",
         "likes": "254 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1gF2n3-zAGk",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morning ZU, live din Sibiu. Partea a 2-a #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "1:48:30",
         "views": "14,304 views",
         "likes": "232 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 26, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9BWXA8xptkE",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morning ZU, live din Sibiu #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "1:03:56",
         "views": "9,624 views",
         "likes": "166 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=eW7o_UVtXj8",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Facem un party cu #MuzicaAia pe Valea Oltului? Facem! + Salut, Cisn\u0103die #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "3:00:27",
         "views": "34,879 views",
         "likes": "504 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 26, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WmCCNs1Rmy8",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u00centrebarea este: Unde bem o cafea bun\u0103 \u00een R\u00e2mnicu V\u00e2lcea? #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "1:56:54",
         "views": "13,186 views",
         "likes": "331 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 26, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=88U6PbNL-Xo",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "La Slatina, ZU bag\u0103 brag\u0103! #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "1:18:32",
         "views": "8,183 views",
         "likes": "205 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 26, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Vbbc0bAcs04",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morning ZU, live din Craiova #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "2:57:21",
         "views": "11,838 views",
         "likes": "232 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 26, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vzpIf_sLUHg",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "De la Cluj-Napoca la Oradea. A 5-a zi \u00een Radioaventura, turul Rom\u00e2niei cu Autorulota ZU | highlights",
         "length": "1:28",
         "views": "6,638 views",
         "likes": "109 likes",
         "date": "Jul 24, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xfZ_fwOW5Os",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Bun venit la party! #MuzicaAia r\u0103sun\u0103 din #AutorulotaZU (ft. DJ Mori & DJ Razz) #Radioaventura",
         "length": "5:13:09",
         "views": "57,298 views",
         "likes": "902 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 23, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rfC5gsijqm0",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Timi\u0219oara, au venit aventurierii de la ZU! #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "29:31",
         "views": "12,467 views",
         "likes": "245 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 23, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WsTvwPgvJJ8",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Bun\u0103 ziua, Arad! #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "1:11:36",
         "views": "10,706 views",
         "likes": "273 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 23, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gT31H2jGnBY",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "La revedere, Oradea! Am pornit spre Arad \u0219i Timi\u0219oara #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "2:08:02",
         "views": "20,082 views",
         "likes": "434 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 23, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RjcCNPjjB5M",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "De la Piatra Neam\u021b la Cluj. A 4-a zi \u00een Radioaventura, turul Rom\u00e2niei cu Autorulota ZU | highlights",
         "length": "1:24",
         "views": "1,872 views",
         "likes": "86 likes",
         "date": "Jul 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8ZnLDK-zFAs",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Am cobor\u00e2t de la st\u00e2n\u0103. Acum... Oradea, p\u0103zea c\u0103 venim! #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "1:05:35",
         "views": "10,015 views",
         "likes": "255 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fVbFaS263Bs",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Radioaventura, ziua 5. Ne-au chemat mun\u021bii. Am urcat la st\u00e2n\u0103! #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "1:00:43",
         "views": "12,310 views",
         "likes": "296 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TbqgiB_qIOU",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morning ZU, live din Cluj-Napoca #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "3:18:45",
         "views": "19,851 views",
         "likes": "359 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=C3kRLShz1Tg",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "De la Ia\u0219i la Piatra Neam\u021b. A 3-a zi \u00een Radioaventura, turul Rom\u00e2niei cu Autorulota ZU | highlights",
         "length": "2:51",
         "views": "2,120 views",
         "likes": "89 likes",
         "date": "Jul 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=p7fm_kEVt_U",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u0218tii c\u0103 ai ajuns \u00een Ardeal atunci c\u00e2nd... + Hello, Dej! #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "1:49:24",
         "views": "11,353 views",
         "likes": "311 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vTKxgEwQ4BI",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "La revedere, Piatra Neam\u021b! Cluj-Napoca ne a\u0219teapt\u0103. Hai, la drum! #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "1:31:20",
         "views": "11,702 views",
         "likes": "310 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ReL0roVbsfA",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morning ZU, live din Piatra Neam\u021b #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "3:35:54",
         "views": "17,432 views",
         "likes": "291 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5qUN8MnGDvI",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Salut\u0103ri de la Cetatea Neam\u021b! #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "32:39",
         "views": "7,259 views",
         "likes": "254 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=41s4OHOoY_k",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Hello, Pa\u0219cani! + Drumul c\u0103tre Cetatea Neam\u021b #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "58:47",
         "views": "6,786 views",
         "likes": "205 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jg-IB8e9sNY",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "La revedere, Ia\u0219i! Piatra Neam\u021b, venim! #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "32:28",
         "views": "4,307 views",
         "likes": "145 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1Ovcu8PU7Ik",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "De la Constan\u021ba la Ia\u0219i. A doua zi \u00een Radioaventura, turul Rom\u00e2niei cu Autorulota ZU | highlights",
         "length": "2:32",
         "views": "1,443 views",
         "likes": "37 likes",
         "date": "Jul 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VGWwqRNB9rE",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morning ZU, live din Ia\u0219i #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "3:34:59",
         "views": "20,105 views",
         "likes": "352 likes",
         "date": "Streamed live on Jul 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RT1cs_HM5bU",
         "description": "Radio ZU prezint\u0103 RADIOAVENTURA! Mihai Morar, Daniel Buzdugan, Emma \u0219i Tea Teodorescu fac turul \u021b\u0103rii cu AUTORULOTA ZU. Urm\u0103re\u0219te c\u0103l\u0103toria! 3000 km prin Rom\u00e2nia. \u00cen fiecare diminea\u021b\u0103 facem radio din autorulot\u0103, live din alt ora\u0219. Mai multe detalii: \n https://radiozu.ro/radioaventura\n .\n\n\ud83d\udc47 Haine \u0219i accesorii \u201eRadioaventura\u201d. Ia-\u021bi ce-\u021bi place de pe ZU Shop!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ce de oameni ZU! Mul\u021bumim pentru primire B\u00e2rlad! #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "41:01",
         "views": "",
         "likes": "249 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=etN8QlddPc0",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Bun\u0103 seara, B\u00e2rlad! Au venit nebunii de la ZU \u00een vizit\u0103 #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "27:12",
         "views": "",
         "likes": "198 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ntUVRfi9eFQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "La pove\u0219ti, \u00een drum spre Ia\u0219i #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "44:32",
         "views": "",
         "likes": "172 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=V8kh427t2lY",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Caravana ZU salut\u0103 Br\u0103ila. C\u0103ut\u0103m cafea! #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "35:04",
         "views": "",
         "likes": "174 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=W9XgfQu-ObA",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Emma \u0219i Morar s-au pierdut cu autorulota \u0219i au r\u0103mas f\u0103r\u0103 mancare... #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "43:39",
         "views": "",
         "likes": "206 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=diLxcmBx3JU",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Ia\u0219i, venim! #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "38:52",
         "views": "",
         "likes": "200 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=E_BD0-gQRpU",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "A \u00eenceput c\u0103l\u0103toria! Prima zi \u00een Radioaventura, turul Rom\u00e2niei cu Autorulota ZU | highlights",
         "length": "1:15",
         "views": "",
         "likes": "34 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9fbJMUHZgB4",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Morning ZU, live din Constan\u021ba #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "3:01:01",
         "views": "",
         "likes": "271 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tOSxAA3GNhc",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Constan\u021ba, venim! #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "41:54",
         "views": "",
         "likes": "144 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mZ0zyyIlAMw",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Am b\u0103gat cheile \u00een contact \u0219i pornim la drum! #Radioaventura #AutorulotaZU",
         "length": "49:54",
         "views": "",
         "likes": "202 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mecQM5eR5bI",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "\u00cencepe Radioaventura, turul Rom\u00e2niei cu Autorulota ZU!",
         "length": "34:17",
         "views": "",
         "likes": "218 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=u49mVizfhOM",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 117 (feat. DJ Razz)",
         "length": "36:02",
         "views": "",
         "likes": "705 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zmiSwXr4NQA",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Buzdu, Emma \u0219i Morar anun\u021b\u0103 cea mai tare campanie a verii 2021! #Radioaventura",
         "length": "4:07",
         "views": "",
         "likes": "166 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YrVh6OFcfyk",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "MI\u0218CAREA ZU. MI\u0218CAREA PENTRU MI\u0218CARE. 2021, Baia Mare | aftermovie",
         "length": "1:05",
         "views": "",
         "likes": "97 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FgGwrFOGvvE",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 116 (feat. DJ Bogdan Popoviciu)",
         "length": "47:54",
         "views": "",
         "likes": "736 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4vL8BkAUo-Q",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "ALINA EREMIA, live la MI\u0218CAREA ZU",
         "length": "41:12",
         "views": "",
         "likes": "260 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PEMtTobHMWc",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "MI\u0218CAREA ZU. MI\u0218CAREA PENTRU MI\u0218CARE (Live din Baia Mare)",
         "length": "2:13:07",
         "views": "",
         "likes": "224 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AtnKmjNF0sU",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "MORNING ZU - Live din Baia Mare @ MI\u0218CAREA ZU",
         "length": "1:43:28",
         "views": "",
         "likes": "270 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=W4sA9oJz7BE",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 115 (feat. DJ Razz)",
         "length": "39:25",
         "views": "",
         "likes": "1,334 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gsdZBkYaYv0",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Mihai Morar te invit\u0103 la \u201eMi\u0219carea ZU. Mi\u0219carea pentru Mi\u0219care\u201d @Observator News",
         "length": "8:48",
         "views": "",
         "likes": "72 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1yOsNZZSADI",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 114 (feat. DJ Mori)",
         "length": "1:01:29",
         "views": "",
         "likes": "1,263 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ss5irZctCag",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 113 (feat. DJ Razz)",
         "length": "30:05",
         "views": "",
         "likes": "762 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PAzKsX3Cly0",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Cum s\u0103 i\u021bi \u00eenvingi frica de avion, cu Daniel Buzdugan #MorningZU",
         "length": "2:10",
         "views": "",
         "likes": "87 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=k4siBUsmfH0",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "MI\u0218CAREA ZU. MI\u0218CAREA PENTRU MI\u0218CARE, cu Mihai Morar",
         "length": "1:24",
         "views": "",
         "likes": "153 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0AkHOWpCTNc",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 112 (feat. DJ Bogdan Popoviciu)",
         "length": "35:03",
         "views": "",
         "likes": "794 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-AfWpuLCvZM",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "PENTRU TATA. Arat\u0103-i aceast\u0103 poezie tat\u0103lui t\u0103u de ziua lui! #MorningZU",
         "length": "0:44",
         "views": "",
         "likes": "124 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ORRGuQbXnEU",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Balada salariului minim #MorningZU",
         "length": "2:04",
         "views": "",
         "likes": "136 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0ns03TyX2fI",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Delia - Racheta (Live la Radio ZU)",
         "length": "4:13",
         "views": "",
         "likes": "1,699 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6GDnF9EgK5o",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 111 (feat. DJ Razz)",
         "length": "30:24",
         "views": "",
         "likes": "964 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2qdyKeQIoVQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 110 (feat. DJ Razz) Special de 1 Iunie",
         "length": "39:16",
         "views": "",
         "likes": "629 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_L_ivtreBYg",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Replici de ag\u0103\u021bat \u00een versuri #MorningZU",
         "length": "8:15",
         "views": "",
         "likes": "91 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VwGLw18klIM",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 109 (feat. DJ Bogdan Popoviciu)",
         "length": "31:01",
         "views": "",
         "likes": "1,116 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5sqixK0lq7U",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Smiley - Nu mai exist\u0103 dup-aia (Avanpremiera Live la Radio ZU)",
         "length": "2:28",
         "views": "",
         "likes": "1,512 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KHU3ue2MPVQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Smiley - Noi doi \u0219i noaptea (Live la Radio ZU)",
         "length": "4:10",
         "views": "",
         "likes": "473 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0wM71N_PT0Y",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Poezia \u201eParcul\u201d de Poetul Ascult\u0103tor #MorningZU",
         "length": "2:15",
         "views": "",
         "likes": "80 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_6txXTM8tFg",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Irina Rimes - Drumul (Live la Radio ZU)",
         "length": "4:29",
         "views": "",
         "likes": "2,342 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CdSF6q2taN8",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Irina Rimes - N-avem timp (Live la Radio ZU)",
         "length": "4:04",
         "views": "",
         "likes": "5,565 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=D3Qby7SZcg4",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "\u0218tii c\u0103 e\u0219ti s\u0103rac atunci c\u00e2nd... #PopescuSiFlick",
         "length": "5:01",
         "views": "",
         "likes": "27 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JIuZ6-EI7yI",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 108 (feat. DJ Razz) + Imnul de var\u0103 ZU",
         "length": "32:51",
         "views": "",
         "likes": "1,268 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vRZPbVPfYsA",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Alina Eremia, Inna, Irina Rimes, Smiley, The Motans - ZU E STAREA NATURAL\u0102 (Official Video)",
         "length": "2:18",
         "views": "",
         "likes": "6,633 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=z0QdbKQRNkk",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "YUKA - Aripi de nisip (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:43",
         "views": "",
         "likes": "483 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BIkSdiM85EQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "PLUGU\u0218ORUL \u201eRELAX\u0102RII\u201d #PopescuSiFlick",
         "length": "2:21",
         "views": "",
         "likes": "84 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0fR2N6JcVF8",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Te-ai vaccinat \u0219i faci nunt\u0103? \u021ai-am f\u0103cut noi playlist-ul #PopescuSiFlick",
         "length": "7:28",
         "views": "",
         "likes": "120 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=41L9eorv4mI",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 107 (feat. DJ Razz)",
         "length": "29:24",
         "views": "",
         "likes": "1,052 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Zc8OJGVduDc",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Continu\u0103 propozi\u021bia: Mi s-a luat de ... ... .... #PopescuSiFlick",
         "length": "3:30",
         "views": "",
         "likes": "49 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=h1705UUjdwA",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "POEZIA DORULUI #MorningZU",
         "length": "2:19",
         "views": "9,421 views",
         "likes": "246 likes",
         "date": "May 12, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EhCyO_NUA3g",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Taraful Rutenilor \u0219i Carmen Chindri\u0219 - Ziua-n care tu m-ai s\u0103rutat / Suc (Live la Radio ZU)",
         "length": "6:23",
         "views": "2,698,662 views",
         "likes": "9,978 likes",
         "date": "May 12, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5hpPY_tttN0",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Taraful Rutenilor \u0219i Carmen Chindri\u0219 - Iag Bari (Premier\u0103 Live la Radio ZU)",
         "length": "2:58",
         "views": "172,591 views",
         "likes": "1,254 likes",
         "date": "May 12, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=M9BzKz-M4JI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Taraful Rutenilor \u0219i Carmen Chindri\u0219 - I Wish (Stevie Wonder) (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:43",
         "views": "23,247 views",
         "likes": "268 likes",
         "date": "May 12, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=M962mOIJA0g",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Atunci c\u00e2nd vrei s\u0103 te apuci de poezie - cu Daniel Buzdugan #MorningZU",
         "length": "3:17",
         "views": "2,999 views",
         "likes": "89 likes",
         "date": "May 12, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LH3eVbgQZ_I",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "ORA\u0218UL FAPTELOR BUNE, edi\u021bia de PA\u0218TE 2021 | aftermovie",
         "length": "13:24",
         "views": "7,858 views",
         "likes": "156 likes",
         "date": "May 5, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0lMkbxriBaM",
         "description": "A\u0219a a fost \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune, edi\u021bia de Pa\u0219te 2021. Echipa Radio ZU v\u0103 mul\u021bume\u0219te tuturor pentru implicare \u0219i pentru c\u0103 v-a\u021bi deschis inimile! Toate pove\u0219tile \u0219i visurile pe care le-am transformat \u00een realitate pot fi v\u0103zute pe \n https://radiozu.ro/\n .\n\nAboneaz\u0103-te pentru mai multe clipuri ZU \ud83d\udc47\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Micu\u021ba Otilia se lupt\u0103 cu o tumoare care c\u00e2nt\u0103re\u0219te 2 kg. Partea a 3-a | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "51:53",
         "views": "3,950 views",
         "likes": "66 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 30, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_riln27LytY",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "POVESTEA MICU\u021aEI OTILIA. Ziua 6 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021 \ud83d\udc07 [Aftermovie]",
         "length": "3:26",
         "views": "3,402 views",
         "likes": "49 likes",
         "date": "Apr 30, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=174YtWiZKt8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Din inim\u0103 pentru Liviu. La 21 de ani, are o ultim\u0103 \u0219ans\u0103 la via\u021b\u0103 (6) | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "35:42",
         "views": "2,223 views",
         "likes": "43 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 30, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-IcxS56x1OA",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Andrei (5 ani) are mare nevoie de ajutor. Partea a 4-a | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:08:22",
         "views": "2,897 views",
         "likes": "44 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 30, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cGV9J2LlfL8",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Dedica\u021bii \u0219i dona\u021bii :) | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:10:45",
         "views": "4,429 views",
         "likes": "92 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 30, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NoCXzpWiafA",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Bun\u0103 diminea\u021ba! Ziua 7 | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "31:59",
         "views": "2,337 views",
         "likes": "51 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 30, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bLaFBih-qQM",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "BEST OF OFB cu Adi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides \u0219i Tea Teodorescu - Ziua 6 | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:37:52",
         "views": "4,090 views",
         "likes": "56 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QLtkHDQyXeU",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Din inim\u0103 pentru Liviu. La 21 de ani, are o ultim\u0103 \u0219ans\u0103 la via\u021b\u0103 (5) | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "13:02",
         "views": "1,258 views",
         "likes": "22 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FpmylTaSoi4",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Micu\u021ba Otilia se lupt\u0103 cu o tumoare care c\u00e2nt\u0103re\u0219te 2 kg. Partea a 2-a | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:24:35",
         "views": "3,069 views",
         "likes": "52 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kLhOsr4T488",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Darius are 9 ani \u0219i s-ar bucura tare mult dac\u0103 de Pa\u0219te ar primi o tablet\u0103.",
         "length": "26:43",
         "views": "1,563 views",
         "likes": "51 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HYLRBdsZuQI",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "La 2 ani, Adam a fost diagnosticat cu leucemie. Tratamentul lui cost\u0103 2500 euro pe s\u0103pt\u0103m\u00e2n\u0103.",
         "length": "49:14",
         "views": "1,209 views",
         "likes": "29 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Pfnyruf2ggE",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "C\u0103t\u0103lina este internat\u0103 cu leucemie acut\u0103 la Fundeni \u0219i are nevoie de ajutor.",
         "length": "39:10",
         "views": "1,056 views",
         "likes": "20 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LDiqPiDAaCI",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "UITE A\u0218A SE TRANSFORM\u0102 VISURI \u00ceN REALITATE! Ziua 5 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021 \ud83d\udc07 [Aftermovie]",
         "length": "3:18",
         "views": "1,237 views",
         "likes": "20 likes",
         "date": "Apr 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1T3VEDkMEYE",
         "description": "\u00cen c\u00e2teva imagini, uite cum a fost a cincea zi \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune, edi\u021bia de Pa\u0219te 2021! Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Andrei (5 ani) are mare nevoie de ajutor. Partea a 3-a | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "41:08",
         "views": "1,563 views",
         "likes": "32 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=v1RkMrUGns0",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Andrei (5 ani) are mare nevoie de ajutor. Partea a 2-a | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "39:31",
         "views": "1,298 views",
         "likes": "34 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hRLCasJ5hMk",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Micu\u021ba Otilia se lupt\u0103 cu o tumoare care c\u00e2nt\u0103re\u0219te 2 kg | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:46:42",
         "views": "4,627 views",
         "likes": "81 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=i50jzOBfJuM",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Povestea Raluc\u0103i: \u201eAvem nevoie de o sob\u0103 nou\u0103 pentru casa noastr\u0103\u201d | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "39:12",
         "views": "1,455 views",
         "likes": "31 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=l0B588A2mNg",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "BEST OF OFB cu Adi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides \u0219i Tea Teodorescu - Ziua 5 | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "27:01",
         "views": "1,266 views",
         "likes": "31 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BIgScvRUrjo",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Din inim\u0103 pentru Liviu. La 21 de ani, are o ultim\u0103 \u0219ans\u0103 la via\u021b\u0103 (4) | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "50:17",
         "views": "2,472 views",
         "likes": "64 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9P57cGv6jj0",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Andrei (5 ani) are mare nevoie de ajutor | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:36:39",
         "views": "3,238 views",
         "likes": "68 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WirKD5XuJI0",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Laura \u0219i so\u021bul ei au nevoie de un aparat de oxigen | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "22:36",
         "views": "1,914 views",
         "likes": "53 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xDSd3LHiKCI",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Botond este un elev model. Are 17 ani, este orfan \u0219i nev\u0103z\u0103tor | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "29:51",
         "views": "1,197 views",
         "likes": "44 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nUkErp1NAoA",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Georgeta are nevoie de ajutor ca s\u0103 \u00ee\u0219i poat\u0103 pl\u0103ti chiomioterapia | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "37:22",
         "views": "1,025 views",
         "likes": "36 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=L85yyTtQIbo",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "RECORD DE DONA\u021aII! Ziua 4 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021 \ud83d\udc07 [Aftermovie]",
         "length": "4:25",
         "views": "778 views",
         "likes": "21 likes",
         "date": "Apr 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wLvpXQH5aRA",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Anca: \u201eVreau s\u0103 dovedesc c\u0103 \u0219i un copil de la \u021bar\u0103 poate reu\u0219i \u00een via\u021b\u0103\u201d | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "27:25",
         "views": "701 views",
         "likes": "26 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=yHtEdSiYXFU",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Povestea lui Kaplan | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:37:30",
         "views": "5,072 views",
         "likes": "114 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CXDCH6jhejg",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Din inim\u0103 pentru Liviu. La 21 de ani, are o ultim\u0103 \u0219ans\u0103 la via\u021b\u0103 (3) | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "47:03",
         "views": "1,776 views",
         "likes": "49 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vsvMdLSQOLQ",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Povestea lui Dumitru Tudorache, un profesor de nota 10 | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "57:41",
         "views": "1,772 views",
         "likes": "47 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 28, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Oh_WEy-mhDg",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "MUZICA AIA - Episodul 4, cu DJ Mori | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:48:50",
         "views": "112,228 views",
         "likes": "1,083 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4IK0ckSMrP8",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Din inim\u0103 pentru Liviu. La 21 de ani, are o ultim\u0103 \u0219ans\u0103 la via\u021b\u0103 (2) | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:37:01",
         "views": "3,918 views",
         "likes": "87 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ssKrOM9zWwQ",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "C\u0103t\u0103lin \u0219i so\u021bia lui cresc 3 copii \u00eentr-o s\u0103r\u0103cie lucie | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "45:06",
         "views": "1,738 views",
         "likes": "70 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VopU9PaY7r0",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Adrian cere ajutor pentru prietenii lui cu sindrom Down | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "21:25",
         "views": "1,879 views",
         "likes": "51 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8fwvbabzBto",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Orice ajutor conteaz\u0103 pentru Edi, Sebi \u0219i tat\u0103l lor, Sergiu | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "59:11",
         "views": "1,708 views",
         "likes": "57 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=E0h6zq7jQks",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "UNI\u021aI PENTRU GEORGIANA! Ziua 3 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021 \ud83d\udc07 [Aftermovie]",
         "length": "2:49",
         "views": "1,251 views",
         "likes": "35 likes",
         "date": "Apr 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1mzhPcJKEhQ",
         "description": "\u00cen c\u00e2teva imagini, uite cum a fost a treia zi \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune, edi\u021bia de Pa\u0219te 2021! Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Iacob e nev\u0103z\u0103tor. Are 12 ani \u0219i viseaz\u0103 la ziua \u00een care va fi vindecat | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "56:09",
         "views": "1,458 views",
         "likes": "42 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YOr7smJhfT0",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Din inim\u0103 pentru Liviu. La 21 de ani, are o ultim\u0103 \u0219ans\u0103 la via\u021b\u0103 (1) | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:31:32",
         "views": "4,512 views",
         "likes": "89 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PqzPajT43cM",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Povestea lui Mih\u0103i\u021b\u0103 | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:39:49",
         "views": "7,025 views",
         "likes": "139 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=eAGXZuhnbUM",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Geanina: Am un b\u0103ie\u021bel de 2 ani. Nu mai lucrez din cauza virusului... | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "30:25",
         "views": "887 views",
         "likes": "23 likes",
         "date": "Streamed live on Apr 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KGRBfP8EcLQ",
         "description": "Transmitem live, 24/24, din Apartamentul ZU, de la etajul 18 al Hotelului InterContinental. Vrei s\u0103 oferi ajutor sau ai nevoie de ajutor? \u00censcrie-te pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune!\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "MUZICA AIA - Episodul 3, cu DJ Mori | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "2:25:14",
         "views": "",
         "likes": "331 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Gr_o6mV2zWQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "BEST OF OFB cu Adi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides \u0219i Tea Teodorescu - Ziua 3 | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "2:10:49",
         "views": "",
         "likes": "107 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=h5KqgP8AHLg",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Georgiana are 13 ani \u0219i este diagnosticat\u0103 cu o tumor\u0103 malign\u0103, partea 2 | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "2:18:48",
         "views": "",
         "likes": "143 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Gw5OxPH_4_M",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Povestea lui Radu: \u201eAm 5 b\u0103ie\u021bi \u0219i lucrez pe salariul minim pe economie\u201d | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "41:44",
         "views": "",
         "likes": "32 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OkXVmaALqxc",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Costina \u0219i feti\u021ba ei au mare nevoie de un frigider | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "16:21",
         "views": "",
         "likes": "48 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ae7CvQb98JQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Claudia are nevoie de 1500\u20ac pentru ma\u0219ina de ride sharing | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "18:05",
         "views": "",
         "likes": "63 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Xu2YM_fjbAo",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "La 41 de ani, Cristina are mari probleme cu dantura | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "26:31",
         "views": "",
         "likes": "23 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wwpHKGqG128",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Andrei s-a n\u0103scut cu malforma\u021bie la inim\u0103. Are nevoie urgent de opera\u021bie | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "37:18",
         "views": "",
         "likes": "31 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9-2h6HEYOv0",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Georgiana are 13 ani \u0219i este diagnosticat\u0103 cu o tumor\u0103 malign\u0103 | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:45:04",
         "views": "",
         "likes": "209 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4WYLWaNQpF4",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "DE FLORII, PENTRU FLORIN! Ziua 2 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021 \ud83d\udc07 [Aftermovie]",
         "length": "2:52",
         "views": "",
         "likes": "12 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NYol3B1hOY4",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Povestea micu\u021bei Sarah | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:03:48",
         "views": "",
         "likes": "57 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ocXAKPV14zw",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Povestea Bianc\u0103i. Ea cre\u0219te singur\u0103 3 copii | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "50:20",
         "views": "",
         "likes": "37 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jjqNQbWT3ZA",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Povestea Danielei: \u201eSunt studenta la ASE \u0219i \u00eemi doresc un laptop\u201d | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "9:33",
         "views": "",
         "likes": "10 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=liouVo3Dz7Q",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "MUZICA AIA - Episodul 2, cu DJ Razz | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "2:16:12",
         "views": "",
         "likes": "541 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BdeQp0wUhlw",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "BEST OF OFB cu Adi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides \u0219i Tea Teodorescu - Ziua 2 | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:50:24",
         "views": "",
         "likes": "87 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9b2-iczaCvQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Povestea lui Florin Mure\u0219an, campionul. Partea a 2-a | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:37:25",
         "views": "",
         "likes": "94 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=N95RsAZohqI",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Povestea Cristinei: \u201e\u00cemi doresc s\u0103 \u00eemi v\u0103d copiii z\u00e2mbind\u201d | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "49:23",
         "views": "",
         "likes": "40 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=dfR7h63Uz0I",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "PRIMELE POVE\u0218TI CU FINAL FERICIT! Ziua 1 \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021 \ud83d\udc07 [Aftermovie]",
         "length": "2:55",
         "views": "",
         "likes": "51 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=sRrBmbjktJU",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Povestea Danielei: \u201eNu \u00eemi permit s\u0103 le ofer copiilor un laptop\u201d | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "41:32",
         "views": "",
         "likes": "68 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2t1it2k16cw",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Povestea lui Florin Mure\u0219an, campionul | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "2:06:59",
         "views": "",
         "likes": "79 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Qtn2rv2n2UQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Povestea Alexandrei: \u201eMama mea ne cre\u0219te singur\u0103 \u0219i am un frate bolnav\u201d | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "56:41",
         "views": "",
         "likes": "37 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AM1mJaAoqNk",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "MUZICA AIA - Episodul 1, cu DJ Mori | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "3:09:59",
         "views": "",
         "likes": "502 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=B8FSxtzpoyE",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "BEST OF OFB cu Adi Mih\u0103il\u0103, Raluca Benavides \u0219i Tea Teodorescu - Ziua 1 | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:38:53",
         "views": "",
         "likes": "93 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VusxaUJuvpw",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Povestea Luizei: \u201eSunt mama lui Achim, un b\u0103ie\u021bel de 1 an \u0219i 3 luni\u201d | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "1:10:53",
         "views": "",
         "likes": "59 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4JHwg3SKHQ8",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Povestea Margaretei: \u201eAm nevoie disperat\u0103 de un job, orice job\u201d | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "24:05",
         "views": "",
         "likes": "18 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1SyQh4a-cp8",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Povestea Danei: \u201eAm patru minuna\u021bi \u00eengera\u0219i pe care \u00eei cresc singur\u0103\u201d | Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021",
         "length": "47:15",
         "views": "",
         "likes": "41 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=j8Bi3GGycHQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Bun venit \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune, edi\u021bia de Pa\u0219te! D\u0103m start magiei!",
         "length": "31:29",
         "views": "",
         "likes": "179 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PnnbyO3bC80",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "ORA\u0218UL FAPTELOR BUNE 2021 - Edi\u021bia de Pa\u0219te \ud83d\udc07",
         "length": "0:40",
         "views": "",
         "likes": "172 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=eZfiYXnOdPA",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 106 (feat. DJ Razz)",
         "length": "34:15",
         "views": "219,758 views",
         "likes": "1,278 likes",
         "date": "Apr 23, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0EzLNbbmueU",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "A\u0219a comanzi shaorma f\u0103r\u0103 s\u0103 pronun\u021bi cuv\u00e2ntul \u201eshaorma\u201d! #PopescuSiFlick",
         "length": "2:49",
         "views": "2,776 views",
         "likes": "75 likes",
         "date": "Apr 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=G5xZaMomMlc",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Paula Hriscu - Ce folos? (Live la Radio ZU)",
         "length": "2:01",
         "views": "74,327 views",
         "likes": "1,849 likes",
         "date": "Apr 21, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=u0vBENBfYQc",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Andrew Dum x Paula Hriscu - M-o trimis mama la capre (Premier\u0103 Live la Radio ZU)",
         "length": "3:22",
         "views": "122,996 views",
         "likes": "1,982 likes",
         "date": "Apr 20, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FEqOuYWXweI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u0218tii c\u0103 te-ai ramolit atunci c\u00e2nd... #PopescuSiFlick",
         "length": "4:14",
         "views": "1,119 views",
         "likes": "17 likes",
         "date": "Apr 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JtAHttGnf64",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ce \u00eei lipse\u0219te partenerului t\u0103u ca s\u0103 fie b\u0103rbatul perfect sau femeia perfect\u0103? #PopescuSiFlick",
         "length": "4:12",
         "views": "853 views",
         "likes": "14 likes",
         "date": "Apr 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YNc4BdUzZuI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ce ar zice buzunarul t\u0103u dac\u0103 ar vorbi? #PopescuSiFlick",
         "length": "2:24",
         "views": "880 views",
         "likes": "18 likes",
         "date": "Apr 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YV-5R_ByhIo",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Continu\u0103 propozi\u021bia: Cred c\u0103 m-ar lua Poli\u021bia dac\u0103 ar afla c\u0103... #PopescuSiFlick",
         "length": "1:37",
         "views": "1,187 views",
         "likes": "34 likes",
         "date": "Apr 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8ENUXDziI3Q",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "3 Sud Est & Andra - Jum\u0103tatea Mea Mai Bun\u0103 (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:59",
         "views": "1,832,233 views",
         "likes": "12,559 likes",
         "date": "Apr 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HT2WzKq89e4",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 104 (feat. DJ Razz)",
         "length": "38:49",
         "views": "146,424 views",
         "likes": "993 likes",
         "date": "Apr 16, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-GQBTYx20dg",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "INNA - De dragul t\u0103u (Premier\u0103 Live la Radio ZU)",
         "length": "3:26",
         "views": "483,801 views",
         "likes": "5,197 likes",
         "date": "Apr 15, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-tjDeiWurBI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "INNA - Flashbacks (Premier\u0103 Live la Radio ZU)",
         "length": "3:08",
         "views": "1,573,018 views",
         "likes": "20,760 likes",
         "date": "Apr 15, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oM6Q-HG0IjA",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u201e\u0218tia\u021bi c\u0103... ?\u201d. Cele mai tari mesaje de la ascult\u0103tori #PopescuSiFlick",
         "length": "4:24",
         "views": "2,315 views",
         "likes": "55 likes",
         "date": "Apr 12, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=In2cracTPKU",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 103 (feat. DJ Razz)",
         "length": "36:38",
         "views": "164,096 views",
         "likes": "1,016 likes",
         "date": "Apr 9, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QsfXDCNbBjk",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Buzdu \u0219i Morar anun\u021b\u0103 Ora\u0219ul Faptelor Bune 2021 edi\u021bia de Pa\u0219te #MorningZU",
         "length": "8:33",
         "views": "4,995 views",
         "likes": "94 likes",
         "date": "Apr 9, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=aNle8huN9eo",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Top 3 inven\u021bii f\u0103r\u0103 de care \u201evia\u021ba e pustiu\u201d #PopescuSiFlick",
         "length": "4:15",
         "views": "1,921 views",
         "likes": "47 likes",
         "date": "Apr 8, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qwjizsR3h1E",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cele mai tari improviza\u021bii f\u0103cute de rom\u00e2ni #PopescuSiFlick",
         "length": "7:35",
         "views": "2,016 views",
         "likes": "31 likes",
         "date": "Apr 8, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MUwNCu07yPE",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Amintiri din copil\u0103rie: Cum le scoteai peri albi adul\u021bilor? #PopescuSiFlick",
         "length": "7:31",
         "views": "1,797 views",
         "likes": "31 likes",
         "date": "Apr 7, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PWZSa3yH9Xo",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Lec\u021bie de ZEN cu Daniel Buzdugan #MorningZU",
         "length": "1:44",
         "views": "3,541 views",
         "likes": "83 likes",
         "date": "Apr 6, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gA-jwYv4P8s",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morala lui Morar: \u201eUbuntu\u201d sau ce putem \u00eenv\u0103\u021ba de la triburile Zulu #MorningZU",
         "length": "3:18",
         "views": "1,781 views",
         "likes": "38 likes",
         "date": "Apr 6, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9sWYSs-yJCY",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "La ce nu vor renun\u021ba rom\u00e2nii niciodat\u0103 #Morning ZU",
         "length": "4:16",
         "views": "1,859 views",
         "likes": "36 likes",
         "date": "Apr 6, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-jWSw6n2aiw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 102 (feat. DJ Razz)",
         "length": "40:12",
         "views": "278,879 views",
         "likes": "2,244 likes",
         "date": "Apr 3, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iZVsjLwLzYk",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "O serie de citate de \u021binut minte (mesaje de la ascult\u0103tori) #PopescuSiFlick",
         "length": "3:15",
         "views": "1,713 views",
         "likes": "41 likes",
         "date": "Apr 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=56MslISjcFY",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Plugu\u0219orul de 1 APRILIE. Versuri de Flick #PopescuSiFlick",
         "length": "1:09",
         "views": "2,280 views",
         "likes": "61 likes",
         "date": "Apr 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LKAXxOn0rEw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cele mai amuzante mesaje de la ascult\u0103tori pentru ascult\u0103tori #PopescuSiFlick",
         "length": "3:48",
         "views": "5,273 views",
         "likes": "104 likes",
         "date": "Mar 30, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6efWY5LQZl8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 101 (feat. DJ Bogdan Popoviciu)",
         "length": "38:01",
         "views": "149,441 views",
         "likes": "981 likes",
         "date": "Mar 26, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iHqmQ5YnCLM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Flick, poezie despre zodia Berbec #PopescuSiFlick",
         "length": "1:04",
         "views": "3,243 views",
         "likes": "92 likes",
         "date": "Mar 25, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xGW7qqXE-6w",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Plugu\u0219orul prim\u0103verii (Vine, vine prim\u0103vara), versuri de Flick #PopescuSiFlick",
         "length": "2:19",
         "views": "3,123 views",
         "likes": "108 likes",
         "date": "Mar 23, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1I_prNUOX9w",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cum te-ai reorientat profesional \u00een ultimul an?#MorningZU",
         "length": "2:16",
         "views": "2,082 views",
         "likes": "24 likes",
         "date": "Mar 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jbrfvBMbdsI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Care a fost cursa vie\u021bii tale? #MorningZU",
         "length": "3:26",
         "views": "1,302 views",
         "likes": "51 likes",
         "date": "Mar 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Bjs-hEGhB_o",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "C\u00e2nd te la\u0219i de gol\u0103nii \u0219i te apuci de poezii. \u0218eptaru' recit\u0103 \u201eEva\u201d de L. Blaga (Vlad Dr\u0103gulin)",
         "length": "2:11",
         "views": "6,877 views",
         "likes": "104 likes",
         "date": "Mar 18, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zi8vnSxPUQc",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 99 (feat. DJ Razz)",
         "length": "29:32",
         "views": "91,854 views",
         "likes": "672 likes",
         "date": "Mar 15, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6eldM6OyOfs",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Theo Rose - Ziua-n care tu m-ai s\u0103rutat (Carmen Chindri\u0219 \u0219i Taraful Rutenilor) (Live la Radio ZU)",
         "length": "2:45",
         "views": "3,647,196 views",
         "likes": "23,585 likes",
         "date": "Mar 9, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=yE3nNgC9yvw",
         "description": "Theo Rose c\u00e2nt\u0103 un cover dupa \u201eCarmen Chindri\u0219 \u0219i Taraful Rutenilor - Ziua-n care tu m-ai s\u0103rutat\u201d live \u00een studioul Radio ZU.\n\nMuzica si versuri: Carmen Chindris, Livius Lauruc (Studio-R\u00ae\ufe0f)\nPiesa \u00een variant\u0103 original\u0103 este creat\u0103 de \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Theo Rose - Tango To Evora (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:21",
         "views": "1,569,809 views",
         "likes": "9,873 likes",
         "date": "Mar 9, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EcY2fPhtGeg",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "La mul\u021bi ani, mama!",
         "length": "0:59",
         "views": "3,475 views",
         "likes": "140 likes",
         "date": "Mar 8, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-vMriFWB5sM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 98 (feat. DJ Razz). Special de 8 Martie, Ziua Femeii",
         "length": "31:16",
         "views": "114,815 views",
         "likes": "818 likes",
         "date": "Mar 8, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DI0JABJ1Zqw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Lidia Buble - Intens (feat. Emma) (Premier\u0103 Live la Radio ZU)",
         "length": "3:26",
         "views": "335,097 views",
         "likes": "2,583 likes",
         "date": "Mar 7, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NNRXXh7iVuw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 97 (feat. DJ Razz). Special guest: Lidia Buble",
         "length": "30:07",
         "views": "251,032 views",
         "likes": "1,798 likes",
         "date": "Mar 5, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KR9CYTD2fgw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u0218eptarul \u00ee\u0219i face debutul \u00een Stand Up Comedy #MorningZU",
         "length": "8:59",
         "views": "17,513 views",
         "likes": "210 likes",
         "date": "Mar 4, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=h06JeegO6YM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Andra - Dorul / Bra\u021be Str\u0103ine (Concert de M\u0103r\u021bi\u0219or) (Live la Radio ZU)",
         "length": "4:55",
         "views": "201,286 views",
         "likes": "1,496 likes",
         "date": "Mar 2, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KT7C5NfyxTI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Andra - Femeia (Concert de M\u0103r\u021bi\u0219or) (Live la Radio ZU)",
         "length": "2:54",
         "views": "133,548 views",
         "likes": "1,218 likes",
         "date": "Mar 2, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=F1-SFFrBs4Y",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 96 (feat. DJ Bogdan Popoviciu) + bancul cu Pichi",
         "length": "34:26",
         "views": "62,018 views",
         "likes": "591 likes",
         "date": "Mar 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=idKD1AFu0wI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Alina Eremia - Inim\u0103 nu fi de piatr\u0103 (Cover Corina Chiriac) (Live la Marea Iubire ZU)",
         "length": "4:24",
         "views": "380,786 views",
         "likes": "4,680 likes",
         "date": "Feb 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_nIc-5AkBC0",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Marcel Pavel - Frumoasa mea (Live la Marea Iubire ZU)",
         "length": "4:55",
         "views": "37,956 views",
         "likes": "618 likes",
         "date": "Feb 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=eLsUGVkvtqw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "JO \u0219i Liviu Teodorescu - Dragoste la prima vedere (Cover Ilie Micolov) (Live la Marea Iubire ZU)",
         "length": "3:33",
         "views": "48,703 views",
         "likes": "623 likes",
         "date": "Feb 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ZouCuA0zb6E",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 95 (feat. DJ Razz)",
         "length": "29:45",
         "views": "127,268 views",
         "likes": "819 likes",
         "date": "Feb 25, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HsoKROqyLp8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Bosquito - Dou\u0103 m\u00e2ini (Live la Marea Iubire ZU)",
         "length": "5:15",
         "views": "202,782 views",
         "likes": "2,825 likes",
         "date": "Feb 25, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kpF4t_pz3pA",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Lora - Dac\u0103 ai \u0219ti (Cover Directia 5) (Live la Marea Iubire ZU)",
         "length": "4:19",
         "views": "101,788 views",
         "likes": "820 likes",
         "date": "Feb 25, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9Myd3isAxR0",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 94 (feat. DJ Razz)",
         "length": "29:43",
         "views": "90,017 views",
         "likes": "690 likes",
         "date": "Feb 19, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SQde5T-_5zE",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Alexandra Ungureanu - Hello / Aprinde dragostea / Pl\u00e2ng nop\u021bile / Senza\u021bii / Emo\u021bii (Radio ZU)",
         "length": "6:08",
         "views": "38,672 views",
         "likes": "654 likes",
         "date": "Feb 15, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qw4r8TOcuok",
         "description": "Alexandra Ungureanu c\u00e2nt\u0103 un colaj de hituri care i-au f\u0103cut vocea cunoscut\u0103. Live \u00een studioul Radio ZU.\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Alexandra Ungureanu - Dac\u0103 n-am fi \u00eempreun\u0103 (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:37",
         "views": "39,520 views",
         "likes": "740 likes",
         "date": "Feb 12, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=J3kEfz_8hXw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cele mai amuzante \u201eperle\u201d spuse de bunici #PopescuSiFlick",
         "length": "3:33",
         "views": "4,612 views",
         "likes": "94 likes",
         "date": "Feb 12, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=B9h_u0oc1Ak",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 93. Special de Valentine's Day (feat. DJ Razz)",
         "length": "43:04",
         "views": "88,769 views",
         "likes": "790 likes",
         "date": "Feb 12, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PNaTS1K9qL4",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 92 (feat. DJ Bogdan Popoviciu)",
         "length": "35:30",
         "views": "70,803 views",
         "likes": "537 likes",
         "date": "Feb 5, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=k7LyB6AKWZg",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 91 (feat. DJ Razz)",
         "length": "41:25",
         "views": "198,278 views",
         "likes": "1,073 likes",
         "date": "Feb 4, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CpYNKINgRPM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 90 (feat. DJ Mori)",
         "length": "33:09",
         "views": "123,710 views",
         "likes": "792 likes",
         "date": "Feb 1, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0YB25cmOu78",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 89 (feat. DJ Razz)",
         "length": "35:59",
         "views": "132,140 views",
         "likes": "943 likes",
         "date": "Jan 29, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qfw0urfaGSM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Theo Rose - Tha perimeno (Cover Elli Kokkinou) (Live la Radio ZU)",
         "length": "4:46",
         "views": "3,487,173 views",
         "likes": "27,465 likes",
         "date": "Jan 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vBx7XdXUDHo",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Theo Rose - Lacrimi \u0219i Suspine (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:47",
         "views": "1,271,225 views",
         "likes": "10,967 likes",
         "date": "Jan 27, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GWTj0thMLLA",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 88 (feat. DJ Bogdan Popoviciu)",
         "length": "28:46",
         "views": "92,198 views",
         "likes": "648 likes",
         "date": "Jan 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JOIbaxXSbrs",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 87 (feat. DJ Razz)",
         "length": "27:11",
         "views": "75,197 views",
         "likes": "564 likes",
         "date": "Jan 22, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MKz8Pj764NA",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 86 (feat. DJ Bogdan Popoviciu) Playlist-tribut pentru DJ Pascal",
         "length": "29:27",
         "views": "90,923 views",
         "likes": "769 likes",
         "date": "Jan 15, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5vNdMhPEyyY",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 85 (feat. DJ Razz)",
         "length": "29:52",
         "views": "105,264 views",
         "likes": "873 likes",
         "date": "Jan 14, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Hohi6_3bhD0",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ce te deranjeaz\u0103 la vecinii t\u0103i? Pove\u0219ti de la ascult\u0103tori #MorningZU",
         "length": "6:17",
         "views": "6,660 views",
         "likes": "95 likes",
         "date": "Jan 12, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AWasqWm1Uew",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Buzdu \u0219i Morar, despre cel mai ascultat radio din Bucure\u0219ti \u0219i planuri pentru 2021 @Observator News",
         "length": "6:49",
         "views": "5,222 views",
         "likes": "124 likes",
         "date": "Jan 11, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=P-1Yod4ZMH8",
         "description": "Prima veste bun\u0103 din 2021 a venit fix de Ziua Interna\u021bional\u0103 a Cuv\u00e2ntului \u201eMul\u021bumesc\u201d. Ne-a\u021bi surprins \u00eenc\u0103 o dat\u0103! ZU r\u0103m\u00e2ne cel mai ascultat post de radio din Bucure\u0219ti. V\u0102 MUL\u021aUMIM!\n\nAboneaz\u0103-te pentru mai multe clipuri ZU \ud83d\udc47\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Tu unde \u021bi-ai cunoscut jum\u0103tatea? Pove\u0219ti de la ascult\u0103tori #PopescuSiFlick",
         "length": "7:24",
         "views": "3,922 views",
         "likes": "56 likes",
         "date": "Jan 8, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Jdz5e4oeTCw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Uite ce supersti\u021bii au rom\u00e2nii c\u00e2nd vine vorba de bani #PopescuSiFlick",
         "length": "6:20",
         "views": "1,781 views",
         "likes": "24 likes",
         "date": "Jan 6, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lAeauOI5e5s",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cele mai amuzante expresii rom\u00e2ne\u0219ti cu legume \u0219i fructe #PopescuSiFlick",
         "length": "5:39",
         "views": "5,806 views",
         "likes": "96 likes",
         "date": "Jan 6, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mKqxCdtmefM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "YUKA - Taci! (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:37",
         "views": "9,116 views",
         "likes": "180 likes",
         "date": "Jan 5, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=D8FrEZbLth0",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "YUKA - Limited Edition (Live la Radio ZU)",
         "length": "2:50",
         "views": "5,855 views",
         "likes": "125 likes",
         "date": "Jan 5, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=artBFCZsbE8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia Retro din #OrasulFaptelorBune 2020 (ziua 5)",
         "length": "2:08:02",
         "views": "132,625 views",
         "likes": "710 likes",
         "date": "Jan 4, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=z7jrQtD1efo",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia din #OrasulFaptelorBune 2020 cu DJ Razz (ziua 4)",
         "length": "2:37:01",
         "views": "50,887 views",
         "likes": "392 likes",
         "date": "Jan 3, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JSWKH00g2uY",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia din #OrasulFaptelorBune 2020, cu DJ Popoviciu, DJ Disco Biscuit \u0219i DJ Lexu (ziua 3)",
         "length": "2:02:05",
         "views": "124,199 views",
         "likes": "655 likes",
         "date": "Jan 3, 2021",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xdw-9GhyA_E",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Buzdu \u0219i Morar invit\u0103 to\u021bi rom\u00e2nii la Revelionul ZU. Hai \u0219i tu! @Observator News",
         "length": "5:49",
         "views": "12,295 views",
         "likes": "220 likes",
         "date": "Dec 31, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=U-joiqXRFG0",
         "description": "Hai \u0219i tu la Revelionul ZU! Preg\u0103te\u0219te-\u021bi cele mai bune mi\u0219c\u0103ri de dans, pancartele cu mesaje simpatice, z\u00e2mbetul cel mai larg \u0219i, c\u00e2nd d\u0103m start petrecerii, intr\u0103 pe Zoom cu noi folosind acest link: \n https://radiozu.ro/revelionulzu\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune 2020 | Aftermovie",
         "length": "10:50",
         "views": "24,936 views",
         "likes": "306 likes",
         "date": "Premiered Dec 25, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Rq3yeNL2j3w",
         "description": "A\u0219a a fost \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune, edi\u021bia 2020. \u00ce\u021bi mul\u021bumim c\u0103 ne-ai fost al\u0103turi! Vezi toate pove\u0219tile \u0219i visurile pe care le-am transformat \u00een realitate pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune\n .\n\nAboneaz\u0103-te pentru mai multe clipuri ZU \ud83d\udc47\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Iulia Dumitrache & Band - Am o fust\u0103 crea\u021b\u0103 (Radio ZU Team) #OrasulFaptelorBune",
         "length": "2:58",
         "views": "123,923 views",
         "likes": "1,075 likes",
         "date": "Dec 22, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=acvpoYRGiNg",
         "description": "O surpriz\u0103 din partea lui Mihai Morar pentru echipa Radio ZU: \u201eAm a fust\u0103 crea\u021b\u0103\u201d, cu versuri dedicate celor 7 nebuni din Ora\u0219ul Faptelor Bune.\n\nIULIA DUMITRACHE, MUL\u021aUMIM C\u0102 NE-AI FOST COMPLICE! \u2665\ufe0f\nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune - 2020. A 6-a zi: Work hard, play hard!",
         "length": "3:10",
         "views": "4,156 views",
         "likes": "76 likes",
         "date": "Dec 22, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YFa0EQPL87M",
         "description": "\u00cen c\u00e2teva imagini, uite cum a fost a 6-a zi \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune, edi\u021bia 2020. Transmitem live 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een a 5-a edi\u021bie a evenimentului pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune - 2020. A 5-a zi: Supradoz\u0103 de emo\u021bii!",
         "length": "2:47",
         "views": "5,410 views",
         "likes": "121 likes",
         "date": "Dec 21, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PNnoCGa80IE",
         "description": "\u00cen c\u00e2teva imagini, uite cum a fost a 5-a zi \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune, edi\u021bia 2020. Transmitem live 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een a 5-a edi\u021bie a evenimentului pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune - 2020. A 4-a zi: FORZA R\u0102ZVAN! Am reu\u0219it s\u0103 str\u00e2ngem cei 800.000 de lei",
         "length": "1:52",
         "views": "4,312 views",
         "likes": "102 likes",
         "date": "Dec 20, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wbkhsrlRCTg",
         "description": "\u00cen c\u00e2teva imagini, uite cum a fost a 4-a zi \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune, edi\u021bia 2020. Transmitem live 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een a 5-a edi\u021bie a evenimentului pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune - 2020. A 3-a zi: E vineeeeeeeeri!",
         "length": "1:35",
         "views": "4,565 views",
         "likes": "98 likes",
         "date": "Dec 19, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ljOJSyQQaD0",
         "description": "\u00cen c\u00e2teva imagini, uite cum a fost a 3-a zi \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune, edi\u021bia 2020. Transmitem live 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een a 5-a edi\u021bie a evenimentului pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune - 2020. A 2-a zi \u00een \u201eora\u0219ul de deasupra ora\u0219ului\u201d",
         "length": "2:16",
         "views": "5,382 views",
         "likes": "99 likes",
         "date": "Dec 18, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RC1Q2dmk4R4",
         "description": "\u00cen c\u00e2teva imagini, uite cum a fost a 2-a zi \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune, edi\u021bia 2020. Transmitem live 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een a 5-a edi\u021bie a evenimentului pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia din #OrasulFaptelorBune 2020, cu DJ Mori (ziua 1)",
         "length": "2:14:05",
         "views": "65,633 views",
         "likes": "597 likes",
         "date": "Dec 17, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kQZ_Pw-HYYw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune - 2020. Uite prin ce au trecut dj-ii ZU \u00een prima zi!",
         "length": "1:36",
         "views": "5,811 views",
         "likes": "139 likes",
         "date": "Dec 17, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fjeV61FsQ_k",
         "description": "\u00cen c\u00e2teva imagini, uite cum a fost prima zi \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune, edi\u021bia 2020. Transmitem live 24/24 tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een a 5-a edi\u021bie a evenimentului pe \n https://radiozu.ro/orasulfaptelorbune\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Alina Eremia - Noi (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:36",
         "views": "47,397 views",
         "likes": "857 likes",
         "date": "Dec 15, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tEpvCBXHUaU",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Killa Fonic - Colind\u0103m, colind\u0103m (Live la Radio ZU) #PepsiWinterStudio",
         "length": "2:28",
         "views": "117,757 views",
         "likes": "4,199 likes",
         "date": "Dec 15, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fqzlAdTmQpM",
         "description": "Killa Fonic \u201eColind\u0103m, colind\u0103m\u201d live \u00een Pepsi Winter Studio. \n\nAboneaz\u0103-te pentru mai multe clipuri ZU \ud83d\udc47\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Feli - Cerul \u0219i p\u0103m\u00e2ntul / Jingle Bell Rock (Live la Radio ZU) #PepsiWinterStudio",
         "length": "3:36",
         "views": "40,902 views",
         "likes": "599 likes",
         "date": "Dec 11, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=aE4Miiz7TnI",
         "description": "Feli c\u00e2nt\u0103 \u201eCerul \u0219i p\u0103m\u00e2ntul\u201d \u0219i \u201eJingle Bell Rock\u201d live \u00een Pepsi Winter Studio. \n\nAboneaz\u0103-te pentru mai multe clipuri ZU \ud83d\udc47\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Feli - V\u00e2ntul bate (Live la Radio ZU)",
         "length": "2:51",
         "views": "34,822 views",
         "likes": "446 likes",
         "date": "Dec 11, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jIhAtx0nEoE",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 84 (feat. DJ Valeron)",
         "length": "36:59",
         "views": "40,970 views",
         "likes": "492 likes",
         "date": "Dec 11, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=aL65EEg9FJs",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u00cent\u00e2mpl\u0103ri amuzante cu nea Nelu, \u0219ofer de taxi #MorningZU #BuzduSiMorar",
         "length": "11:52",
         "views": "14,381 views",
         "likes": "144 likes",
         "date": "Dec 10, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0znL8Re2-eo",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 83 (feat. DJ Razz)",
         "length": "35:25",
         "views": "86,190 views",
         "likes": "529 likes",
         "date": "Dec 10, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=sM-kxGXgTgM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Mira - La Viflaim colo-n jos / Last Christmas (Live la Radio ZU) #PepsiWinterStudio",
         "length": "5:11",
         "views": "44,280 views",
         "likes": "936 likes",
         "date": "Dec 9, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VDASTTtxxms",
         "description": "Mira c\u00e2nt\u0103 \u201eLa Viflaim colo-n jos\u201d \u0219i \u201eLast Christmas\u201d live \u00een Pepsi Winter Studio. \n\nAboneaz\u0103-te pentru mai multe clipuri ZU \ud83d\udc47\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "AMI - Let It Snow / Sanie cu zurg\u0103l\u0103i (Live la Radio ZU) #PepsiWinterStudio",
         "length": "3:36",
         "views": "29,672 views",
         "likes": "417 likes",
         "date": "Dec 8, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zy33Bww4_O0",
         "description": "AMI c\u00e2nt\u0103 \u201eLet It Snow\u201d \u0219i \u201eSanie cu zurg\u0103l\u0103i\u201d live \u00een Pepsi Winter Studio. \n\nAboneaz\u0103-te pentru mai multe clipuri ZU \ud83d\udc47\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Liviu Teodorescu - Florile dalbe (Live la Radio ZU) #PepsiWinterStudio",
         "length": "3:03",
         "views": "30,749 views",
         "likes": "791 likes",
         "date": "Dec 8, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6x9Bymlgs0k",
         "description": "Liviu Teodorescu c\u00e2nt\u0103 \u201eFlorile dalbe\u201d live \u00een Pepsi Winter Studio. \n\nAboneaz\u0103-te pentru mai multe clipuri ZU \ud83d\udc47\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u201eIndustria muzical\u0103 nu este doar despre cei de pe scen\u0103\u201d (Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "5:21",
         "views": "3,407 views",
         "likes": "54 likes",
         "date": "Dec 8, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qh3435jOJDQ",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Marea Unire ZU 2020. Cel mai mare concert al anului - Partea a II-a [1 decembrie, integral]",
         "length": "1:28:36",
         "views": "154,092 views",
         "likes": "1,099 likes",
         "date": "Dec 4, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LLCx1qjGBN8",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. Partea I \ud83d\udc49  \n https://youtu.be/6dQVs-0rkO4\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Marea Unire ZU 2020. Cel mai mare concert al anului - Partea I [30 noiembrie, integral]",
         "length": "2:01:21",
         "views": "447,465 views",
         "likes": "2,702 likes",
         "date": "Dec 4, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6dQVs-0rkO4",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. Partea a II-a \ud83d\udc49  \n https://youtu.be/LLCx1qjGBN8\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Vl\u0103du\u021ba Lup\u0103u, Buzdugan \u0219i Morar - Noi suntem rom\u00e2ni (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "1:33",
         "views": "58,986 views",
         "likes": "610 likes",
         "date": "Dec 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GqiMauoL13w",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Vl\u0103du\u021ba Lup\u0103u \u0219i Rapsozii Maramure\u0219ului - Colaj (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "7:08",
         "views": "1,081,446 views",
         "likes": "6,715 likes",
         "date": "Dec 2, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PXOxmci7NbM",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Spike \u0219i Andia - Salc\u00e2mii (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "4:18",
         "views": "764,586 views",
         "likes": "5,928 likes",
         "date": "Dec 2, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=sB7SRPvMcp8",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Fuego - C\u00e2ntece de dans (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "6:19",
         "views": "112,339 views",
         "likes": "820 likes",
         "date": "Dec 2, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VLKc5TqUDXc",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Fuego \u0219i Lidia Buble - Of, inimioar\u0103 (Lumini\u021ba Dobrescu) (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "3:55",
         "views": "288,144 views",
         "likes": "2,409 likes",
         "date": "Dec 2, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2Xs3-rit4mY",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Lidia Buble - Mai r\u0103m\u00e2i \u0219i nu pleca (Aura Urziceanu) (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "5:20",
         "views": "335,969 views",
         "likes": "2,285 likes",
         "date": "Dec 2, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Cnwm9GzUcQI",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Proconsul \u0219i Alexandra Stan ft. Bogdan Mihai - Cerul (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "5:48",
         "views": "274,275 views",
         "likes": "2,404 likes",
         "date": "Dec 2, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1jLalHNBWsQ",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Proconsul \u0219i Raluka - S\u0103 nu-mi iei niciodat\u0103 dragostea (Holograf) (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "5:03",
         "views": "295,667 views",
         "likes": "2,688 likes",
         "date": "Dec 2, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fQ_wKDO2pAc",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Raluka \u0219i Proiectul Balkanic - Colaj cu muzic\u0103 de petrecere (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "5:31",
         "views": "272,320 views",
         "likes": "1,565 likes",
         "date": "Dec 2, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=IAz29huSxDE",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Puya \u0219i JO - Undeva-n Balkani (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "4:25",
         "views": "778,660 views",
         "likes": "6,991 likes",
         "date": "Dec 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xoY3wOfpidg",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 82 (feat. DJ Bogdan Popoviciu) #MareaUnireZU",
         "length": "37:38",
         "views": "92,918 views",
         "likes": "713 likes",
         "date": "Dec 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PJIY0RoVBxg",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 81(feat. DJ Razz) #MareaUnireZU",
         "length": "28:55",
         "views": "42,765 views",
         "likes": "393 likes",
         "date": "Dec 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Lj-w1XCi_UI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Speak \u0219i \u0218tefania - Nu pot s\u0103 mai suport / 2 \u00een 1 (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "4:25",
         "views": "2,548,231 views",
         "likes": "20,039 likes",
         "date": "Dec 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=yqbQJtgNZeU",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Alexandra Stan, Cornel Ilie, Liviu Teodorescu - Oameni (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "3:53",
         "views": "105,586 views",
         "likes": "1,170 likes",
         "date": "Dec 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oIqChfCSxDE",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Alina Eremia - Sunetul mai tare / DJ Vasile / Banii vorbesc (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "6:27",
         "views": "329,800 views",
         "likes": "2,988 likes",
         "date": "Dec 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rSbX3XzamEA",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Azur \u0219i Nicole Cherry - Regina nop\u021bii / \u00cen sta\u021bie la Lizeanu / Mona (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "10:11",
         "views": "4,987,049 views",
         "likes": "19,755 likes",
         "date": "Dec 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KwOE9NNX8ik",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Pepe \u0219i Mario Fresh - Numai iubirea (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "3:43",
         "views": "629,726 views",
         "likes": "7,768 likes",
         "date": "Dec 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ydMHp-R21QE",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Mario Fresh - \u00cenainte s\u0103 ne fi n\u0103scut (The Motans) (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "4:57",
         "views": "283,172 views",
         "likes": "3,214 likes",
         "date": "Dec 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tkrSkLmEA2Q",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Mira \u0219i Pindu - Opa Opa / Treambura Pamporea / Un trandafir (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "9:13",
         "views": "703,380 views",
         "likes": "3,719 likes",
         "date": "Dec 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CMmpLkd_qz4",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Connect-R \u0219i Nico - Mul\u021bumesc, iubit\u0103 mam\u0103 / Dac\u0103 dragostea dispare (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "6:26",
         "views": "496,791 views",
         "likes": "5,305 likes",
         "date": "Dec 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RQX_XoO_Cgw",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Eric Dobriceanu - De\u0219teapt\u0103-te, rom\u00e2ne! (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "4:11",
         "views": "55,581 views",
         "likes": "1,305 likes",
         "date": "Dec 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CTvrFXAQPRs",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "The Motans - Fata din vis (Compact) (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "5:03",
         "views": "136,284 views",
         "likes": "1,841 likes",
         "date": "Nov 30, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NqZv_P9HlC8",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Nicole Cherry, Ana Baniciu, florianrus - Hiturile anilor 2000 (Live la Marea Unire ZU 2020)",
         "length": "9:57",
         "views": "319,805 views",
         "likes": "1,701 likes",
         "date": "Dec 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=k8Fn3GLG9ao",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU. \nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Buzdugan si Morar: \u201eE timpul s\u0103 \u00eenceap\u0103 Marea Unire ZU 2020\u201d",
         "length": "4:32",
         "views": "17,752 views",
         "likes": "251 likes",
         "date": "Dec 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RFHA9Y4VQtc",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie 2020, Radio ZU a unit arti\u0219tii rom\u00e2ni pentru cel mai mare concert din pandemie - Marea Unire ZU.\nUrm\u0103re\u0219te show-ul integral \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ei sunt arti\u0219tii care vor urca pe scena de la Marea Unire ZU 2020",
         "length": "2:29",
         "views": "17,227 views",
         "likes": "370 likes",
         "date": "Nov 30, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CZzC1bmI-ZA",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie, Radio ZU une\u0219te arti\u0219tii pentru cel mai mare concert din 2020. Urm\u0103re\u0219te Marea Unire ZU la Antena 1. Detalii: \n https://bit.ly/MUZU20\n ZUbscribe la ZUtube \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 80 cu DJ Mori #BuzduSiMorar",
         "length": "35:43",
         "views": "52,741 views",
         "likes": "409 likes",
         "date": "Nov 30, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MAYcoMwHYGw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Marea Unire ZU 2020. Urm\u0103re\u0219te cel mai mare concert al anului la Antena 1!",
         "length": "0:41",
         "views": "25,587 views",
         "likes": "309 likes",
         "date": "Nov 27, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Bp8BmVsHIO4",
         "description": "Pe 30 noiembrie \u0219i 1 decembrie, Radio ZU une\u0219te arti\u0219tii pentru cel mai mare concert din 2020. Urm\u0103re\u0219te Marea Unire ZU la Antena 1. Detalii: \n https://bit.ly/MUZU20\n ZUbscribe la ZUtube \ud83d\udc47 \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 79 (feat. DJ Razz)",
         "length": "37:30",
         "views": "",
         "likes": "490 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YippYj7HjHE",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Nicolae Furdui Iancu x DJ Razz - Noi suntem rom\u00e2ni #MareaUnireZU",
         "length": "3:00",
         "views": "",
         "likes": "466 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DeLJ2c9JFBg",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 77 (feat. DJ Razz)",
         "length": "30:08",
         "views": "",
         "likes": "549 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OHbGOpr59OA",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morala lui Morar: \u00cen memoria actri\u021bei Draga Olteanu Matei #MorningZU",
         "length": "2:57",
         "views": "",
         "likes": "236 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=G-5E68IIGb4",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 76 (feat. DJ Razz)",
         "length": "31:05",
         "views": "",
         "likes": "653 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Jd0QydQdloI",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 75 cu DJ Mori #BuzduSiMorar",
         "length": "37:59",
         "views": "",
         "likes": "587 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9C_50urnCjE",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 74 cu DJ Mori #BuzduSiMorar",
         "length": "46:08",
         "views": "",
         "likes": "913 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GCWY_BdLsJM",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morala lui Morar: \u201eNu striga niciodat\u0103 ajutor!\u201d de Mircea Cartarescu #MorningZU",
         "length": "1:23",
         "views": "",
         "likes": "41 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gy8fuHOBt4M",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Daniel Buzdugan: Sindromul broa\u0219tei fierte de Nicolae Steinhardt #MorningZU",
         "length": "2:22",
         "views": "",
         "likes": "53 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Npc8PA7Kujo",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 72 (feat. DJ Disco Biscuit)",
         "length": "37:32",
         "views": "",
         "likes": "585 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HzwWTSffhqk",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 73 (feat. DJ Razz)",
         "length": "23:42",
         "views": "",
         "likes": "432 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wYwXYO0jKJA",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "VUNK feat. Lidia Buble - Vino, du-te (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:52",
         "views": "",
         "likes": "3,363 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kwC3qu_JJek",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morala lui Morar: Atunci c\u00e2nd muzica tace #MorningZU",
         "length": "5:14",
         "views": "",
         "likes": "105 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VJvbmH0vKio",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ce facem de Revelion? #MorningZU #BuzdusiMorar",
         "length": "5:56",
         "views": "",
         "likes": "79 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=a9GfTdXIgMU",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morala lui Morar: Cel mai important sim\u021b pe care l-am pierdut #MorningZU",
         "length": "5:11",
         "views": "",
         "likes": "201 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qmavhzJYfRg",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "The Motans x EMAA - Insula (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:23",
         "views": "",
         "likes": "6,275 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pRl4yRfXfto",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 71 (feat. DJ Razz)",
         "length": "32:29",
         "views": "",
         "likes": "1,175 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=S6WFa0nPzME",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Dou\u0103 legi pentru o via\u021b\u0103 mai bun\u0103 #MorningZU",
         "length": "0:32",
         "views": "",
         "likes": "56 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1Rd6aCpRBtM",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Un italian are solu\u021bia pentru ie\u0219irile la restaurant \u00een pandemie #MorningZU",
         "length": "2:16",
         "views": "",
         "likes": "54 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YsqxyZa5yvI",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Smiley \u0219i Delia: Povestea piesei \u201eNe vedem noi\u201d #MorningZU",
         "length": "3:14",
         "views": "",
         "likes": "226 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=B4kehoqKf18",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Smiley, Delia - Ne vedem noi (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:37",
         "views": "",
         "likes": "5,832 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zS0392oqa60",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 70 (feat. DJ Bogdan Popoviciu)",
         "length": "34:44",
         "views": "",
         "likes": "727 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BfP4XiChatU",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 69 (feat. DJ Razz)",
         "length": "23:26",
         "views": "",
         "likes": "497 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cOAFuJixje8",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "La ce filme \u0219i seriale ne uit\u0103m toamna asta? #MorningZU",
         "length": "6:03",
         "views": "2,880 views",
         "likes": "24 likes",
         "date": "Oct 20, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hQN73W4j9MA",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "ZU \u00ee\u021bi pl\u0103te\u0219te datoria: Episodul 3 \u201eCu ce r\u0103m\u00e2i dup\u0103 pandemie\u201d",
         "length": "0:40",
         "views": "4,784 views",
         "likes": "58 likes",
         "date": "Oct 20, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OoMIidcwq0o",
         "description": "Va fi bine, Rom\u00e2nia! ZU \u00ee\u021bi pl\u0103te\u0219te datoria. Mai multe despre concurs: \n http://bit.ly/ZUitiplatestedatoria\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "ZU \u00ee\u021bi pl\u0103te\u0219te datoria: Episodul 2 \u201e\u00centre\u021binerea sau internetul?\u201d",
         "length": "0:44",
         "views": "2,486 views",
         "likes": "43 likes",
         "date": "Oct 19, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kHKjMNftwoA",
         "description": "Va fi bine, Rom\u00e2nia! ZU \u00ee\u021bi pl\u0103te\u0219te datoria. Mai multe despre concurs: \n http://bit.ly/ZUitiplatestedatoria\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "ZU \u00ee\u021bi pl\u0103te\u0219te datoria: Episodul 1 \u201eAm venit!\u201d",
         "length": "0:46",
         "views": "2,835 views",
         "likes": "63 likes",
         "date": "Oct 19, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HzGUTBQL61k",
         "description": "Va fi bine, Rom\u00e2nia! ZU \u00ee\u021bi pl\u0103te\u0219te datoria. Mai multe despre concurs: \n http://bit.ly/ZUitiplatestedatoria\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 68 (feat. DJ Bogdan Popoviciu)",
         "length": "31:00",
         "views": "74,791 views",
         "likes": "532 likes",
         "date": "Oct 16, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6ZVcNJvTyww",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morala lui Morar: Pilda olarului #MorningZU",
         "length": "7:33",
         "views": "10,074 views",
         "likes": "271 likes",
         "date": "Oct 16, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nlHBtOUMz1s",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 66. Special de ziua lui Mihai Morar",
         "length": "41:35",
         "views": "79,432 views",
         "likes": "643 likes",
         "date": "Oct 14, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=dpJipiuLVmI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Poezia \u201eAr trebui\u201d de Ana Blandiana #MorningZU",
         "length": "1:01",
         "views": "4,174 views",
         "likes": "111 likes",
         "date": "Oct 14, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=R1OMFLLiHFM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 65 (feat. DJ Bogdan Popoviciu)",
         "length": "29:31",
         "views": "80,164 views",
         "likes": "569 likes",
         "date": "Oct 12, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xog_uftZJBc",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 64 (feat. DJ Razz)",
         "length": "34:12",
         "views": "104,799 views",
         "likes": "700 likes",
         "date": "Oct 8, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5L3u307nI88",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Tu cum \u021bi-ai botezat ma\u0219ina? Pove\u0219ti de la ascult\u0103tori #MorningZU",
         "length": "4:39",
         "views": "4,260 views",
         "likes": "55 likes",
         "date": "Oct 5, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1cHAig67WS8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 63 (feat. DJ Bogdan Popoviciu)",
         "length": "31:02",
         "views": "76,637 views",
         "likes": "624 likes",
         "date": "Oct 2, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=yvzNpMzrSNs",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 62 (feat. DJ Razz)",
         "length": "28:52",
         "views": "49,383 views",
         "likes": "416 likes",
         "date": "Oct 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zgd-wFpKKtg",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Connect-R & Phelipe ft. Buzdugan si Morar - Radio ZU (Primul imn ZU)",
         "length": "3:10",
         "views": "4,827 views",
         "likes": "88 likes",
         "date": "Sep 29, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KgjmIUhKM3w",
         "description": "ZUbscribe la ZUtube :P - \n http://bit.ly/yt_zubscribe\n Prima imn oficial produs pentru Radio ZU si prima piesa difuzata in ziua lansarii postului, pe 29 septembrie 2008.\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 61. S\u0103rb\u0103torim 12 ani de Radio ZU #ZU12",
         "length": "57:15",
         "views": "145,462 views",
         "likes": "815 likes",
         "date": "Sep 29, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=258vRSnu6ZM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "12 ani de Radio ZU. Amintiri de la ascult\u0103tori #MorningZU",
         "length": "4:47",
         "views": "1,499 views",
         "likes": "31 likes",
         "date": "Sep 29, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PSeu3Cd1qzs",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 60 (feat. DJ Bogdan Popoviciu)",
         "length": "34:23",
         "views": "97,163 views",
         "likes": "724 likes",
         "date": "Sep 25, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=L8Plyhe_11A",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morala lui Morar: Nu v\u0103 pune\u021bi cu femeile #MorningZU",
         "length": "2:55",
         "views": "4,343 views",
         "likes": "103 likes",
         "date": "Sep 25, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=sRGlVCTIa8E",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 59 (feat. DJ Razz)",
         "length": "29:49",
         "views": "51,315 views",
         "likes": "497 likes",
         "date": "Sep 24, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jXbBltK9akI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 58 (feat. DJ Lucian Barbulescu) Edi\u021bie special\u0103 de ziua lui Buzdu",
         "length": "36:12",
         "views": "40,784 views",
         "likes": "446 likes",
         "date": "Sep 23, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BiPVp8iUtoM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Care este mesajul t\u0103u preferat? \u00cen direct cu ascult\u0103torii ZU #BuzduSiMorar",
         "length": "5:17",
         "views": "2,219 views",
         "likes": "57 likes",
         "date": "Sep 22, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hgmN9EvQDUA",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 57 (feat. DJ Bogdan Popoviciu)",
         "length": "29:14",
         "views": "93,418 views",
         "likes": "722 likes",
         "date": "Sep 18, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=x8mTS4Xjass",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u00cent\u00e2mpl\u0103ri funny pe grupurile de WhatsApp ale p\u0103rin\u021bilor. Pove\u0219ti de la ascult\u0103tori #MorningZU",
         "length": "7:35",
         "views": "2,547 views",
         "likes": "39 likes",
         "date": "Sep 18, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9P8OGFFM22E",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 56 (feat. DJ Razz)",
         "length": "37:29",
         "views": "87,589 views",
         "likes": "613 likes",
         "date": "Sep 17, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9BjapBqjL8A",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morala lui Morar: Suflet Frumos \u0219i Suflet Bl\u00e2nd (\u201eCol\u021b de Rai\u201d, de Silviu Marius Muntean) #MorningZU",
         "length": "2:57",
         "views": "35,244 views",
         "likes": "777 likes",
         "date": "Sep 16, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=v738p0SNIMs",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 55 (Startul noului sezon de matinal cu #BuzduSiMorar)",
         "length": "46:36",
         "views": "77,924 views",
         "likes": "773 likes",
         "date": "Sep 14, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Av4yAT-lkT8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Rom\u00e2nii m\u0103n\u00e2nc\u0103 lucruri tr\u0103snite. Pove\u0219ti de la ascult\u0103tori #PopescuSiFlick",
         "length": "4:46",
         "views": "3,642 views",
         "likes": "60 likes",
         "date": "Sep 10, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bWPru97M32c",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Spune-ne o oper\u0103 studiat\u0103 la \u0219coal\u0103 f\u0103r\u0103 s\u0103-i men\u021bionezi numele sau autorul! #PopescuSiFlick",
         "length": "4:41",
         "views": "1,504 views",
         "likes": "37 likes",
         "date": "Sep 10, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zgdGMVpY9Ok",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cele mai neobi\u0219nuite nume rom\u00e2ne\u0219ti #PopescuSiFlick",
         "length": "5:10",
         "views": "3,513 views",
         "likes": "57 likes",
         "date": "Sep 8, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nT5CBgnXX-g",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Metode \u0219i texte de ag\u0103\u021bat \u00een 2020 #PopescuSiFlick",
         "length": "5:58",
         "views": "3,937 views",
         "likes": "76 likes",
         "date": "Sep 7, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mqQ9P3WunsI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Poezia \u201eAm oprit timpul\" de Flick Domnul Rim\u0103 #PopescuSiFlick",
         "length": "0:50",
         "views": "3,576 views",
         "likes": "76 likes",
         "date": "Sep 4, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=B7VugX3JgxE",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u201eMi s-a rupt apa!!!\u201d. Pove\u0219ti de la ascult\u0103toarele ZU #PopescuSiFlick",
         "length": "5:44",
         "views": "2,138 views",
         "likes": "35 likes",
         "date": "Sep 4, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=L3f-eiJ5L4Y",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Continu\u0103 propozi\u021bia: Fiecare femeie are... #PopescuSiFlick",
         "length": "3:28",
         "views": "3,038 views",
         "likes": "58 likes",
         "date": "Sep 3, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2qNWA6fLKPQ",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ascult\u0103tori + Mesaje pe telefon + Entuziasm = LOL",
         "length": "4:20",
         "views": "2,284 views",
         "likes": "47 likes",
         "date": "Sep 2, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XLNXeafLLG4",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Continu\u0103 propozi\u021bia: Am un coleg care...",
         "length": "3:18",
         "views": "1,191 views",
         "likes": "35 likes",
         "date": "Sep 2, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=sFAOs9WJjiE",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "C\u00e2t de repede ai trecut de la prietenie la c\u0103s\u0103torie? Povesti de la ascult\u0103tori",
         "length": "5:24",
         "views": "2,825 views",
         "likes": "47 likes",
         "date": "Aug 31, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RrvB2-8I5LI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Motive de ceart\u0103 \u00een familie #PopescuSiFlick",
         "length": "5:31",
         "views": "2,836 views",
         "likes": "50 likes",
         "date": "Aug 28, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4D9yTA2eWso",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Spune-ne m\u00e2ncarea ta preferat\u0103 f\u0103r\u0103 s\u0103 zici numele acesteia! #PopescuSiFlick",
         "length": "6:11",
         "views": "2,317 views",
         "likes": "58 likes",
         "date": "Aug 27, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=d9fvNKf9bko",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Spune-ne unde ai fost \u00een vacan\u021b\u0103 f\u0103r\u0103 s\u0103 ne zici loca\u021bia! #PopescuSiFlick",
         "length": "4:37",
         "views": "1,801 views",
         "likes": "60 likes",
         "date": "Aug 26, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Gyk3ibIzR5c",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Anun\u021buri amuzante cu #PopescuSiFlick",
         "length": "4:17",
         "views": "2,456 views",
         "likes": "44 likes",
         "date": "Aug 26, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=C87uqzoUcKw",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u0218tiri \u00een rime cu #PopescuSiFlick",
         "length": "9:18",
         "views": "6,221 views",
         "likes": "155 likes",
         "date": "Aug 24, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iVEF0h_HMBI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cele mai mari \u021bepe luate de ascult\u0103torii Radio ZU #PopescuSiFlick",
         "length": "5:54",
         "views": "3,467 views",
         "likes": "51 likes",
         "date": "Aug 24, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_o88ZQ8R8Yg",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Bancuri \u00een rime cu #PopescuSiFlick",
         "length": "7:01",
         "views": "8,333 views",
         "likes": "190 likes",
         "date": "Aug 21, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BsqutSM0uFY",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Spune-ne de unde e\u0219ti far\u0103 s\u0103 zici numele ora\u0219ului! #PopescuSiFlick",
         "length": "4:06",
         "views": "3,986 views",
         "likes": "77 likes",
         "date": "Aug 19, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=X28tarjeCyA",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ce minciunele ai folosit ca s\u0103 \u201efugi\u201d de acas\u0103 cu baie\u021bii? #PopescuSiFlick",
         "length": "3:45",
         "views": "2,131 views",
         "likes": "37 likes",
         "date": "Aug 19, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=64qTtHpYyP8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "De ce e bine s\u0103 fii c\u0103s\u0103torit(\u0103) \u0219i de ce nu? Ce zic ascult\u0103torii #PopescuSiFlick",
         "length": "4:51",
         "views": "2,824 views",
         "likes": "70 likes",
         "date": "Aug 18, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wT7XQdTi-A4",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Spune-ne numele t\u0103u f\u0103r\u0103 s\u0103 ne spui numele t\u0103u! #PopescuSiFlick",
         "length": "4:13",
         "views": "3,657 views",
         "likes": "76 likes",
         "date": "Aug 17, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=L_FMGcls_m0",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Spune c\u00e2\u021bi ani ai f\u0103r\u0103 s\u0103 men\u021bionezi vreun num\u0103r! Uite ce zic ascult\u0103torii ZU! #PopescuSiFlick",
         "length": "4:11",
         "views": "2,564 views",
         "likes": "53 likes",
         "date": "Aug 14, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=moVKV3LWWDg",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Dac\u0103 un co\u0219 de gunoi inteligent ar prinde via\u021b\u0103... #PopescuSiFlick",
         "length": "5:12",
         "views": "1,798 views",
         "likes": "61 likes",
         "date": "Aug 13, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WjqxdTQKE1U",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "C\u00e2nd \u00ee\u021bi place b\u0103utura, dar \u00ee\u021bi place \u0219i lectura #PopescuSiFlick",
         "length": "4:38",
         "views": "2,450 views",
         "likes": "54 likes",
         "date": "Aug 13, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=puWX14Oqanc",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Care este sunetul t\u0103u preferat? #PopescuSiFlick",
         "length": "6:22",
         "views": "3,526 views",
         "likes": "70 likes",
         "date": "Aug 11, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SNfg53GtYLo",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "LOL! Popescu \u0219i Flick o testeaz\u0103 pe colega Corina cu termeni din fotbal #PopescuSiFlick",
         "length": "7:49",
         "views": "11,338 views",
         "likes": "89 likes",
         "date": "Aug 11, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BnMv51tnSPU",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Poezia \u201eCea mai ieftin\u0103 vacan\u021b\u0103\u201d, de Flick Domnul Rim\u0103 #PopescuSiFlick",
         "length": "2:21",
         "views": "3,347 views",
         "likes": "103 likes",
         "date": "Aug 10, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fdL_UDnyNr8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ce prostii au mai f\u0103cut ai t\u0103i copii? Pove\u0219ti de la ascult\u0103tori #PopescuSiFlick",
         "length": "5:01",
         "views": "2,680 views",
         "likes": "59 likes",
         "date": "Aug 7, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Gn31op0u_VQ",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "3 cuvinte de la tine acum pentru tine la 18 ani #PopescuSiFlick",
         "length": "3:42",
         "views": "1,902 views",
         "likes": "48 likes",
         "date": "Aug 6, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ioqO4NhQbTk",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cele mai simpatice nume pentru animalele de companie #PopescuSiFlick",
         "length": "7:44",
         "views": "2,533 views",
         "likes": "68 likes",
         "date": "Aug 5, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-Pc9ZsJF2xI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ce f\u0103ceai ieri \u0219i nu mai faci azi? #PopescuSiFlick",
         "length": "9:44",
         "views": "3,082 views",
         "likes": "83 likes",
         "date": "Aug 4, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=we-8FNSB6yU",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u201eEu de ce-n copil\u0103rie nu am avut pandemie?!\u201d, de Flick Domnul Rim\u0103 #PopescuSiFlick",
         "length": "2:09",
         "views": "2,969 views",
         "likes": "57 likes",
         "date": "Aug 4, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=r_MzpTj3J1w",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Poezia \u201eTimi\u0219oara\u201d, de Flick Domnul Rim\u0103 #PopescuSiFlick",
         "length": "2:10",
         "views": "3,698 views",
         "likes": "76 likes",
         "date": "Aug 3, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5zMnGiO9GU8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morala lui Morar: Cina cu vecina sau cina cu regina? #MorningZU",
         "length": "9:13",
         "views": "3,850 views",
         "likes": "73 likes",
         "date": "Jul 31, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WhBcIOeWbhA",
         "description": "ZUbscribe la ZUtube :P - \n http://bit.ly/yt_zubscribe\n Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Unde po\u021bi s\u0103 bei o cafea de specialitate \u00een Rom\u00e2nia #MorningZU",
         "length": "3:26",
         "views": "1,614 views",
         "likes": "37 likes",
         "date": "Jul 31, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=B-bFIZP2Au8",
         "description": "ZUbscribe la ZUtube :P - \n http://bit.ly/yt_zubscribe\n Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Razz), episodul 53",
         "length": "39:23",
         "views": "214,829 views",
         "likes": "1,523 likes",
         "date": "Jul 30, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6RnFkSpg3Nk",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Povestea lui Buzdu cu \u0219oferul \u0219i Delia #MorningZU",
         "length": "4:52",
         "views": "6,260 views",
         "likes": "110 likes",
         "date": "Jul 28, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0P6R5hYtJk0",
         "description": "ZUbscribe la ZUtube :P - \n http://bit.ly/yt_zubscribe\n Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Razz), episodul 51 #BuzduSiMorar",
         "length": "32:35",
         "views": "101,186 views",
         "likes": "780 likes",
         "date": "Jul 23, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=d4VeCrj9LmQ",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Compatibilitatea \u00een rela\u021biile de cuplu, cu Paul Olteanu \u0219i Alexandra Irod",
         "length": "53:27",
         "views": "65,028 views",
         "likes": "1,370 likes",
         "date": "Jul 17, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=j3LnuNe5Nws",
         "description": "Paul Olteanu, trainer \u0219i coach, \u0219i Alexandra Irod, psihoterapeut, \u00een direct la Radio ZU cu Raluca Benavides - Episodul 16.\nToate episoadele (playlist) - \n https://www.youtube.com/playlist?list...\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 50 #BuzduSiMorar",
         "length": "37:23",
         "views": "116,349 views",
         "likes": "838 likes",
         "date": "Jul 17, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YXaUrgH8fgE",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Razz), episodul 49 #BuzduSiMorar",
         "length": "26:32",
         "views": "68,759 views",
         "likes": "636 likes",
         "date": "Jul 16, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=o7HYDFtAFeM",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Bancuri despre locul de munc\u0103 cu Buzdu, Emma \u0219i Morar la #MorningZU",
         "length": "9:23",
         "views": "8,973 views",
         "likes": "123 likes",
         "date": "Jul 15, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=47Ka-iIDoKg",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u00cent\u00e2mpl\u0103ri amuzante de ziua Fran\u021bei cu #BuzduSiMorar la #MorningZU",
         "length": "3:04",
         "views": "3,106 views",
         "likes": "58 likes",
         "date": "Jul 14, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pxveAOrVRtY",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 48 #BuzduSiMorar",
         "length": "35:08",
         "views": "133,911 views",
         "likes": "1,011 likes",
         "date": "Jul 10, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8fz6R7Yb4Zw",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Bancurile s\u0103pt\u0103m\u00e2nii la #MorningZU cu #BuzduSiMorar",
         "length": "2:36",
         "views": "3,476 views",
         "likes": "61 likes",
         "date": "Jul 9, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ZbjmDsMlTg4",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 46 #BuzduSiMorar",
         "length": "48:14",
         "views": "332,567 views",
         "likes": "2,047 likes",
         "date": "Jul 8, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=J3sWdCWmQKY",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Tipuri de s\u0103ruturi pe cale de dispari\u021bie #MorningZU",
         "length": "2:21",
         "views": "5,663 views",
         "likes": "94 likes",
         "date": "Jul 6, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ca94SZPX26k",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia de vineri la #MorningZU (feat. DJ Razz), episodul 45 #BuzduSiMorar",
         "length": "29:22",
         "views": "79,250 views",
         "likes": "770 likes",
         "date": "Jul 3, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fPtk87e5tDg",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Totul despre adolescen\u021b\u0103, cu Paul Olteanu \u0219i Alexandra Irod",
         "length": "54:11",
         "views": "10,239 views",
         "likes": "229 likes",
         "date": "Jun 30, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qvM4FspBFy4",
         "description": "Paul Olteanu, trainer \u0219i coach, \u0219i Alexandra Irod, psihoterapeut, \u00een direct la Radio ZU cu Raluca Benavides - Episodul 15.\nToate episoadele (playlist) - \n https://www.youtube.com/playlist?list\n ...\n\nPaul Olteanu: \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Uite cu ce realiz\u0103ri se laud\u0103 unii la jum\u0103tatea lui 2020 #MorningZU",
         "length": "10:07",
         "views": "3,503 views",
         "likes": "60 likes",
         "date": "Jun 30, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kjNUvWmHv-0",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Diferen\u021ba dintre literatur\u0103 \u0219i profe\u021bie. Nu lua de bun tot ce cite\u0219ti pe net! #MorningZU",
         "length": "3:54",
         "views": "1,659 views",
         "likes": "34 likes",
         "date": "Jun 30, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4OrQR9eO8Ho",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Pove\u0219ti cu cei mai neast\u00e2mp\u0103ra\u021bi copii #PopescuSiFlick",
         "length": "3:29",
         "views": "2,586 views",
         "likes": "55 likes",
         "date": "Jun 29, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mQx1hTjKqEs",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 44 #BuzduSiMorar",
         "length": "34:40",
         "views": "85,153 views",
         "likes": "724 likes",
         "date": "Jun 26, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JdQyeE3tyeU",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Flick face reclame \u00een rime pentru obiecte banale #PopescuSiFlick",
         "length": "8:50",
         "views": "20,109 views",
         "likes": "474 likes",
         "date": "Jun 24, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xGLg7qyNQW4",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cum s\u0103 comunici eficient \u00een orice rela\u021bie, cu Paul Olteanu \u0219i Alexandra Irod",
         "length": "54:35",
         "views": "33,330 views",
         "likes": "731 likes",
         "date": "Jun 24, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7fgWAgc9jtE",
         "description": "Paul Olteanu, trainer \u0219i coach, \u0219i Alexandra Irod, psihoterapeut, \u00een direct la Radio ZU cu Raluca Benavides - Episodul 14.\nToate episoadele (playlist) - \n https://www.youtube.com/playlist?list\n ...\n\nPaul Olteanu: \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#BuzduSiMorar rezolv\u0103 ghicitori \u00eempreun\u0103 cu ascult\u0103torii #MorningZU",
         "length": "2:55",
         "views": "3,390 views",
         "likes": "41 likes",
         "date": "Jun 23, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EzNLiacqnys",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Expresii pe cale de dispari\u021bie la #MorningZU cu #BuzduSiMorar",
         "length": "7:56",
         "views": "3,800 views",
         "likes": "40 likes",
         "date": "Jun 23, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kFPTdRQB62g",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cum a prezis Flick subiectul de bac de la limba \u0219i literatura rom\u00e2n\u0103 #PopescuSiFlick",
         "length": "1:14",
         "views": "5,715 views",
         "likes": "67 likes",
         "date": "Jun 22, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xciQSQgcUGs",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u201eSomnul\u201d, versuri de Flick #PopescuSiFlick",
         "length": "2:17",
         "views": "2,153 views",
         "likes": "71 likes",
         "date": "Jun 22, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hb3XiRrKZmk",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cele mai noi \u00eenjur\u0103turi spuse pe timp de pandemie #PopescuSiFlick",
         "length": "3:17",
         "views": "3,265 views",
         "likes": "77 likes",
         "date": "Jun 22, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=buwpdImS5uA",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia de vineri la #MorningZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 42 #BuzduSiMorar",
         "length": "19:03",
         "views": "75,450 views",
         "likes": "634 likes",
         "date": "Jun 19, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xNcuoy8rgLM",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 40, special de ziua Emmei #BuzduSiMorar #EmmaDeLaZU",
         "length": "44:55",
         "views": "309,689 views",
         "likes": "1,796 likes",
         "date": "Jun 15, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-_VqaALxFwM",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ce trebuie s\u0103 ai \u00een vedere c\u00e2nd \u00ee\u021bi alegi cariera, cu Paul Olteanu \u0219i Alexandra Irod",
         "length": "54:15",
         "views": "9,993 views",
         "likes": "260 likes",
         "date": "Jun 15, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=duQ4EPrF21I",
         "description": "Paul Olteanu, trainer \u0219i coach, \u0219i Alexandra Irod, psihoterapeut, \u00een direct la Radio ZU cu Raluca Benavides - Episodul 13.\nToate episoadele (playlist) - \n https://www.youtube.com/playlist?list\n ...\n\nPaul Olteanu: \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Lucruri care nu-\u021bi folosesc la nimic, dar te fac mai de\u0219tept un pic. Episodul 3 #MorningZU",
         "length": "3:06",
         "views": "2,622 views",
         "likes": "51 likes",
         "date": "Jun 12, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=K-3mx28_BYM",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Razz), episodul 38 #BuzduSiMorar",
         "length": "30:49",
         "views": "64,210 views",
         "likes": "527 likes",
         "date": "Jun 11, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=blhmYlcsCDY",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Lucruri care nu-\u021bi folosesc la nimic, dar te fac mai de\u0219tept un pic. Episodul 1 #MorningZU",
         "length": "6:57",
         "views": "6,551 views",
         "likes": "116 likes",
         "date": "Jun 9, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HspnkGHm4d4",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Despre examene, adolescen\u021bi, temerile lor \u0219i ale p\u0103rin\u021bilor, cu Paul Olteanu \u0219i Alexandra Irod",
         "length": "53:44",
         "views": "7,195 views",
         "likes": "148 likes",
         "date": "Jun 7, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0nSc2ugDQRg",
         "description": "Paul Olteanu, trainer \u0219i coach, \u0219i Alexandra Irod, psihoterapeut, \u00een direct la Radio ZU cu Raluca Benavides - Episodul 12.\nToate episoadele (playlist) - \n https://www.youtube.com/playlist?list...\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 37 #BuzduSiMorar",
         "length": "30:08",
         "views": "93,496 views",
         "likes": "766 likes",
         "date": "Jun 5, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_AM-IM_nDCA",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Razz), episodul 36 #BuzduSiMorar",
         "length": "30:18",
         "views": "123,707 views",
         "likes": "951 likes",
         "date": "Jun 4, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5Npj3J_DZeA",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morala lui Morar: A \u0219ti unde s\u0103 pui X-ul! #MorningZU",
         "length": "2:08",
         "views": "5,047 views",
         "likes": "100 likes",
         "date": "Jun 4, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RgjaYv8oCEw",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Dovada c\u0103 v\u00e2rsta este doar un num\u0103r! #MorningZU #BuzduSiMorar",
         "length": "7:19",
         "views": "3,982 views",
         "likes": "74 likes",
         "date": "Jun 4, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=P_Xe-KLahrg",
         "description": "Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Selly \u0219i Gami: Din ce \u201efamilie\u201d vrei s\u0103 faci parte atunci c\u00e2nd te vei angaja? @LidlRomania",
         "length": "18:03",
         "views": "4,364 views",
         "likes": "179 likes",
         "date": "Jun 3, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Xu0id838abg",
         "description": "Selly \u0219i Gami live la Morning ZU de 1 iunie. \n #Gelatelli\n  \n #MorningZU\n  \n #BuzduSiMorar\n ZUbscribe la ZUtube :P - \n http://bit.ly/yt_zubscribe\n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cum s\u0103 tr\u0103ie\u0219ti \u0219i cu fosta \u0219i cu actuala. Un ascult\u0103tor spune tot la #MorningZU",
         "length": "6:18",
         "views": "37,809 views",
         "likes": "189 likes",
         "date": "May 29, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=b9dN9o3tVAE",
         "description": "Radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Razz), episodul 35 #BuzduSiMorar",
         "length": "30:07",
         "views": "69,485 views",
         "likes": "586 likes",
         "date": "May 28, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0J-TzpRpwZk",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 34 #BuzduSiMorar",
         "length": "34:15",
         "views": "155,101 views",
         "likes": "1,163 likes",
         "date": "May 27, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=z1-5zHR1PtI",
         "description": "Radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Pilda cuielor - o parabol\u0103 despre sufletul r\u0103nit la #MorningZU #BuzduSiMorar",
         "length": "2:31",
         "views": "5,056 views",
         "likes": "70 likes",
         "date": "May 27, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OACyA-9ICDY",
         "description": "Radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cum se formeaz\u0103, cum ne ajut\u0103 \u0219i cum ne \u00eencurc\u0103 a\u0219tept\u0103rile, cu Paul Olteanu \u0219i Alexandra Irod",
         "length": "53:21",
         "views": "22,708 views",
         "likes": "499 likes",
         "date": "May 25, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RExVQmAdvBI",
         "description": "Paul Olteanu, trainer \u0219i coach, \u0219i Alexandra Irod, psihoterapeut, \u00een direct la Radio ZU cu Raluca Benavides - Episodul 11.\nToate episoadele (playlist) - \n https://www.youtube.com/playlist?list...\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 33. Edi\u021bia aniversar\u0103 #ForzaZU",
         "length": "36:02",
         "views": "64,032 views",
         "likes": "508 likes",
         "date": "May 25, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Uoir09tCha0",
         "description": "Radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Radio ZU, cel mai ascultat radio comercial din Bucure\u0219ti @ Observator",
         "length": "2:33",
         "views": "48,286 views",
         "likes": "444 likes",
         "date": "May 25, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Xxlty_WUES4",
         "description": "Conform studiului de audien\u021b\u0103 desfa\u0219urat \u00een perioada 6 ianuarie - 26 aprilie 2020, Radio ZU este cel mai ascultat post de radio comercial din Bucure\u0219ti. \n\nRadioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 32 #BuzduSiMorar",
         "length": "37:43",
         "views": "67,189 views",
         "likes": "574 likes",
         "date": "May 22, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2-1psD6ppxM",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Poezii dedicate s\u0103rb\u0103tori\u021bilor de Sf. Constantin \u0219i Elena. La mul\u021bi ani! #PopescuSiFlick",
         "length": "3:18",
         "views": "2,391 views",
         "likes": "28 likes",
         "date": "May 21, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iNRCdnSvlME",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u00cenva\u021b\u0103 s\u0103 preiei controlul asupra adic\u021biilor tale, cu Paul Olteanu \u0219i Alexandra Irod",
         "length": "55:25",
         "views": "26,299 views",
         "likes": "588 likes",
         "date": "May 21, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FniqR4IIG48",
         "description": "Paul Olteanu, trainer \u0219i coach, \u0219i Alexandra Irod, psihoterapeut, \u00een direct la Radio ZU cu Raluca Benavides - Episodul 10.\nToate episoadele (playlist) - \n https://www.youtube.com/playlist?list...\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "JO - Suflet gol (Madalina Manole) (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:07",
         "views": "14,137 views",
         "likes": "211 likes",
         "date": "May 21, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KcOUGK2_AUw",
         "description": "Aboneaza-te la canalul nostru: \n https://bit.ly/2PkHdkA\n Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia Chill la #MorningZU, episodul 31 #BuzduSiMorar",
         "length": "39:55",
         "views": "57,476 views",
         "likes": "428 likes",
         "date": "May 20, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DBfgKl0cDR4",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 30 #BuzduSiMorar",
         "length": "35:43",
         "views": "91,566 views",
         "likes": "746 likes",
         "date": "May 19, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=j_o5g6732SE",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 29 #BuzduSiMorar",
         "length": "29:12",
         "views": "49,881 views",
         "likes": "519 likes",
         "date": "May 18, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jSlka8-t7bs",
         "description": "Radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n https://radiozu.ro/reteauazu\n ). Ai grij\u0103 de tine! R\u0103m\u00e2i \u00een starea de bine!\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Miori\u021ba ie\u0219irii din izolare #PopescuSiFlick",
         "length": "6:11",
         "views": "6,150 views",
         "likes": "148 likes",
         "date": "May 15, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kPC8HukeTJg",
         "description": "Radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia de reveneal\u0103 dup\u0103 #RevelionulRelax\u0103rii, episodul 28 #MorningZU",
         "length": "59:50",
         "views": "252,753 views",
         "likes": "1,324 likes",
         "date": "May 15, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4_lCyGPyWmw",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Rug\u0103ciunea pescarului ie\u0219it din carantin\u0103 #PopescuSiFlick",
         "length": "2:44",
         "views": "5,674 views",
         "likes": "105 likes",
         "date": "May 14, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uX--rbLgBEo",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Minu), episodul 26 #BuzduSiMorar",
         "length": "37:12",
         "views": "44,657 views",
         "likes": "382 likes",
         "date": "May 13, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=irxOcd5upUU",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Disco Biscuit), episodul 25 #BuzduSiMorar",
         "length": "27:47",
         "views": "149,602 views",
         "likes": "1,193 likes",
         "date": "May 12, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qmm-oNtTdRo",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cele 6 tipuri de personalitate \u00een care ne \u00eencadr\u0103m cu to\u021bii, cu Paul Olteanu \u0219i Alexandra Irod",
         "length": "58:18",
         "views": "71,032 views",
         "likes": "1,396 likes",
         "date": "May 11, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3gA_ol4eS2g",
         "description": "Paul Olteanu, trainer \u0219i coach, \u0219i Alexandra Irod, psihoterapeut, \u00een direct la Radio ZU cu Raluca Benavides - Episodul 9.\nToate episoadele (playlist) - \n https://www.youtube.com/playlist?list...\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 24 #BuzduSiMorar",
         "length": "40:23",
         "views": "92,647 views",
         "likes": "618 likes",
         "date": "May 11, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rOjttV9j5_g",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 23 #BuzduSiMorar",
         "length": "32:21",
         "views": "63,402 views",
         "likes": "461 likes",
         "date": "May 8, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=M-qNhYFw0Jo",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 22 #BuzduSiMorar",
         "length": "52:07",
         "views": "1,168,306 views",
         "likes": "6,852 likes",
         "date": "May 7, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cC10zv7vv0w",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Peripe\u021bii \u00een trafic cu partenerul/partenera #MorningZU #BuzduSiMorar",
         "length": "10:19",
         "views": "7,159 views",
         "likes": "85 likes",
         "date": "May 6, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=99xiXgUx_ms",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u201eBalada vie\u021bii trec\u0103toare\u201d de Rabindranath Tagore la #MorningZU #BuzduSiMorar",
         "length": "2:47",
         "views": "10,615 views",
         "likes": "183 likes",
         "date": "May 6, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6i7Yd9Dddoo",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Un laptop \u00een G\u0103ine\u0219ti e mai important dec\u00e2t un Porsche \u00een Bucure\u0219ti. Povestea Marinei la #MorningZU",
         "length": "14:29",
         "views": "5,869 views",
         "likes": "105 likes",
         "date": "May 5, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QZwcBp5rPKQ",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morala lui Morar: \u201eDac\u0103 nu ri\u0219ti nimic, nu e\u0219ti nimic.\u201d - Rudyard Kipling - Ri\u015fti? #MorningZU",
         "length": "1:15",
         "views": "3,140 views",
         "likes": "93 likes",
         "date": "May 5, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=H5wmUKnLxb0",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 20 #BuzduSiMorar",
         "length": "46:44",
         "views": "106,802 views",
         "likes": "708 likes",
         "date": "May 4, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kmlDG7u1lMM",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Totul despre fericire, cu Paul Olteanu \u0219i Alexandra Irod",
         "length": "59:38",
         "views": "17,061 views",
         "likes": "395 likes",
         "date": "May 4, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3RrT3MnTYSE",
         "description": "Paul Olteanu, trainer \u0219i coach, \u0219i Alexandra Irod, psihoterapeut, \u00een direct la Radio ZU cu Raluca Benavides - Episodul 8.\nToate episoadele (playlist) - \n https://www.youtube.com/playlist?list...\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cel mai mare party de 1 mai. #MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), edi\u021bie special\u0103",
         "length": "1:31:00",
         "views": "847,089 views",
         "likes": "4,130 likes",
         "date": "May 2, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AgLA7lGE9Tw",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Warm-up pentru petrecerea de 1 mai. #MuzicaAia la #MorningZU, episodul 18 #BuzduSiMorar",
         "length": "44:26",
         "views": "150,891 views",
         "likes": "1,069 likes",
         "date": "Apr 30, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7mTCzFXfMno",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Poezia \u201eOamenii\u201d: A\u0219a sunt oamenii, nu to\u021bi... #PopescuSiFlick",
         "length": "1:25",
         "views": "3,608 views",
         "likes": "82 likes",
         "date": "Apr 29, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CFMByudi3OU",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ce vedet\u0103 ai vrea s\u0103 fie amanta sau amantul t\u0103u? #PopescuSiFlick",
         "length": "5:39",
         "views": "2,296 views",
         "likes": "37 likes",
         "date": "Apr 29, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Bw-RHJstlU8",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia se aude live la #MorningZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 17 #BuzduSiMorar",
         "length": "39:03",
         "views": "103,070 views",
         "likes": "805 likes",
         "date": "Apr 29, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3Vgf-TI--Gk",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Festival cu #MuzicaAia la #MorningZU, episodul 16 #BuzduSiMorar",
         "length": "49:28",
         "views": "101,901 views",
         "likes": "633 likes",
         "date": "Apr 28, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KH6heenUVSU",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 15 + dedica\u021bie pentru Buzdu",
         "length": "40:45",
         "views": "168,154 views",
         "likes": "1,187 likes",
         "date": "Apr 27, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ba-vjnnffco",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cum trecem pandemia \u00een cuplu \u0219i rela\u021biile ca surs\u0103 de energie, cu Paul Olteanu \u0219i Alexandra Irod",
         "length": "51:29",
         "views": "4,629 views",
         "likes": "106 likes",
         "date": "Apr 25, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=I4qdIwCaLFg",
         "description": "Paul Olteanu, trainer \u0219i coach, \u0219i Alexandra Irod, psihoterapeut, \u00een direct la Radio ZU cu Raluca Benavides - Episodul 7.\nToate episoadele (playlist) - \n https://www.youtube.com/playlist?list...\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Luceaf\u0103rul de carantin\u0103 #PopescuSiFlick",
         "length": "3:47",
         "views": "5,254 views",
         "likes": "148 likes",
         "date": "Apr 24, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oRanx50-IrA",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u00cenceput de weekend cu #MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 15",
         "length": "31:54",
         "views": "117,987 views",
         "likes": "1,047 likes",
         "date": "Apr 24, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3U4PBcKpWmI",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Buzdu \u00eei testeaz\u0103 pe Morar \u0219i Emma cu probleme de pe net",
         "length": "3:28",
         "views": "9,322 views",
         "likes": "109 likes",
         "date": "Apr 24, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VsnYv9wSYYE",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Poezii dedicate s\u0103rb\u0103tori\u021bilor de Sf. Gheorghe. La mul\u021bi ani! #PopescuSiFlick",
         "length": "1:43",
         "views": "2,167 views",
         "likes": "73 likes",
         "date": "Apr 23, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=i8GYeEenxSE",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Bontea \u0219i Fodor au c\u00e2\u0219tigat Asia Express! La pove\u0219ti dup\u0103 final\u0103 cu Buzdu \u0219i Morar #MorningZU",
         "length": "7:31",
         "views": "32,474 views",
         "likes": "517 likes",
         "date": "Apr 23, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GKmMtyP8syw",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Petrecere cu #MuzicaAia la #MorningZU, episodul 14 #BuzduSiMorar",
         "length": "47:14",
         "views": "267,049 views",
         "likes": "1,697 likes",
         "date": "Apr 22, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=M_KZS49XdJQ",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#BuzduSiMorar vorbesc cu ascult\u0103torii #MorningZU despre #AsiaExpress",
         "length": "7:50",
         "views": "2,397 views",
         "likes": "44 likes",
         "date": "Apr 22, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=63QQFrb5uKA",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Rom\u00e2nia spune la radio vorbe bune! Motto-urile care \u00eei ajut\u0103 pe ascult\u0103tori \u00een carantin\u0103 #MorningZU",
         "length": "17:39",
         "views": "2,789 views",
         "likes": "36 likes",
         "date": "Apr 21, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ZTCDdrvrtEs",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 13 #BuzduSiMorar",
         "length": "33:34",
         "views": "67,316 views",
         "likes": "650 likes",
         "date": "Apr 21, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RgzPehJpJs0",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "La 75 de ani, face mi\u0219care o or\u0103 pe zi. \u201eBunicu\u021ba ZU\u201d poate! Po\u021bi \u0219i tu!",
         "length": "7:27",
         "views": "",
         "likes": "47 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uhWUz1vTuEM",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Mama Morar, Mama Buzdugan \u0219i Mama Emmei \u00een direct cu copiii lor de la #MorningZU",
         "length": "11:28",
         "views": "",
         "likes": "167 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mcAFTo95nGk",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #Morning ZU (Edi\u021bia de Pa\u0219te), episodul 12",
         "length": "1:10:24",
         "views": "",
         "likes": "2,323 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WO3OBVViijs",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Cele 5 butoane emo\u021bionale universale, cu Paul Olteanu",
         "length": "50:13",
         "views": "",
         "likes": "1,160 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MnkdR4SlLIw",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #Morning ZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 11",
         "length": "28:52",
         "views": "",
         "likes": "1,134 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zCFHnHlWqio",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Playlist-ul dorului de cas\u0103: c\u00e2ntece care ne aduc mai aproape de cei dragi #MorningZU #BuzduSiMorar",
         "length": "41:20",
         "views": "",
         "likes": "436 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ffO-DwNJD1s",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Bancurile lui Buzdu: glume vechi, bune \u0219i \u00een 2020 #MorningZU",
         "length": "1:33",
         "views": "",
         "likes": "77 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=z088KLUFAs8",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU (feat. DJ Razz), episodul 10 #BuzduSiMorar",
         "length": "33:36",
         "views": "",
         "likes": "569 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CI-HbAF8BXk",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #MorningZU, episodul 9 #BuzduSiMorar",
         "length": "41:14",
         "views": "",
         "likes": "1,378 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bhSnm1rmQVY",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la #Morning ZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 8 #BuzduSiMorar",
         "length": "39:32",
         "views": "",
         "likes": "1,084 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4kgSejcvIQA",
         "description": "\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia de luni la Morning ZU, episodul 7 #MorningZU",
         "length": "47:36",
         "views": "191,405 views",
         "likes": "1,457 likes",
         "date": "Apr 13, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8U42UddRiHI",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Bancurile lui Buzdu: cump\u0103r\u0103turi pe timp de Coronavirus #MorningZU",
         "length": "1:49",
         "views": "7,902 views",
         "likes": "74 likes",
         "date": "Apr 13, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Pg_AnavfuQo",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u201eR\u00e2dem, glumim, dar nu r\u0103sp\u00e2ndim!\u201d - glume de carantin\u0103 la #MorningZU",
         "length": "3:04",
         "views": "5,050 views",
         "likes": "75 likes",
         "date": "Apr 13, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kmSibT3jtAA",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia de vineri la Morning ZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 7 #MorningZU",
         "length": "32:04",
         "views": "772,268 views",
         "likes": "5,892 likes",
         "date": "Apr 10, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ofMXONEOgDk",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Party cu #MuzicaAia la Morning ZU, episodul 6 #MorningZU",
         "length": "43:08",
         "views": "1,104,816 views",
         "likes": "7,867 likes",
         "date": "Apr 8, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9hIdNXYEKfo",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la Morning ZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 5 #MorningZU",
         "length": "31:50",
         "views": "187,313 views",
         "likes": "1,613 likes",
         "date": "Apr 7, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qUf1Sanwjhg",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la Morning ZU, episodul 4 #MorningZU",
         "length": "41:57",
         "views": "129,010 views",
         "likes": "1,196 likes",
         "date": "Apr 6, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=0x4rQ1OvFTE",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Playlist dedicat celor din #Linia\u00cent\u00e2i #MorningZU",
         "length": "38:42",
         "views": "33,929 views",
         "likes": "366 likes",
         "date": "Apr 6, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_XGvO950rus",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Despre rela\u021biile din copil\u0103rie \u0219i cum s\u0103 men\u021bii pacea \u00een cuplu, cu Paul Olteanu \u0219i Alexandra Irod",
         "length": "52:26",
         "views": "30,273 views",
         "likes": "683 likes",
         "date": "Apr 4, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EIacpheg6D4",
         "description": "Paul Olteanu, trainer \u0219i coach, \u0219i Alexandra Irod, psihoterapeut, \u00een direct la Radio ZU cu Raluca Benavides - Episodul 4.\nToate episoadele (playlist) - \n https://www.youtube.com/playlist?list...\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la Morning ZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 3 + BONUS la final #MorningZU",
         "length": "38:12",
         "views": "889,997 views",
         "likes": "5,590 likes",
         "date": "Apr 3, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=dvMSFcgf2gk",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morala lui Morar: Scrisoarea unui COPIL pentru COVID-19 #MorningZU",
         "length": "2:11",
         "views": "4,283 views",
         "likes": "121 likes",
         "date": "Apr 3, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WEfsBCiq3ug",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u201eCine \u00eei salveaz\u0103 pe eroi?\u201d Smiley, \u00een direct cu #BuzduSiMorar #Morning ZU",
         "length": "5:56",
         "views": "11,515 views",
         "likes": "272 likes",
         "date": "Apr 2, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SfJRzfms1U0",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morala lui Buzdu: \u201eSup\u0103rat pe om, Dumnezeu a ales anul acesta s\u0103 nu \u00eel mai viziteze de Pa\u0219te\u201d",
         "length": "4:16",
         "views": "7,347 views",
         "likes": "233 likes",
         "date": "Apr 2, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8lJ4bTXfIFI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "La ce s\u0103 te concentrezi \u0219i cum s\u0103 discu\u021bi cu copiii \u00een izolare, cu Paul Olteanu \u0219i Alexandra Irod",
         "length": "49:06",
         "views": "4,959 views",
         "likes": "112 likes",
         "date": "Apr 2, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CDLw1Pbnp3U",
         "description": "Paul Olteanu, trainer \u0219i coach, \u0219i Alexandra Irod, psihoterapeut, \u00een direct la Radio ZU cu Raluca Benavides - Episodul 3.\nToate episoadele (playlist) - \n https://www.youtube.com/playlist?list...\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia la Morning ZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu), episodul 2 #MorningZU",
         "length": "31:49",
         "views": "254,526 views",
         "likes": "1,944 likes",
         "date": "Apr 1, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7EGFYBAp3Gg",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Experiment: ce arti\u0219ti izola\u021bi r\u0103spund la telefon la prima or\u0103 a dimine\u021bii? #MorningZU",
         "length": "10:03",
         "views": "5,387 views",
         "likes": "115 likes",
         "date": "Mar 31, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=A76yRRmzh00",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Scufi\u021ba Ro\u0219ie, varianta de Coronavirus (versuri de Flick Domnul Rim\u0103) #PopescuSiFlick",
         "length": "6:01",
         "views": "13,607 views",
         "likes": "260 likes",
         "date": "Mar 30, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NJpEGtkP0jU",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "#MuzicaAia \u00een direct la Morning ZU (feat. DJ Bogdan Popoviciu) #MorningZU",
         "length": "35:19",
         "views": "292,215 views",
         "likes": "2,182 likes",
         "date": "Mar 30, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JnO9dIF1rGY",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cum s\u0103 \u00ee\u021bi men\u021bii s\u0103n\u0103tatea psihic\u0103 pe timp de pandemie, cu Paul Olteanu \u0219i Alexandra Irod",
         "length": "52:03",
         "views": "6,375 views",
         "likes": "137 likes",
         "date": "Mar 28, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hpT0y0iQ6Ys",
         "description": "Paul Olteanu, trainer \u0219i coach, \u0219i Alexandra Irod, psihoterapeut, \u00een direct la Radio ZU cu Raluca Benavides - Episodul 2.\nToate episoadele (playlist) - \n https://www.youtube.com/playlist?list...\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cum func\u021bioneaz\u0103 mintea \u0219i emo\u021biile pe timp de criz\u0103 \u0219i pandemie, cu Paul Olteanu \u0219i Alexandra Irod",
         "length": "58:36",
         "views": "11,030 views",
         "likes": "189 likes",
         "date": "Mar 28, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wLpw5zxCvlY",
         "description": "Paul Olteanu, trainer \u0219i coach, \u0219i Alexandra Irod, psihoterapeut, \u00een direct la Radio ZU cu Raluca Benavides - Episodul 1.\nToate episoadele (playlist) - \n https://www.youtube.com/playlist?list...\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cea mai amuzant\u0103 declara\u021bie pe propria r\u0103spundere \u00een vreme de COVID-19 #MorningZU",
         "length": "1:46",
         "views": "103,103 views",
         "likes": "270 likes",
         "date": "Mar 27, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nr1qPBLCR0I",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Radio ZU doneaz\u0103 10% din totalul \u00eencas\u0103rilor din publicitate #10lasutapentruRomania #MorningZU",
         "length": "5:33",
         "views": "2,390 views",
         "likes": "85 likes",
         "date": "Mar 26, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Y4AJJfmFcdM",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een stare de urgen\u021b\u0103, Radioul Faptelor Bune e \u00een stare de bine.\n\n Prin campania \n #10lasutapentruRomania\n  Radio ZU doneaz\u0103 10% din bugetul total de publicitate al lunii aprilie c\u0103tre aceast\u0103 cauz\u0103.\n\nRadio ZU \u00eempreun\u0103 cu partenerii care doresc s\u0103 i se al\u0103ture, se implic\u0103 activ \u00een campania de str\u00e2ngere de fonduri pentru utilarea sec\u021biilor ATI cu echipamente \u0219i aparatur\u0103 medical\u0103 care s\u0103 ajute eroii \u00een alb s\u0103 salveze vie\u021bile noastre, ale tuturor, \u00een contextul pandemiei de coronavirus (COVID-19).  \n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Forza Rom\u00e2nia! \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 (De\u0219teapt\u0103-te, rom\u00e2ne!)",
         "length": "4:23",
         "views": "28,882 views",
         "likes": "865 likes",
         "date": "Mar 26, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_V3KIangnOM",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Daniel Buzdugan: Rug\u0103ciune pentru Rom\u00e2nia #MorningZU",
         "length": "1:19",
         "views": "7,710 views",
         "likes": "214 likes",
         "date": "Mar 25, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=86-XGeIgz14",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u00cen direct cu o persoan\u0103 infectat\u0103 cu Coronavirus (COVID-19) #PopescuSiFlick",
         "length": "6:41",
         "views": "10,331 views",
         "likes": "137 likes",
         "date": "Mar 24, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vvFrRt7u3HU",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "O rom\u00e2nc\u0103 din Italia, \u00een lacrimi la radio: \u201eSpune\u021bi-le rom\u00e2nilor s\u0103 stea \u00een case!!!\u201d #MorningZU",
         "length": "5:36",
         "views": "44,227 views",
         "likes": "454 likes",
         "date": "Mar 24, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ruYYerW7ixw",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morala lui Morar: \u201eDa, frica este real\u0103, dar ura nu trebuie s\u0103 fie\u201d (mesajul BBC Radio London)",
         "length": "4:08",
         "views": "5,821 views",
         "likes": "182 likes",
         "date": "Mar 23, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Qsa0nEZukiI",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cel mai dr\u0103gu\u021b speaker motiva\u021bional #MorningZU",
         "length": "1:28",
         "views": "8,223 views",
         "likes": "229 likes",
         "date": "Mar 23, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qE9-1K6Vek8",
         "description": "Mul\u021bumim ascult\u0103toarei care ne-a trimis acest clip pe WhatsApp: 0747 22 1815!\n\nC\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Pandemia lui \u0218tefan cel Mare (parodie dup\u0103 \u201eMuma lui \u0218tefan cel Mare\u201d) #PopsecuSiFlick",
         "length": "3:41",
         "views": "22,361 views",
         "likes": "390 likes",
         "date": "Mar 20, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_toG3E6nUek",
         "description": "C\u00e2nd Rom\u00e2nia e \u00een starea de urgen\u021b\u0103, radioul e starea de bine. Ascult\u0103 Radio ZU! DJ-ii no\u0219tri r\u0103m\u00e2n pe frecven\u021b\u0103 \u0219i \u00ee\u0219i men\u021bin programul normal. Ei sunt \u201eon\u201d \u00een fiecare zi la microfon. \u00cei po\u021bi asculta pe \n https://radiozu.ro/live\n  pe aplica\u021bia Radio ZU (disponibil\u0103 \u00een AppStore \u0219i Google Play) \u0219i pe frecven\u021ba din ora\u0219ul t\u0103u (\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u201eGripa\u201d de programe TV pe timp de Coronavirus #PopescuSiFlick",
         "length": "4:34",
         "views": "2,190 views",
         "likes": "40 likes",
         "date": "Mar 20, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TUlcy8fPII8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morala lui Morar: Scrisoarea p\u0103rintelui Iosif pentru lini\u0219tea umanit\u0103\u021bii #MorningZU",
         "length": "4:29",
         "views": "64,606 views",
         "likes": "1,180 likes",
         "date": "Mar 19, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=beZN4F-B5P8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Pindu \u0219i Cornelia Rednic - Colaj cu muzic\u0103 machedoneasc\u0103 (Live la Radio ZU)",
         "length": "19:12",
         "views": "409,103 views",
         "likes": "2,054 likes",
         "date": "Mar 14, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jA8OeB3DtBo",
         "description": "ZUbscribe la ZUtube :P - \n http://bit.ly/yt_zubscribe\n  \n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Forza ZU 2020 se anuleaz\u0103 din considerente de precau\u021bie privind Coronavirus (COVID-19)",
         "length": "3:44",
         "views": "7,726 views",
         "likes": "189 likes",
         "date": "Mar 10, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-r0J-b4-RFY",
         "description": "Cite\u0219te mai multe despre aceast\u0103 decizie aici: \n http://bit.ly/334St9n\n Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Julie Mayaya - Simply The Best (Cover Tina Turner - Live la Radio ZU)",
         "length": "4:22",
         "views": "26,416 views",
         "likes": "329 likes",
         "date": "Mar 9, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MJE1PsBtiP4",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Julie Mayaya - Proud Mary (Cover Tina Turner - Live la Radio ZU)",
         "length": "5:43",
         "views": "55,039 views",
         "likes": "810 likes",
         "date": "Mar 9, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hbGs6OpRBKQ",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Pindu \u0219i Cornelia Rednic, live la ZU de Ziua B\u0103rbatului",
         "length": "26:34",
         "views": "10,574 views",
         "likes": "183 likes",
         "date": "Streamed live on Mar 9, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LcsnnM-SnKI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Dansurile mirilor ZU \u0219i c\u00e2\u0219tig\u0103torii - #LuptaPentruNunta - Ep. 5",
         "length": "27:40",
         "views": "8,057 views",
         "likes": "71 likes",
         "date": "Mar 7, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EW6KC0ZWcmI",
         "description": "Trei cupluri se \u00eentrec timp de cinci zile ca s\u0103 c\u00e2\u0219tige o nunt\u0103 ZU de 35000\u20ac la Ambasad'Or Events. A\u0219a a fost ultima zi. Urm\u0103re\u0219te tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een \u201eLupt\u0103 pentru nunt\u0103\u201d: \n https://radiozu.ro/nunta\n ZUbscribe la ZUtube :P - \n http://bit.ly/yt_zubscribe\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Aventuri \u00een cursa infernal\u0103 \u0219i repeti\u021bii pentru dansul mirilor - #LuptaPentruNunta - Ep. 4",
         "length": "17:50",
         "views": "3,697 views",
         "likes": "66 likes",
         "date": "Mar 6, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=5yzRPD3DZoo",
         "description": "Trei cupluri se \u00eentrec timp de cinci zile ca s\u0103 c\u00e2\u0219tige o nunt\u0103 ZU de 35000\u20ac la Ambasad'Or Events. A\u0219a a fost a patra zi. Urm\u0103re\u0219te tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een \u201eLupt\u0103 pentru nunt\u0103\u201d: \n https://radiozu.ro/nunta\n ZUbscribe la ZUtube :P - \n http://bit.ly/yt_zubscribe\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Instagram Husband, verdictul probei culinare \u0219i cel mai temut cuplu - #LuptaPentruNunta - Ep. 3",
         "length": "18:59",
         "views": "2,438 views",
         "likes": "47 likes",
         "date": "Mar 5, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=20-zLhgC8Zs",
         "description": "Trei cupluri se \u00eentrec timp de cinci zile ca s\u0103 c\u00e2\u0219tige o nunt\u0103 ZU de 35000\u20ac la Ambasad'Or Events. A\u0219a a fost a treia zi. Urm\u0103re\u0219te tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een \u201eLupt\u0103 pentru nunt\u0103\u201d: \n https://radiozu.ro/nunta\n ZUbscribe la ZUtube :P - \n http://bit.ly/yt_zubscribe\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Cei mai buni la montat mobil\u0103 \u0219i testul culinar - #LuptaPentruNunta - Ep. 2",
         "length": "13:55",
         "views": "2,423 views",
         "likes": "49 likes",
         "date": "Mar 4, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KCvOg9eDM3M",
         "description": "Trei cupluri se \u00eentrec timp de cinci zile ca s\u0103 c\u00e2\u0219tige o nunt\u0103 ZU de 35000\u20ac la Ambasad'Or Events. A\u0219a a fost a doua zi. Urm\u0103re\u0219te tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een \u201eLupt\u0103 pentru nunt\u0103\u201d: \n https://radiozu.ro/nunta\n ZUbscribe la ZUtube :P - \n http://bit.ly/yt_zubscribe\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Julie Mayaya - We Don't Need Another Hero (Cover Tina Turner - Live la Radio ZU)",
         "length": "4:55",
         "views": "30,087 views",
         "likes": "567 likes",
         "date": "Mar 3, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=pk7J5VN9yTg",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Testul de compatibilitate \u0219i \u201ena\u0219ii\u201d celebri - #LuptaPentruNunta - Ep. 1",
         "length": "22:56",
         "views": "5,063 views",
         "likes": "63 likes",
         "date": "Mar 3, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YoBpTPV6ITk",
         "description": "Trei cupluri se \u00eentrec timp de cinci zile ca s\u0103 c\u00e2\u0219tige o nunt\u0103 ZU de 35000\u20ac la Ambasad'Or Events. A\u0219a a fost prima zi. Urm\u0103re\u0219te tot ce se \u00eent\u00e2mpl\u0103 \u00een \u201eLupt\u0103 pentru nunt\u0103\u201d: \n https://radiozu.ro/nunta\n ZUbscribe la ZUtube :P - \n http://bit.ly/yt_zubscribe\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Feli - Don't Start Now (Cover Dua Lipa - Live la Radio ZU)",
         "length": "3:12",
         "views": "17,860 views",
         "likes": "354 likes",
         "date": "Feb 28, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fNq1xgaNuLc",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Feli - Sus pe munte (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:38",
         "views": "491,164 views",
         "likes": "3,609 likes",
         "date": "Feb 28, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mhmIHXwaQUU",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "F\u0103 cuno\u0219tin\u021b\u0103 cu cele 10 cupluri semifinaliste \u00een #LuptaPentruNunta!",
         "length": "10:15",
         "views": "2,181 views",
         "likes": "46 likes",
         "date": "Feb 25, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tJKjiASyzT0",
         "description": "Urm\u0103re\u0219te aventurile cuplurilor \u00eenscrise \u00een \u201eLupt\u0103 pentru nunt\u0103\u201d aici: \n https://radiozu.ro/nunta\n ZUbscribe la ZUtube :P - \n http://bit.ly/yt_zubscribe\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Karmen - Punjabi (Chef de chef) (Live la Radio ZU)",
         "length": "4:19",
         "views": "1,478,926 views",
         "likes": "8,668 likes",
         "date": "Feb 21, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cFMJH6JNNsI",
         "description": "Karmen c\u00e2nt\u0103 piesa \u201ePunjabi\u201d pentru prima dat\u0103 \u00een direct la un post de radio. Live \u00een studioul Radio ZU.\n\nZUbscribe la ZUtube :P - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Care este citatul t\u0103u preferat? #MorningZU #BuzduSiMorar",
         "length": "4:26",
         "views": "1,752 views",
         "likes": "37 likes",
         "date": "Feb 19, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2Myo2DezHUM",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "JO - Lacrimile (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:33",
         "views": "136,125 views",
         "likes": "1,390 likes",
         "date": "Feb 19, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=i7pwHJbEIvY",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "BRomania \u0219i Codin Maticiuc \u201edau din cas\u0103\u201d despre filmul Miami Bici (interviu integral)",
         "length": "32:58",
         "views": "8,243 views",
         "likes": "141 likes",
         "date": "Feb 17, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ioOB8MoGNNc",
         "description": "BRomania \u0219i Codin Maticiuc \u00een direct cu Buzdugan \u0219i Morar la \n #MorningZU\n .\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ziare pentru Ana Maria #MorningZU",
         "length": "5:58",
         "views": "4,179 views",
         "likes": "85 likes",
         "date": "Feb 12, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=B-sVkFkdPcQ",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Roxen - Bad Guy (Cover Billie Eilish) (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:24",
         "views": "102,971 views",
         "likes": "2,833 likes",
         "date": "Feb 6, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gwvDIcFQTlM",
         "description": "Roxen c\u00e2nt\u0103 un cover dup\u0103 \u201eBillie Eilish - Bad Guy\u201d live \u00een studioul Radio ZU.\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Roxen - Ce-\u021bi c\u00e2nt\u0103 dragostea (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:50",
         "views": "1,232,313 views",
         "likes": "18,077 likes",
         "date": "Feb 5, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lznsXKWKXzg",
         "description": "Roxen c\u00e2nt\u0103 piesa \u201eCe-\u021bi c\u00e2nt\u0103 dragostea\u201d live \u00een studioul Radio ZU. \n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Uite cum ajung femeile din Rom\u00e2nia subiect de b\u00e2rf\u0103 f\u0103r\u0103 voia lor",
         "length": "4:43",
         "views": "3,384 views",
         "likes": "56 likes",
         "date": "Jan 30, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Av8826YvQaM",
         "description": "Ascult\u0103toarele \n #MorningZU\n  povestesc despre momentele \u00een care au ajuns subiect de b\u00e2rf\u0103.\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "La mul\u0163i ani, Maestre! La mul\u0163i ani, Florin Piersic! #PopescusiFlick",
         "length": "5:28",
         "views": "9,152 views",
         "likes": "218 likes",
         "date": "Jan 29, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=u9bC2wxpz78",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Rom\u00e2nia r\u00e2de cu Buzdu, Emma \u0219i Morar #MorningZU",
         "length": "4:31",
         "views": "3,558 views",
         "likes": "68 likes",
         "date": "Jan 28, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xe6XM42P_d8",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Diana Matei \u0219i Taraful Cleante - Live la ZU de Mica Unire (partea a II-a)",
         "length": "26:11",
         "views": "35,571 views",
         "likes": "328 likes",
         "date": "Streamed live on Jan 24, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AMB7UgfcGSk",
         "description": "ZUbscribe la ZUtube :P - \n http://bit.ly/yt_zubscribe\n Diana Matei \u0219i Taraful Cleante c\u00e2nt\u0103 live \u00een studioul Radio ZU de Mica Unire (24 ianuarie) - partea a 2-a. Po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti prima parte aici: \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Diana Matei \u0219i Taraful Cleante - Live la ZU de Mica Unire (partea I)",
         "length": "22:44",
         "views": "80,316 views",
         "likes": "756 likes",
         "date": "Streamed live on Jan 24, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OXcDKZXe7sA",
         "description": "ZUbscribe la ZUtube :P - \n http://bit.ly/yt_zubscribe\n Diana Matei \u0219i Taraful Cleante c\u00e2nt\u0103 live \u00een studioul Radio ZU de Mica Unire (24 ianuarie) - prima parte. Po\u021bi s\u0103 urm\u0103re\u0219ti partea a 2-a aici: \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Spionajul \u00een cuplu #MorningZU",
         "length": "4:39",
         "views": "2,469 views",
         "likes": "53 likes",
         "date": "Jan 21, 2020",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FqeL_AZOjgg",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Morar, Buzdu \u0219i Emma reac\u021bioneaz\u0103 la vestea c\u0103 matinalul ZU este cel mai ascultat la nivel urban",
         "length": "1:39",
         "views": "",
         "likes": "86 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OPUTwZgor1o",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "A\u0219a-s fetele #PopescusiFlick",
         "length": "1:42",
         "views": "",
         "likes": "68 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=J6KHKq3neus",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Horoscopul financiar #PopescusiFlick",
         "length": "4:25",
         "views": "",
         "likes": "62 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LALhaaLgMN4",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Farmacie cu poezie #PopescusiFlick",
         "length": "4:21",
         "views": "",
         "likes": "95 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EIT2M-GDE2g",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune 2019 \ud83c\udf81 Aftermovie",
         "length": "7:54",
         "views": "",
         "likes": "307 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wEzPF05K23s",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Am ascultat si am unit destine #FiiTuMosu",
         "length": "5:21",
         "views": "",
         "likes": "109 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OAA4TpH-KT8",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "\u00cen loc s\u0103 fii singurul care vorbe\u0219te, ascult\u0103-i \u0219i pe ceilal\u021bi #FiiTuMosu",
         "length": "5:24",
         "views": "",
         "likes": "50 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=o6dSLdJCdbI",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Uneori cel mai frumos cadou este s\u0103 ascult\u0103m #FiiTuMosu",
         "length": "9:24",
         "views": "",
         "likes": "91 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=h3tdUJ8rwuk",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune 2019 - A cincea zi",
         "length": "1:00",
         "views": "",
         "likes": "131 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=T7yA4rTSFIg",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Ascult\u0103 \u0219i vei fi ascultat #FiiTuMosu",
         "length": "7:12",
         "views": "",
         "likes": "64 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Am_0l3JvWeg",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune 2019 - A patra zi",
         "length": "1:00",
         "views": "",
         "likes": "103 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Xt9S_A8aWTA",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune 2019 - A treia zi",
         "length": "0:51",
         "views": "",
         "likes": "95 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BuZr3oIlyhw",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Ofer\u0103 o \u0219ans\u0103 #FiiTuMosu",
         "length": "8:09",
         "views": "",
         "likes": "158 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3ERLDTNnsqE",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune 2019 - A doua zi",
         "length": "1:00",
         "views": "",
         "likes": "120 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-2rHNj1vkeQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Fii tu cel care ascult\u0103 #FiiTuMosu",
         "length": "9:17",
         "views": "",
         "likes": "23 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=W8qytklA_94",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Ascult\u0103 pove\u0219tile #FiiTuMosu",
         "length": "3:23",
         "views": "",
         "likes": "47 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ktCjN2ZJlZs",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune 2019 - Prima zi",
         "length": "1:00",
         "views": "",
         "likes": "128 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=w4NHwTQTLVY",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Ce au Morar, Popescu \u0219i Flick \u00een bagajele pentru Ora\u0219ul Faptelor Bune @ Xtra Night Show",
         "length": "13:27",
         "views": "",
         "likes": "62 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HesrylQyodo",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Buzdu \u0219i Morar, despre nop\u021bile petrecute \u00een Ora\u0219ul Faptelor Bune @ Observator",
         "length": "8:18",
         "views": "",
         "likes": "88 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=etCy8rM5_ak",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Cum a ap\u0103rut ideea pentru Ora\u0219ul Faptelor Bune. Buzdu \u0219i Morar @ Neatza cu R\u0103zvan \u0219i Dani",
         "length": "6:45",
         "views": "",
         "likes": "95 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=icbMLezAO3U",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "DJ-ii ZU vorbesc pe bune despre Ora\u0219ul Faptelor Bune",
         "length": "14:48",
         "views": "",
         "likes": "136 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=r45b98d2oV4",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Ora\u0219ul Faptelor Bune 2019 \u2764\ufe0f 15-21 decembrie \ud83c\udf84 Oradea \ud83c\udf81 [promo]",
         "length": "0:30",
         "views": "",
         "likes": "250 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=H5nbd6nC25s",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "S\u0103 vorbim mai pu\u021bin \u0219i s\u0103 ascult\u0103m mai mult #FiiTuMosu",
         "length": "4:46",
         "views": "",
         "likes": "51 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=rmF0D2Nt6xQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Corul Cantermir-Vod\u0103 - La Viflaim Colo-n Jos (Live la Radio ZU)",
         "length": "2:59",
         "views": "",
         "likes": "99 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xhcplQ884CU",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Damian Dr\u0103ghici and Brothers feat. Corul Cantemir-Vod\u0103 -Dup\u0103 datini colind\u0103m (Live la Radio ZU)",
         "length": "5:58",
         "views": "",
         "likes": "49 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vXBB11CzDXM",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Damian Dr\u0103ghici and Brothers - Colinde (Live la Radio ZU)",
         "length": "7:43",
         "views": "",
         "likes": "175 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=SrFvDXHL0fQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Lidia Buble - Lacatul si femeia (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:45",
         "views": "",
         "likes": "10,981 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ef2gboGAX04",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Lidia Buble - Pentru tine (Proconsul) (Live la Radio ZU)",
         "length": "4:58",
         "views": "",
         "likes": "2,676 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oViZh91o6JQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Vladuta Lupau & Rapsozii Maramuresului - De petrecere (Live la Marea Unire ZU 2019)",
         "length": "9:51",
         "views": "",
         "likes": "3,489 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HZRI9iIbNg8",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Vladuta Lupau & Rapsozii Maramuresului - Colaj de muzica populara (Live la Marea Unire ZU 2019)",
         "length": "10:11",
         "views": "",
         "likes": "2,181 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QwcDY_8PocY",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Nicu Alifantis & Smiley - Piata Romana Nr. 9 (Live la Marea Unire ZU 2019)",
         "length": "2:38",
         "views": "",
         "likes": "834 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uHGFuy19o4Y",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Lora & Pepe - De-ar fi sa vii (Mihaela Runceanu) (Live la Marea Unire ZU 2019)",
         "length": "4:33",
         "views": "",
         "likes": "1,044 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RPzppay0TEY",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Andra & Bodo (Proconsul) - S\u0103rac\u0103 inima mea (Live la Marea Unire ZU 2019)",
         "length": "4:57",
         "views": "",
         "likes": "1,974 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=WosWiScMttE",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Feli - Rabd\u0103 inim\u0103 (Subcarpa\u021bi) (Live la Marea Unire ZU 2019)",
         "length": "4:14",
         "views": "",
         "likes": "17,681 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kMtyrf2dyH8",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Raluka & Proiectul Balkanic - Colaj cu muzic\u0103 de petrecere (Live la Marea Unire ZU 2019)",
         "length": "8:56",
         "views": "",
         "likes": "16,529 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3iW9rpxUOeQ",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Bella Santiago - Spune-mi (Monica Anghel) (Live la Marea Unire ZU 2019)",
         "length": "4:17",
         "views": "",
         "likes": "3,554 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=75ehpok_wl0",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "#MareaUnireZU se \u00eent\u00e2mpl\u0103 ACUM!",
         "length": "1:18:45",
         "views": "",
         "likes": "180 likes",
         "date": "",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VzZ5Bhjx-NU",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Tu \u00eentrebi orice, noi r\u0103spundem oricum #morningzu",
         "length": "10:22",
         "views": "1,716 views",
         "likes": "49 likes",
         "date": "Nov 28, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Zn0kPqQ_J1U",
         "description": "Buzdu, Emma \u0219i Morar r\u0103spund la \u00eentreb\u0103rile puse de ascult\u0103torii Radio ZU.\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Test de geografie: Ghice\u0219te \u021bara!",
         "length": "2:09",
         "views": "3,758 views",
         "likes": "75 likes",
         "date": "Nov 21, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=G-GdsTpxK1Q",
         "description": "Ghice\u0219te \u021bara cu \n #popescusiflick\n  la \n #radiozu\n Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "The Motans - Bine Indispus (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:23",
         "views": "17,172 views",
         "likes": "311 likes",
         "date": "Nov 20, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fWrtFnm6YPs",
         "description": "The Motans c\u00e2nt\u0103 piesa \u201eBine Indispus\u201d live \u00een studioul Radio ZU. \n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "LIVE \u00een #MorningZU: The Motans c\u00e2nt\u0103 \u201eBine Indispus\u201d",
         "length": "25:05",
         "views": "2,154 views",
         "likes": "48 likes",
         "date": "Streamed live on Nov 19, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=T1WFrJlbej8",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "\u201eGraba\u201d, de Flick #popescusiflick #radiozu",
         "length": "1:50",
         "views": "2,923 views",
         "likes": "112 likes",
         "date": "Nov 18, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FAu4eid_ewQ",
         "description": "Flick Domnul Rim\u0103 recit\u0103 o poezie dedicat\u0103 tuturor celor care traiesc \u00een grab\u0103. \n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Bancurile s\u0103pt\u0103m\u00e2nii: Scufi\u021ba Ro\u0219ie, Ion \u0219i nevasta, avionul rom\u00e2nesc, \u0218tefan cel Mare, pisicu\u021ba",
         "length": "4:05",
         "views": "4,590 views",
         "likes": "83 likes",
         "date": "Nov 15, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VWY12w2cxNM",
         "description": "Toate bancurile spuse s\u0103pt\u0103m\u00e2na aceasta \u00een direct la Radio ZU. \n #MorningZU\n  \n #BuzduSiMorar\n  \n #PopescuSiFlick\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Poezia \u201e\u00cencepe postul\u201d",
         "length": "1:16",
         "views": "1,505 views",
         "likes": "37 likes",
         "date": "Nov 15, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jMBYiWzwTd4",
         "description": "Popescu \u0219i Flick recit\u0103 poezia \u201e\u00cencepe postul\u201d. Versuri de Flick. \n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Dac\u0103 ai putea, pentru ce ai cump\u0103ra timp?",
         "length": "6:31",
         "views": "1,825 views",
         "likes": "62 likes",
         "date": "Nov 14, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Xr9HfK6AHoo",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Raluka - Una din dou\u0103 (Live la Radio ZU)",
         "length": "2:58",
         "views": "124,976 views",
         "likes": "1,472 likes",
         "date": "Nov 12, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2-mR-f5nEFg",
         "description": "\u201eUna din dou\u0103\u201d, pies\u0103 c\u00e2ntat\u0103 de Raluka pentru prima dat\u0103 \u00een direct la un post de radio. Live \u00een studioul Radio ZU.\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Raluka - Dragoste n-am (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:20",
         "views": "68,568 views",
         "likes": "765 likes",
         "date": "Nov 8, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3lp8CmTAudA",
         "description": "\u201eDragoste n-am\u201d, pies\u0103 c\u00e2ntat\u0103 de Raluka pentru prima dat\u0103 \u00een direct la un post de radio. Live \u00een studioul Radio ZU.\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Alina Eremia - Printre Cuvinte (Live la Radio ZU)",
         "length": "3:29",
         "views": "18,356 views",
         "likes": "348 likes",
         "date": "Nov 7, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=sRLzKEFJ6I4",
         "description": "Alina Eremia c\u00e2nt\u0103 piesa \u201ePrintre Cuvinte\u201d. Live \u00een studioul Radio ZU.\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Alina Eremia - Aripi de vis (Teaser - Live la Radio ZU)",
         "length": "1:37",
         "views": "53,900 views",
         "likes": "1,217 likes",
         "date": "Nov 6, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XYHEb3XMnuY",
         "description": "Alina Eremia a lansat teaser pentru noua pies\u0103, \u201eAripi de Vis\u201d, \u00een premier\u0103 la Morning ZU. \n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Alina Eremia este LIVE la ZU cu piesa \u201ePrintre cuvinte\u201d",
         "length": "22:28",
         "views": "14,774 views",
         "likes": "297 likes",
         "date": "Streamed live on Oct 31, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oEWG5GXadZU",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Carla's Dreams - Baila Conmigo (Blacklist) (Live la Radio ZU)",
         "length": "",
         "views": "92,844 views",
         "likes": "1,081 likes",
         "date": "Oct 30, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XhyZvNXR9mU",
         "description": "Carla's Dreams c\u00e2nt\u0103 piesa \u201eBaila Conmigo\u201d pentru prima dat\u0103 \u00een direct la un post de radio. Live \u00een studioul Radio ZU.\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Premier\u0103 LIVE: Carla's Dreams c\u00e2nt\u0103 \u201eBaila Conmigo\u201d \u00een #MorningZU!",
         "length": "",
         "views": "27,641 views",
         "likes": "689 likes",
         "date": "Streamed live on Oct 29, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ce_jBAavxTg",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Delia - S\u0103-mi C\u00e2n\u021bi (Live la Radio ZU)",
         "length": "",
         "views": "354,058 views",
         "likes": "2,791 likes",
         "date": "Oct 28, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TdbaSHD18yU",
         "description": "Delia c\u00e2nt\u0103 piesa \u201eS\u0103-mi C\u00e2n\u021bi\u201d. Live \u00een studioul Radio ZU.\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Delia e aici! \u201eS\u0103-mi c\u00e2n\u021bi\u201d se aude LIVE \u00een #MorningZU!",
         "length": "",
         "views": "32,172 views",
         "likes": "357 likes",
         "date": "Streamed live on Oct 24, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=UP7xzL512yE",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Pe cine nu la\u0219i s\u0103 moar\u0103, nu te las\u0103 s\u0103 traie\u0219ti!",
         "length": "",
         "views": "6,209 views",
         "likes": "116 likes",
         "date": "Oct 18, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gfVNOhHOyiE",
         "description": "Banc \u00een \n #MorningZU\n : Nicio fapt\u0103 bun\u0103 nu r\u0103m\u00e2ne ner\u0103spl\u0103tit\u0103. \n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Mario Fresh - Ne Topim (Cover Carla's Dreams) (Live la Radio ZU)",
         "length": "",
         "views": "802,681 views",
         "likes": "10,414 likes",
         "date": "Oct 11, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LyuYsBnkfwk",
         "description": "Mario Fresh c\u00e2nt\u0103 un cover dup\u0103 \u201eCarla's Dreams - Ne Topim\u201d live \u00een studioul Radio ZU.\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Mario Fresh - S\u0103rac\u0103 Inima Mea (Live la Radio ZU)",
         "length": "",
         "views": "1,689,479 views",
         "likes": "10,039 likes",
         "date": "Oct 10, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AWPj5dFhRmA",
         "description": "Mario Fresh c\u00e2nt\u0103 piesa \u201eS\u0103rac\u0103 Inima Mea\u201d pentru prima dat\u0103 \u00een direct la un post de radio. Live \u00een studioul Radio ZU.\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Mario Fresh este LIVE acum la ZU cu \u201eS\u0103rac\u0103 inima mea\u201d!",
         "length": "",
         "views": "11,706 views",
         "likes": "255 likes",
         "date": "Streamed live on Oct 8, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zSmnIr81OcI",
         "description": "Radio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n http://www.facebook.com/radiozu\n INSTAGRAM - \n http://www.instagram.com/radiozuoficial\n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Ce \u021bepe imobiliare \u0219i-au luat rom\u00e2nii #popescusiflick #radiozu",
         "length": "",
         "views": "3,924 views",
         "likes": "80 likes",
         "date": "Sep 26, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HubK3SsX2MI",
         "description": "Popescu si Flick - despre \u021bepe imobiliare\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u201ePoveste de dragoste\u201d, de Flick #popescusiflick #radiozu",
         "length": "",
         "views": "3,705 views",
         "likes": "84 likes",
         "date": "Sep 26, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Gj4ZcQ4HzBk",
         "description": "Flick Domnul Rima recit\u0103 o poezie de dragoste... pentru telecomand\u0103.\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Marius Moga \u0219i Smiley la #MorningZU - Despre \u201eAi grij\u0103 de femeia ta\u201d \u0219i nu numai (interviu integral)",
         "length": "",
         "views": "7,510 views",
         "likes": "162 likes",
         "date": "Streamed live on Sep 24, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2EXSA1nO23c",
         "description": "Marius Moga \u0219i Smiley au dat ca premiu un salt cu para\u0219uta pentru un cuplu \u0219i au stat la taclale cu Buzdu \u0219i Morar. S-a r\u00e2s mult! \n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "E\u0219ti ZU de 11 ani!",
         "length": "",
         "views": "4,965 views",
         "likes": "130 likes",
         "date": "Streamed live on Sep 16, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=LNP4J5mB8ec",
         "description": ""
      },
      {
         "title": "Poezie dedicat\u0103 pompierilor din Rom\u00e2nia #PopescuSiFlick #RadioZU",
         "length": "",
         "views": "2,957 views",
         "likes": "78 likes",
         "date": "Sep 13, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fkAntxvH7JU",
         "description": "Flick Domnul Rim\u0103 cite\u0219te poezia \u201eZiua Pompierului\u201d \u00een direct la Radio ZU.\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Poezia \u201eSeptembrie 10\u201d",
         "length": "",
         "views": "2,789 views",
         "likes": "85 likes",
         "date": "Sep 10, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PvNE1mWDSGE",
         "description": "R\u0103zvan Popescu cite\u0219te poezia \u201eSeptembrie 10\u201d, pe versuri de Flick, \u00een direct la Radio ZU.\n\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Poezia frumuse\u021bii",
         "length": "",
         "views": "2,918 views",
         "likes": "137 likes",
         "date": "Sep 9, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ePsGisJBBsA",
         "description": "Popescu \u0219i Flick, mesaj pentru toate femeile frumoase din via\u021ba noastr\u0103. \n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Plugu\u0219orul elevului",
         "length": "",
         "views": "2,866 views",
         "likes": "145 likes",
         "date": "Sep 9, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=TQCFurefrQc",
         "description": "La \u00eenceput de an \u0219colar, Popescu \u0219i Flick recit\u0103 \u201ePlugu\u0219orul elevului\u201d, \u00een Morning ZU. \n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "\u201eAm fost cafeaua ta\u201d",
         "length": "",
         "views": "7,535 views",
         "likes": "201 likes",
         "date": "Aug 28, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=J4Tn_gkgoEg",
         "description": "Flick Domnul Rima,  recit\u0103 poezia \u201e Am fost cafeaua ta\u201d \u00een Morning ZU!\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Nunta la rom\u00e2ni",
         "length": "",
         "views": "4,605 views",
         "likes": "115 likes",
         "date": "Aug 26, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=IgMBgi5_ImU",
         "description": "Popescu \u0219i Flick recit\u0103 poezia \u201eNunta la rom\u00e2ni\u201d\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Flick bate recordul la rime",
         "length": "",
         "views": "11,120 views",
         "likes": "231 likes",
         "date": "Aug 9, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QD92WSXF3bg",
         "description": "Flick Domnul Rima transform\u0103 Morning ZU \u00een poezie.\n149 de rime bine alese in 3 ore de matinal. \n\n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      },
      {
         "title": "Peripe\u021bii la \u0219coala de \u0219oferi cu Flick \u0219i Popescu",
         "length": "",
         "views": "6,301 views",
         "likes": "126 likes",
         "date": "Aug 8, 2019",
         "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3e_33SxWVd4",
         "description": "Flick \u0219i Popescu \u00eemp\u0103rt\u0103\u0219esc cu ascult\u0103torii Radio ZU peripe\u021biile prin care au trecut atunci c\u00e2nd au f\u0103cut \u0219coala de \u0219oferi. \n\nRadio ZU pe net: \nFACEBOOK - \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n \n"
      }
   ]
}